{
	"by MAFINS.": "翻译[哔哩：羽一大魔王] 原作者 MAFINS",
	"1.8.1": "1.8.1",
	"Menyoo PC v": "Menyoo PC v",
	"---Custom---": "---自定义---",
	"chinese": "羽一大魔王汉化",
	"---Ready To Go---": "---准备出发---",
	"Animal Riding (SP)": "动物骑行(单人模式)",
	"Animations": "动画",
	"Apartment Interiors": "公寓内部",
	"Arena War Locations (ALPHA)": "竞技场之战(测试）",
	"Auto Drive": "自动驾驶",
	"Auto-Clean": "自动清洗身体",
	"Auto-Flip": "自动翻转",
	"Auto-Repair": "自动修复",
	"Auto-kill Enemies": "自动杀死敌人",
	"Basic Stats": "基本统计",
	"Biker Businesses": "摩托帮",
	"Biker Clubhouses": "摩托俱乐部",
	"Blizzard": "暴风雪",
	"Breathe Stuff": "呼吸",
	"Bullet Gun": "子弹枪",
	"Bullet Time": "子弹时间",
	"Bunkers": "碉堡",
	"Burn Mode": "燃烧模式",
	"Centre Breaks": "分隔线居中",
	"Centre Options": "选项居中",
	"Centre Title": "标题居中",
	"Child Locks": "儿童锁",
	"Clear": "清除",
	"Clear Area": "清除区域",
	"Clearing": "清理",
	"Clock (System Time)": "时钟（系统时间）",
	"Cloning Options": "克隆选项",
	"Clouds": "云",
	"Collision": "碰撞",
	"Company Warehouses": "公司仓库",
	"Cruise Control": "巡航控制",
	"Custom Coordinates": "自定义坐标",
	"Customisable Apartment Interiors": "可定制的公寓内饰",
	"Cutscene Player": "过场动画播放器",
	"Damage & Defense": "伤害与防御",
	"Decreased Ped Population": "附近NPC减少",
	"Decreased Vehicle Population": "载具数量减少",
	"Decreased Weapon Pickups": "减少武器拾取",
	"Delete All Cameras": "删除所有镜头",
	"Delete Vehicle": "删除载具",
	"Door Locks": "门锁",
	"Drive On Water": "水上驾驶",
	"EMP Mode (For Night-time)": "EMP模式(晚上使用关闭所有灯光)",
	"Edit Multiple Entities Simultaneously": "同时编辑多个实体",
	"English": "英语",
	"Entity Removal Gun": "实体移除枪",
	"Explosions At Waypoint": "标记点轰炸",
	"Explosive Ammo": "爆炸子弹",
	"Explosive Melee": "爆炸拳",
	"ExtraSunny": "万里无云",
	"Favourites": "最爱",
	"Fireworks Ahoy": "烟花啊喂",
	"Flamethrower Fire Extinguisher": "灭火器喷火",
	"Flaming Bullets": "燃烧子弹",
	"Fly Auto": "自动飞行",
	"Fly Manual": "手动飞行",
	"Fly Mode": "飞行模式",
	"Foggy": "有雾",
	"Forcefield": "周围形成力场",
	"Forge Gun": "力场枪",
	"Forward": "向前",
	"FreeCam (No-Clip)": "自由相机（携带操作人物）",
	"Freeze Vehicle": "冻结车辆",
	"French": "法语",
	"Game Camera Options": "游戏相机选项",
	"Ghost Rider Mode": "恶灵骑士",
	"Give All Weapons": "所有武器",
	"Give Briefcase": "公文包",
	"Give Digiscanner": "数字扫描仪",
	"Give Max Ammo": "武器充足弹药",
	"Glue to Ground": "死死抓住地面",
	"Gradients": "渐变",
	"Gravity Gun": "重力枪",
	"Gravity Level": "重力水平",
	"HUD Options": "HUD选项",
	"Halloween": "万圣节",
	"Hangars": "棚屋",
	"Height (Elongation)": "高度（伸长率）",
	"Heist Facilities": "抢劫设施",
	"High Altitude": "高海拔",
	"Hour": "小时",
	"Hydraulics": "液压",
	"Ignored By Everyone": "被所有人忽视",
	"In-Game Mobile Phone": "游戏中的手机",
	"Increased Mass": "质量增加",
	"Individual Weapons & Customisation": "武器与定制",
	"Infinite Ammo In Clip": "无限弹药",
	"Infinite Native Boost (for e.g. Oppressor)": "载具氮气保持喷射",
	"Infinite Parachutes": "无限降落伞",
	"Interiors": "室内设计",
	"Invincibility": "无敌",
	"Invincibility (Looped)": "无敌（循环）",
	"Invisibility": "隐形",
	"Jump-Around Mode": "载具跳舞",
	"Kaboom Gun": "卡布姆枪",
	"Keep Engine & Lights On": "保持发动机和灯亮着",
	"Kill Engine": "引擎歇菜",
	"Landmarks": "地标",
	"Language": "语言",
	"Laser Sight": "激光瞄准器",
	"Light Gun": "光枪",
	"Load": "加载",
	"Loadouts": "保存的武器",
	"Locations": "地点",
	"MOCs (ALPHA)": "MOC（测试）",
	"Magnet Gun": "磁力枪",
	"Manage Entity Database": "管理实体数据库",
	"Manage Markers": "管理标记",
	"Manage Saved Files": "管理保存的文件",
	"Manual Respawn": "手动重生",
	"Map Blips": "地图标记点",
	"Map Mods (Old)": "地图模组（旧）",
	"Massacre Mode": "屠杀模式",
	"Menu Colours": "颜色菜单",
	"Menu Fonts": "字体菜单",
	"Menu Position": "菜单位置",
	"Menyoo Customs": "移动改装店",
	"Meteor Shower Mode": "流星雨模式",
	"Minute": "分钟",
	"Misc Options": "杂项",
	"Mission Objective": "目标使命",
	"Model Changer": "更改模型",
	"Moods": "情绪",
	"Movement Speed (Alt)": "移动速度（Alt）",
	"Movement Styles": "行走风格",
	"Multi-Platform Neons": "霓虹灯",
	"Neutral": "中性的",
	"Never Wanted": "永不通缉",
	"Nightclubs (ALPHA)": "夜总会（ALPHA）",
	"No Gravity": "没有重力",
	"No Ragdoll": "没有布娃娃",
	"Noise Level": "噪音水平",
	"Not So Fun": "不太有趣",
	"Object & Vehicle Gun": "物体&载具枪",
	"Object Spooner": "生成对象",
	"Ocean Wave Strength": "海浪之力",
	"Off": "关闭",
	"Office Garages": "车库办公室",
	"Office Interiors": "办公室内部",
	"Online Related": "在线相关",
	"Opacity (Local)": "不透明度（本地）",
	"Others": "其他的",
	"Overcast": "灰蒙蒙",
	"PV Options": "PV选项",
	"Pause Clock Time": "暂停时间",
	"Ped Flags": "人物旗帜",
	"Ped Gun": "人物枪",
	"Ped Revival Gun": "救人一命枪",
	"Player Options": "玩家选项",
	"Players": "玩家",
	"Quick Manual Placement (Legacy)": "快速手动放置（旧版）",
	"Race Boost On Horn": "按喇叭变成助推器",
	"Radio": "收音机",
	"Rain": "雨",
	"Rain Puddles Multiplier": "雨水倍增器",
	"Rainbow Mode": "彩虹模式",
	"Rapid Fire": "熊熊大火",
	"Rectangle Draw Tool (Mouse) (ALPHA) [DEV]": "矩形绘制工具（鼠标）(ALPHA) [DEV]",
	"Refill Health When In Cover": "躲进掩体时补充健康",
	"Reload Language Files": "重新加载语言文件",
	"Remove All Weapons": "移除所有武器",
	"Replenish Player": "补充球员",
	"Reset Player Model Upon Death (SP)": "死亡时重置玩家模型 (SP)",
	"Reset Toggles (Most Of Them)": "重置设置（大部分）",
	"Reset Weather": "重置天气",
	"Restricted Area Access": "禁区访问",
	"Rope Gun (Glitchy)": "绳索枪（有点小故障）",
	"Safehouses": "安全屋",
	"Scenario Actions": "动作场景",
	"Seatbelt": "安全带",
	"Set Waypoint To Player": "玩家设置的标记点",
	"Set on Fire": "放火",
	"Settings": "设置",
	"Shops": "商店",
	"Simple Blackout Mode (For Night-time)": "简单停电模式（夜间使用）",
	"Slam It (Increase downforce.)": "Slam It（增加下压力。）",
	"Slidy Tyres": "打滑的轮胎",
	"Smash Ability": "粉碎能力",
	"Smog": "烟雾",
	"Snow": "雪",
	"Snow On Terrain": "地上有雪",
	"SnowLight": "雪光",
	"Soul-Switch Gun (SP)": "灵魂转移枪（单人模式）",
	"Spawn Entity Into World": "将实体生成到世界中",
	"Spectate Player": "旁观者",
	"Speech Player": "人物语音",
	"Speedometers": "车速表",
	"Spooner Mode": "编辑模式",
	"Super Jump": "超级跳跃",
	"Super Run": "跑的飞快",
	"SuprKar Mode": "超级卡模式",
	"Sweat Level": "汗水级别",
	"Sync Menyoo With Config File": "将Menyoo与配置文件同步",
	"Sync With System Time": "与系统时间同步",
	"TV Player": "电视节目播放器",
	"Teleport Gun": "传送枪",
	"Teleport Into Closest Vehicle": "传送到最近的车辆",
	"Teleport Options": "传送选项",
	"Tenfold Bullets": "十倍子弹",
	"Themes": "主题",
	"Thunder": "雷",
	"Time": "时间",
	"Time Options": "时间选项",
	"Titlebox Globe": "标题球体显示开关",
	"Top-Down View": "自上而下的视角（1代视角）",
	"Tow Mode (ALPHA)": "牵引模式（ALPHA）",
	"TriggerFX": "各种粒子效果",
	"TriggerFX Gun": "粒子效果枪",
	"Triggerbot": "触发机器人",
	"Underwater": "水下",
	"Unlimited Special Ability (SP)": "无限特殊能力（SP）",
	"Vehicle Jump": "载具可以蹦起来",
	"Vehicle Multipliers": "载具倍增器",
	"Vehicle Options": "载具选项",
	"Vehicle Spawner": "生成载具",
	"Vehicle Warehouses": "载具仓库",
	"Vehicle Weapons": "生成载具武器",
	"Vision Hax": "视觉哈克斯",
	"Voice Changer": "变声器",
	"Walk underwater": "在水下行走",
	"Wanted Level": "通缉级别",
	"Wardrobe": "衣柜",
	"Water Hack (For Waves At Beaches)": "Water Hack（海滩海浪）",
	"Waypoint": "标记点",
	"Weapon Damage": "武器伤害",
	"Weapon Options": "武器选项",
	"Weather": "天气",
	"Weather Options": "天气选项",
	"Wind Speed": "风速",
	"World Speed": "世界速度",
	"YSC Script [DEV]": "YSC 脚本 [DEV]",
	"Yachts": "游艇",
	"Front View": "始终看着自己的正面镜头",
	"Outfits": "服装",
	"Randomize Ped Variation": "随机人物变化",
	"~r~Error:~s~ Either the ped died or it isn't an MP freemode model.": "~r~错误：~s~ ped 死了或者它不是在线模式模型",
	"Use the ~b~Heavy Pistol~s~ for hax.": "使用 ~b~重型手枪~s~ 创造钩锁",
	"Use the ~b~Heavy pistol~s~ to teleport to places.": "使用 ~b~重型手枪~s~ 瞄准进行传送",
	"Menyoo Help:~n~": "Menyoo 帮助:~n~",
	"FreeCam": "自由摄像头",
	"Ascend/Descend": "上升/下降",
	"Hasten": "趋",
	"FPS": "FPS",
	"~y~ FPS": "~y~ FPS",
	"Add to favourites": "加入“最喜欢的",
	"Spooner Mode instructions only appear when Menyoo is closed.": "Spooner 模式说明仅在 Menyoo 关闭时出现。",
	"Total Entities Spawned": "生成的实体总数",
	"Objects Spawned": "生成的对象",
	"Peds Spawned": "行人生成",
	"Vehicles Spawned": "车辆生成",
	"Place Marker": "地点标记",
	"Open main menu": "打开主菜单",
	"am": "是",
	"pm": "下午",
	" - am": " - 是",
	" - pm": " - 下午",
	"Monday": "周一",
	"Tuesday": "周二",
	"Wednesday": "周三",
	"Thursday": "周四",
	"Thursday - ": "周四 -",
	"Friday": "星期五",
	"Saturday": "周六",
	"Sunday": "星期日",
	"GTAOCrew": "GTAOC 船员",
	"GTAOFriendly": "GTAO友好",
	"Clothes": "衣服",
	"TattooParlor": "纹身店",
	"Simeon": "西蒙",
	"Lester": "莱斯特",
	"Michael": "迈克尔",
	"Trevor": "特雷弗",
	"LosSantosCustoms": "洛桑托斯海关",
	"Barber": "理发师",
	"Player": "玩家",
	"North": "北",
	"~r~Menyoo Loaded Successfully..": "~r~Menyoo 加载成功..",
	"~y~Last Updated on 12/02/2022": "~y~最后更新于 12/02/2022",
	"By": "经过",
	"Walk & Run Speed": "步行和跑步速度",
	"Swim Speed": "游泳速度",
	"Invincibility (GodMode)": "无敌（上帝模式）",
	"Menyoo PC v1.8.1 by MAFINS.": "Menyoo PC v1.8.1 由 MAFINS 提供。",
	"MENYOO": "明友",
	"~r~Error": "~r~错误",
	"None": "没有任何",
	"~r~Failed~s~ Invalid Input.": "~r~失败~s~ 输入无效。",
	"Enter folder name": "输入文件夹名称",
	"Folder ~b~created~s~.": "文件夹~b~创建~s~。",
	"~r~Failed~s~ to create folder.": "~r~创建文件夹失败~s~。",
	"Enter new name": "输入新名称",
	"File ~b~renamed~s~.": "文件~b~重命名为~s~。",
	"~r~Error~s~ renaming file.": "~r~错误~s~ 重命名文件。",
	"File ~b~overwritten~s~.": "文件~b~覆盖~s~。",
	"File ~b~deleted~s~.": "文件~b~已删除~s~。",
	"~r~Error~s~ deleting file.": "~r~错误~s~删除文件。",
	"Enter name (e.g. WEAPON_FLAMETHROWER)": "输入名称（例如 WEAPON_FLAMETHROWER）",
	"~b~Input~s~ Model": "~b~输入~s~ 模型",
	"~b~Input~s~ Custom": "~b~输入~s~ 自定义",
	"Input Model": "输入模型",
	"Input Custom": "输入自定义",
	"Toggle": "切换",
	"Deer": "鹿",
	"Cow": "奶牛",
	"---Added Models---": "---新增型号---",
	"---Added Ped Models---": "---添加Ped模型---",
	"---Added Weapons---": "---添加武器---",
	"---Added Object Models---": "---添加了对象模型---",
	"Custom": "风俗",
	"Status": "地位",
	"Can Fall Out Through Windscreen": "可能会从挡风玻璃掉出来",
	"Is (Nearby) Car (MAY CRASH)": "（附近）有汽车（可能会发生车祸）",
	"Is Aiming": "正在瞄准",
	"Is Aiming Check": "正在瞄准检查",
	"Has Overflowing Diaper (MAY CRASH)": "尿布溢出（可能会崩溃）",
	"Is Injured": "受伤了",
	"Is Injured In Combat": "在战斗中受伤",
	"Is Short Heighted (Small)": "矮高（小）",
	"Cloning": "克隆",
	"Clone As Neutral": "克隆为中立",
	"Clone As Companion (7 Max)": "克隆作为同伴（最多 7 个）",
	"Clone As Enemy": "克隆人作为敌人",
	"Cloned and made the clone his companion.": "克隆并让克隆人成为他的伴侣。",
	"Clone added to Spooner Database as a persistent entity.": "克隆作为持久实体添加到 Spooner 数据库。",
	"Cloned ~b~": "克隆~b~",
	"Cloned ~b~her": "克隆~b~her",
	"~s~ and made the clone ": "~s~ 并制作了克隆",
	"her": "她",
	"his": "他的",
	" companion.": " 伴侣。",
	"'s Clone Enemy": "的克隆人敌人",
	"~b~Note": "~b~注意",
	"RT for Up. LT for Down. RB for Boost. A for Brake.": "RT 向上。LT 表示向下。RB 为升压。A 代表刹车。",
	"Num7 for Up. Num1 for Down. NumPlus for Boost. NumMinus for Brake.": "Num7 表示向上。Num1 表示向下。NumPlus 用于提升。NumMinus 为刹车。",
	"Press ~b~A~s~ for temporary brake.": "按~b~A~s~进行临时制动。",
	"Press ~b~NUMPLUS~s~ for temporary brake.": "按 ~b~NUMPLUS~s~ 进行临时制动。",
	"Use the ~b~": "使用~b~",
	"~s~ to use the magnet ability.": "~s~ 使用磁铁能力。",
	"L and R Sticks": "L 和 R 摇杆",
	"Mouse Scroll": "鼠标滚动",
	"Mouse Support (ALPHA)": "鼠标支持 (ALPHA)",
	"~s~ to alter the magnet gun distance.": "~s~ 改变磁力枪距离。",
	"Hold ": "抓住",
	"~b~Jump": "~b~跳跃",
	"~s~ to use the ability.": "~s~ 使用该能力。",
	"Hold ~b~Jump~s~ to use the ability.": "按住~b~Jump~s~来使用该能力。",
	"Invisible": "无形的",
	"Visible & Shaky": "可见且不稳定",
	"Weak": "虚弱的",
	"Radical": "激进的",
	"Freeze Wanted Level": "冻结通缉级别",
	"Push Out": "推出去",
	"Destroy": "破坏",
	"Hats": "帽子",
	"Glasses": "眼镜",
	"Ear Pieces": "耳塞",
	"Watches": "手表",
	"Bangles": "手镯",
	"---Unknown---": "- -未知 - -",
	"Unknown 3": "未知3",
	"Unknown 4": "未知 4",
	"Unknown 5": "未知 5",
	"Unknown 8": "未知 8",
	"Unknown 9": "未知 9",
	"---Utilities---": "---公用事业---",
	"Random Accessories": "随机配件",
	"Clear Accessories": "透明配件",
	"AddAttachmentsToSpoonerDB": "添加附件到 SpoonerDB",
	"ForceOn": "强制开启",
	"ForceOff": "强制关闭",
	"FileDecides": "文件决定",
	"Front View": "正视图",
	"Decal Overlays": "贴花叠加",
	"Damage Overlays": "伤害叠加",
	"Accessories": "配件",
	"---Components---": "- -成分 - -",
	"Head": "头",
	"Beard/Mask": "胡须/面具",
	"Hair": "头发",
	"Torso": "躯干",
	"Legs": "腿",
	"Hands/Back": "手/背",
	"Shoes": "鞋",
	"Teeth/Scarf/Necklace/Bracelets": "牙齿/围巾/项链/手链",
	"Accessory/Tops": "配饰/上衣",
	"Task/Armour": "任务/装甲",
	"Emblem": "徽",
	"Tops2 (Outer)": "上衣2（外）",
	"Random Components": "随机成分",
	"Default Components": "默认组件",
	"---Premade Outfits---": "---预制服装---",
	"Police (Freemode Female)": "警察（自由模式女性）",
	"Set Variation": "设置变化",
	"Type": "类型",
	"Texture": "质地",
	"Search": "搜索",
	"Apply": "申请",
	"Apply Clothing & Attachments": "应用服装和附件",
	"Apply Ped Model": "应用 Ped 模型",
	"Rename File": "重新命名文件",
	"Overwrite File": "覆盖文件",
	"Delete File": "删除文件",
	"---Attributes---": "- -属性 - -",
	"Clear Previous Decals": "清除以前的贴花",
	"Short Height": "矮小个子",
	"Persistent Attachments (AddToSpoonerDb)": "持久附件 (AddToSpoonerDb)",
	"TYPE_BADGE": "TYPE_BADGE",
	"TYPE_TATTOO": "类型_纹身",
	"USERTYPE_HAIR": "USERTYPE_HAIR",
	"CLEAR ALL": "全部清除",
	"ZONE_BACK": "ZONE_BACK",
	"ZONE_HEAD": "区域头",
	"ZONE_LEFT_ARM": "ZONE_LEFT_ARM",
	"ZONE_LEFT_LEG": "ZONE_LEFT_LEG",
	"ZONE_NECK": "颈部区域",
	"ZONE_RIGHT_ARM": "ZONE_RIGHT_ARM",
	"ZONE_RIGHT_LEG": "ZONE_RIGHT_LEG",
	"ZONE_TORSO": "躯干区域",
	"Start Task Sequences Immediately": "立即启动任务序列",
	"PedComponentChanger": "Ped组件转换器",
	"Police (Freemode Male)": "警察（自由模式男性）",
	"Robber (Freemode Male)": "强盗（自由模式男性）",
	"Garbage Man (Freemode Male)": "垃圾人（自由模式男性）",
	"Police (Michael)": "警察（迈克尔）",
	"Firefighter (Michael)": "消防员（迈克尔）",
	"Unable to open PedDecalOverlays.xml": "无法打开 PedDecalOverlays.xml",
	"Skin Rash": "皮疹",
	"Uneven": "不均匀的",
	"Sandpaper": "砂纸",
	"Patchy": "斑驳的",
	"Rough": "粗糙的",
	"Leathery": "皮革质",
	"Textured": "纹理",
	"Coarse": "粗",
	"Rugged": "崎岖",
	"Creased": "折痕",
	"Cracked": "破裂",
	"Gritty": "坚韧不拔",
	"Wrinkles": "皱纹",
	"Crow's Feet": "鱼尾纹",
	"First Signs": "第一个迹象",
	"Middle Aged": "中年",
	"Worry Lines": "忧虑线",
	"Depression": "沮丧",
	"Distinguished": "杰出的",
	"Aged": "老化",
	"Weathered": "风化",
	"Wrinkled": "皱",
	"Sagging": "下垂",
	"Tough Life": "艰难的生活",
	"Vintage": "优质的",
	"Retired": "退休",
	"Junkie": "瘾君子",
	"Geriatric": "老年科",
	"Pigment 1 - Complexion": "颜料 1 - 肤色",
	"Rosy Cheeks": "红扑扑的脸",
	"Stubble Rash": "胡茬疹",
	"Hot Flush": "潮热",
	"Sunburn": "晒斑",
	"Bruised": "瘀伤",
	"Alchoholic": "酗酒者",
	"Totem": "图腾",
	"Blood Vessels": "血管",
	"Damaged": "损坏的",
	"Pale": "苍白",
	"Ghostly": "幽灵般的",
	"Pigment 2 - Blemishes": "颜料 2 - 瑕疵",
	"Measles": "麻疹",
	"Pimples": "粉刺",
	"Spots": "景点",
	"Break Out": "爆发",
	"Blackheads": "黑头粉刺",
	"Build Up": "积聚",
	"Pustules": "脓疱",
	"Zits": "痘痘",
	"Full Acne": "全痘痘",
	"Acne": "粉刺",
	"Cheek Rash": "脸颊皮疹",
	"Face Rash": "面部皮疹",
	"Picker": "拾取器",
	"Puberty": "青春期",
	"Eyesore": "碍眼",
	"Chin Rash": "下巴皮疹",
	"Two Face": "两张脸",
	"T Zone": "T区",
	"Greasy": "腻",
	"Marked": "标记",
	"Acne Scarring": "痤疮疤痕",
	"Full Acne Scarring": "全面痤疮疤痕",
	"Cold Sores": "唇疱疹",
	"Impetigo": "脓疱病",
	"Cherub": "小天使",
	"All Over": "遍",
	"Irregular": "不规律的",
	"Dot Dash": "点划线",
	"Over the Bridge": "过桥",
	"Baby Doll": "婴儿娃娃",
	"Pixie": "小精灵",
	"Sun Kissed": "被晒得肤色健康的",
	"Beauty Marks": "美丽痕",
	"Line Up": "排队",
	"Modelesque": "模特式",
	"Occasional": "偶然",
	"Speckled": "有斑点",
	"Rain Drops": "雨滴",
	"Double Dip": "双浸",
	"One Sided": "一侧",
	"Pairs": "对",
	"Growth": "生长",
	"Nose Width": "鼻宽",
	"Nose Bottom Height": "鼻底高度",
	"Nose Tip Length": "鼻尖长度",
	"Nose Bridge Depth": "鼻梁深度",
	"Nose Tip Height": "鼻尖高度",
	"Nose Broken": "鼻子断了",
	"Brow Height": "眉毛高度",
	"Brow Depth": "眉毛深度",
	"Cheekbone Height": "颧骨高度",
	"Cheekbone Width": "颧骨宽度",
	"Cheek Depth": "脸颊深度",
	"Eye Size": "眼睛大小",
	"Lip Thickness": "唇缘厚度",
	"Jaw Width": "下巴宽度",
	"Jaw Shape": "下巴形状",
	"Chin Height": "下巴高度",
	"Chin Depth": "下巴深度",
	"Chin Width": "下巴宽度",
	"Chin Indent": "下巴缩进",
	"Neck Width": "颈宽",
	"Chest Hair": "胸毛",
	"Chest Blemishes": "胸部瑕疵",
	"Chest Blemishes 2": "胸部瑕疵 2",
	"Head Features": "头部特征",
	"Apply Head Features": "应用头部特征",
	"Overlays": "叠加层",
	"Facial Features": "面部特征",
	"Shape & Skin Tone": "体形和肤色",
	"---Hair---": "- -头发 - -",
	"Hair Colour": "头发的颜色",
	"Hair Streaks Colour": "头发条纹颜色",
	"---Eyes---": "---眼睛---",
	"Eye Colour": "眼睛的颜色",
	"Shape Inherited From Father": "继承父亲的形状",
	"Shape Inherited From Mother": "遗传自母亲的形状",
	"Tone Inherited From Father": "继承父亲的音色",
	"Tone Inherited From Mother": "遗传自母亲的音色",
	"---Adjustment---": "- -调整 - -",
	"Shape": "形状",
	"Tone": "语气",
	"Variation": "变化",
	"Одежда": "奥德克达",
	"Outfits": "服装",
	"Save Outfit To File": "将服装保存到文件",
	"Create New Folder": "创建新文件夹",
	"---Found Files---": "---找到的文件---",
	"Анимации": "动画",
	"Stop Animation": "停止动画",
	"Pole Dance": "钢管舞",
	"Hood Dance": "胡德舞",
	"Getting Stunned": "惊呆了",
	"Private Dance": "私人舞蹈",
	"The Rear Abundance": "后方丰富",
	"The Invisible Man": "隐形人",
	"Push ups": "俯卧撑",
	"Sit ups": "仰卧起坐",
	"Wave Yo' Arms": "挥动手臂",
	"Give BJ to Driver": "把 BJ 交给司机",
	"Pleasure Driver": "快乐司机",
	"Mime": "哑剧",
	"Mime 2": "哑剧2",
	"Throw": "扔",
	"Smoke Coughing": "烟雾咳嗽",
	"Chilling with Friends": "与朋友一起放松",
	"They Think We Dumb": "他们认为我们很蠢",
	"Come Here": "过来",
	"No Way": "决不",
	"They're Gonna Kill Me": "他们要杀了我",
	"You Gotta Help Me": "你得帮助我",
	"Sleep": "睡觉",
	"Sleep 2": "睡眠2",
	"Sleep 3": "睡眠 3",
	"Meditate": "幽思",
	"Fap": "法普",
	"Yeah Yeah Yeah": "耶耶耶",
	"Idle On Laptop": "笔记本电脑闲置",
	"Hands Up": "举手",
	"Stand Still, Arms Spread": "站立不动，张开双臂",
	"Sitting Animations": "坐着的动画",
	"Rappel Movements": "绳索运动",
	"Arrest Movements": "逮捕行动",
	"Swat Movements": "特警动作",
	"Guard Movements": "警卫动作",
	"Deer Movements": "鹿的动作",
	"Cow Movements": "牛的动作",
	"Shark Movements": "鲨鱼运动",
	"All Animations": "所有动画",
	"Custom Input": "自定义输入",
	"Animal Riding (SP)": "动物骑术（SP）",
	"Press ~INPUT_VEH_EXIT~ to mount onto this animal": "按〜INPUT_VEH_EXIT〜骑到该动物上",
	"Animal Riding": "动物骑术",
	"Approach a supported animal and hop on it like it's a car!": "接近受支持的动物并跳上它，就像它是一辆汽车一样！",
	"---Animal Data---": "---动物数据---",
	"Reload Data From File": "从文件重新加载数据",
	"---Spawn A Ride---": "---生成骑行---",
	"Entities": "实体",
	"Peds": "行人",
	"Vehicles": "汽车",
	"Objects": "对象",
	"---Actions---": "---行动---",
	"---Basic---": "- -基本的 - -",
	"---Favourites---": "---收藏夹---",
	"---Custom---": "- -风俗 - -",
	"---Weapon---": "- -武器 - -",
	"---Region To Push---": "---要推送的区域---",
	"---Destination Offset---": "---目的地偏移量---",
	"Scroll Sensitivity": "滚动灵敏度",
	"RESET": "重置",
	"---Manual---": "- -手动的 - -",
	"---FX---": "---外汇---",
	"Adjust Relative Position": "调整相对位置",
	"ADD NEW": "添新",
	"Set Target To Player Position": "将目标设置为玩家位置",
	"Set Target To Camera Target": "将目标设置为相机目标",
	"Set Target To Waypoint": "将目标设置为航点",
	"Adjust Target Manually": "手动调整目标",
	"All Actions": "所有动作",
	"Adjust Manually": "手动调整",
	"Cutscene Player": "过场动画播放器",
	"STOP CUTSCENE(S)": "停止过场动画",
	"Cash": "现金",
	"Total Cash": "现金总额",
	"Earned Cash": "赚取现金",
	"Stamina": "耐力",
	"Strength": "力量",
	"Lung Capacity": "肺活量",
	"Wheelieing": "车轮离地",
	"Flying": "飞行",
	"Shooting": "射击",
	"Stealth": "隐身",
	"Special Ability": "特别的能力",
	"Amount Not Unlocked (ALPHA)": "未解锁金额 (ALPHA)",
	"Special Capacity": "特殊能力",
	"Kill Count": "击杀数",
	"Death Count": "死亡人数",
	"Arms Trafficking": "武器贩运",
	"Car Scrap Yard": "汽车报废场",
	"Weed Shop": "杂草店",
	"Taxi Lot": "的士停车场",
	"Car Mod Shop": "汽车改装店",
	"Sonar Collections": "声纳系列",
	"Towing Impound": "拖车扣留",
	"Golf Club": "高尔夫俱乐部",
	"Vinewood Cinema": "好麦坞电影院",
	"Downtown Cinema": "市中心电影院",
	"Morningwood Cinema": "莫宁伍德电影院",
	"Tequilala Bar": "龙舌兰酒吧",
	"Pitchers Bar": "投手酒吧",
	"Hen House Bar": "鸡屋酒吧",
	"Hookies Bar": "胡克酒吧",
	"Strip Club": "脱衣舞俱乐部",
	"Stat Manage": "统计管理",
	"---Others---": "- -其他的 - -",
	"---Achievements---": "---业绩---",
	"Unlock All Achievements": "解锁所有成就",
	"Properties": "特性",
	"K/D Ratio": "K/D 比率",
	"Abilities (ALPHA)": "能力（阿尔法）",
	"Настройки": "Настройки",
	"Black & Green": "黑绿",
	"Black & Teal": "黑色和青色",
	"Black & Red": "黑红",
	"Black & White": "黑，白",
	"Black & Yellow": "黑黄",
	"White & Green": "白色和绿色",
	"White & Teal": "白色和青色",
	"White & Red": "白红",
	"White & Black": "白色 & 黑色",
	"White & Yellow": "白色和黄色",
	"Elegant Purple": "优雅紫色",
	"Title": "标题",
	"Options": "选项",
	"Selected Option": "选定的选项",
	"Option Breaks": "选项中断",
	"XYZH Coords": "XYZH 坐标",
	"Speedo Text": "速比涛文字",
	"Normalish": "正常的",
	"Impactish": "影响力",
	"Italic": "斜体",
	"Pricedown": "降价",
	"Caps": "帽子",
	"Input Index": "输入索引",
	"Offset X": "偏移 X",
	"Offset Y": "偏移 Y",
	"Badly Constructed Vehicles": "构造不良的车辆",
	"Adderuma": "阿德鲁马",
	"Zentornuma": "善托沼",
	"TurismoRuma": "鲁玛旅游",
	"EnturumaXF": "恩图鲁玛XF",
	"Osirisuma": "奥西里苏马",
	"T20uma": "T20马",
	"Feltzeruma": "费尔茨鲁马",
	"Banshuma": "班舒玛",
	"Nightshuma": "夜舒玛",
	"Bulletuma": "子弹头属",
	"Land Jetski": "陆地摩托艇",
	"Chino O Death": "奇诺·奥·迪斯",
	"RV-Building": "房车建筑",
	"Monster Train Truck": "怪物火车卡车",
	"MonsterTruck (Boat Chassis)": "MonsterTruck（船用底盘）",
	"MonsterTruck (RV Chassis)": "怪物卡车（房车底盘）",
	"MonsterTruck (Helicopter Chassis)": "MonsterTruck（直升机底盘）",
	"MonsterTruck (Fighter Jet Chassis)": "MonsterTruck（喷气战斗机底盘）",
	"MonsterTruck (Tank Chassis)": "怪物卡车（坦克底盘）",
	"Cow Car": "牛车",
	"Deer Car": "鹿车",
	"Shark Car": "鲨鱼车",
	"Coyote Car": "土狼车",
	"Poo Mobile": "便便手机",
	"Wheelchair": "轮椅",
	"Toy Car": "玩具车",
	"Bumper Car": "碰碰车",
	"Roller Car": "轮滑车",
	"Inflated Figure": "充气人物",
	"Hydra UFO": "九头蛇不明飞行物",
	"Valkyrie UFO (CCM)": "瓦尔基里不明飞行物 (CCM)",
	"Missile Surano": "苏拉诺导弹",
	"Murican Surano": "穆里坎·苏拉诺",
	"'Murican Surano": "穆里坎·苏拉诺",
	"Moveable Platform": "移动平台",
	"Speakers Up": "发言者发言",
	"Yacht Airship": "游艇飞艇",
	"Yacht Airship (Without Fans)": "游艇飞艇（不带风扇）",
	"FIB Building": "FIB大厦",
	"Go-Kart": "卡丁车",
	"Go-Bike": "去自行车",
	"Weed-Wheels Bike": "杂草轮自行车",
	"Game Camera": "游戏相机",
	"Shake Type": "摇动型",
	"Shake Amplitude": "震动幅度",
	"Spooner/Submenus.cpp": "Spooner/子菜单.cpp",
	"Spawn Entity Into World": "将实体生成到世界中",
	"Spawn Into World": "生成世界",
	"Manage Entity Database": "管理实体数据库",
	"Manage Markers": "管理标记",
	"Quick Manual Placement (Legacy)": "快速手动放置（旧版）",
	"Edit Multiple Entities Simultaneously": "同时编辑多个实体",
	"Movement Sensitivity (Gamepad)": "移动灵敏度（游戏手柄）",
	"Rotation Sensitivity (Gamepad)": "旋转灵敏度（游戏手柄）",
	"Movement Sensitivity (Keyboard)": "移动灵敏度（键盘）",
	"Rotation Sensitivity (Mouse)": "旋转灵敏度（鼠标）",
	"Reload Model List Files": "重新加载模型列表文件",
	"Note": "笔记",
	"~italic~None": "~斜体~无",
	"Audio File To Play": "要播放的音频文件",
	"Enter filename with extension (file should be in menyooStuff\\Audio)": "输入带扩展名的文件名（文件应位于 menyooStuff\\Audio 中）",
	"Delete Database Entities": "删除数据库实体",
	"Delete Database Markers": "删除数据库标记",
	"Delete World Entities (Within Radius)": "删除世界实体（半径内）",
	"Reference Coordinates": "参考坐标",
	"CD-Image Loading Coordinates": "CD 映像加载坐标",
	"Not Set": "没有设置",
	"Set To Player Position": "设置为玩家位置",
	"Set To Camera Target": "设置为相机目标",
	"Set To Waypoint": "设置为航点",
	"Vision Hax": "愿景哈克斯",
	"Weather To Set": "天气即将确定",
	"Load Placements": "负载放置",
	"File ~b~loaded~s~.": "文件~b~已加载~s~。",
	"Manage Entities": "管理实体",
	"Removal": "移动",
	"Self": "自己",
	"Is In Database": "存在于数据库中",
	"Is Not In Database": "不在数据库中",
	"---Database---": "- -数据库 - -",
	"Show": "展示",
	"All": "全部",
	"(Invalid)": "（无效的）",
	"Delete Entity": "删除实体",
	"Remove Invalid Entity From DB": "从数据库中删除无效实体",
	"Object": "目的",
	"Ped": "佩德",
	"Vehicle": "车辆",
	"Delete All Markers()": "删除所有标记()",
	"Delete All Entities In Database(": "删除数据库中的所有实体(",
	"Delete All Objects In Database (": "删除数据库中的所有对象（",
	"Delete All Peds In Database": "删除数据库中的所有 Ped",
	"Delete All Vehicles In Database": "删除数据库中的所有车辆",
	"Delete All Invalid Entities In Database": "删除数据库中所有无效实体",
	"---World---": "- -世界 - -",
	"Delete All Entities In World": "删除世界上的所有实体",
	"Delete All Objects In World": "删除世界中的所有对象",
	"Delete All Peds In World": "删除世界上所有 Ped",
	"Delete All Vehicles In World": "删除世界上所有车辆",
	"Clear Entity Database (And Keep Entities)": "清除实体数据库（并保留实体）",
	"Model Is A Favourite": "模特是最受欢迎的",
	"Enter custom name": "输入自定义名称",
	"Entity Is In Database": "实体在数据库中",
	" added to database.": " 添加到数据库。",
	" removed from database. Properties will no longer be stored in Spooner's memory.": " 从数据库中删除。属性将不再存储在 Spooner 的内存中。",
	"Copy": "复制",
	"This Entity Only": "仅此实体",
	"With Attachments": "带附件",
	"Dynamic": "动态的",
	"Frozen In Place": "冻结在原地",
	"Texture Variation": "纹理变化",
	"Health": "健康",
	"Invincible": "无敌",
	"Fireproof": "防火",
	"Is On Fire (For Peds)": "着火了（行人专用）",
	"Visible": "可见的",
	"Opacity (Local)": "不透明度（局部）",
	"Collision": "碰撞",
	"Gravity": "重力",
	"Go To Entity": "转到实体",
	"Bring Entity To Self": "将实体带入自我",
	" (And Detach)": " （并分离）",
	"Place On Ground": "放置在地面上",
	"Reset rotation": "重置旋转",
	"TriggerFX": "触发FX",
	"Task Sequence": "任务序列",
	"Inactive": "不活跃",
	"Active": "积极的",
	"Ped Options": "佩德选项",
	"Menyoo Customs": "门约海关",
	"Attachment Options": "附件选项",
	"Manual Placement": "手动放置",
	"Attachment": "依恋",
	"Attach To Something": "附加到某物",
	"Detach": "分离",
	"Bone": "骨",
	"Pitch": "沥青",
	"Roll": "卷",
	"Yaw": "偏航",
	"Keep World Position When Attaching": "连接时保持世界位置",
	"---Available Entities---": "---可用实体---",
	"Current": "当前的",
	"Last Seated": "最后入座",
	"Other Properites": "其他特性",
	"Multiple Entities": "多个实体",
	"Select Entities": "选择实体",
	"---Place---": "- -地方 - -",
	"---Task Sequences---": "---任务序列---",
	"Start Task Sequences": "启动任务序列",
	"Stop Task Sequences": "停止任务序列",
	"---Edit---": "- -编辑 - -",
	"Selected Only": "仅选定",
	"Copy With Attachments": "带附件复制",
	"SELECT ALL": "全选",
	"CLEAR SELECTION": "清空选项",
	"Is Still (Block Fleeing)": "依然（阻止逃离）",
	"Can Ragdoll": "可以布娃娃",
	"Armour": "盔甲",
	"Speech Player  (Doesn't Save)": "语音播放器（不保存）",
	"Voice Changer  (Doesn't Save)": "变声器（不保存）",
	"Explosions  (Doesn't Save)": "爆炸（不保存）",
	"Attach Objects (Doesn't Save)": "附加对象（不保存）",
	"Companion (7 Max) (Doesn't Save)": "同伴（最多 7 人）（不保存）",
	"Burn Ped": "烧伤Ped",
	"Piggyback Ride  (Doesn't Save)": "背驮式骑行（不保存）",
	"mini@prostitutes@sexnorm_veh": "迷你@prostitutes@sexnorm_veh",
	"Shoulder Ride  (Doesn't Save)": "肩骑（不保存）",
	"Travel To Waypoint": "前往航点",
	"Become This Ped (Soul-Steal) (SP)": "成为这个 Ped（灵魂窃取）（SP）",
	"Your Current Weapon": "你当前的武器",
	"Markers": "标记",
	"Delete Marker": "删除标记",
	"ADD NEW MARKER": "添加新标记",
	"Delete Markers In Range": "删除范围内的标记",
	"Delete All Markers": "删除所有标记",
	"Name": "姓名",
	"Enter custom marker name": "输入自定义标记名称",
	"Size": "尺寸",
	"Show Name": "演出名称",
	"Rotate Continuously": "连续旋转",
	"Allow Vehicle Teleportation": "允许车辆传送",
	"Colour": "颜色",
	"---Position---": "- -位置 - -",
	"---Presens---": "---介绍---",
	"Attach To Entity": "附加到实体",
	"Adjust Attachment": "调整附件",
	"---Destination---": "- -目的地 - -",
	"No Destination": "无目的地",
	"Link With Marker": "与标记链接",
	"Post-Teleport Direction (To Face)": "传送后方向（面向）",
	"---Other---": "- -其他 - -",
	"Copy Marker": "复制标记",
	"Select Marker": "选择标记",
	"Add to": "添加",
	"Remove from": "从......中去除",
	" favourites": " 收藏夹",
	"Add New Object Model": "添加新的对象模型",
	"FavouriteProps": "最喜欢的道具",
	"Enter model name": "输入型号名称",
	"Model ~b~added~s~.": "模型~b~添加~s~。",
	"---Cars---": "- -汽车 - -",
	"---Industrial---": "- -工业的 - -",
	"Super": "极好的",
	"Sports": "运动的",
	"Sports Classics": "体育经典",
	"Coupes": "轿跑车",
	"Muscle": "肌肉",
	"Offroad": "越野",
	"SUVs": "SUV",
	"Sedans": "轿车",
	"Compacts": "紧凑型",
	"Pickups": "皮卡",
	"Vans": "货车",
	"Trucks": "卡车",
	"Services": "服务",
	"Trailers": "拖车",
	"Trains": "火车",
	"Emergency": "紧急情况",
	"Motorcycles": "摩托车",
	"Bicycles": "自行车",
	"Planes": "飞机",
	"Helicopters": "直升机",
	"Boats": "船",
	"Others": "其他的",
	"Opacity": "不透明度",
	"Level": "等级",
	"Enter an alpha level (0-255)": "输入 alpha 级别 (0-255)",
	"Explosions": "爆炸",
	"Molotov": "莫洛托夫",
	"Tankshell": "罐壳",
	"Car": "车",
	"Plane": "飞机",
	"Petrol Pump": "汽油泵",
	"Steam": "蒸汽",
	"Flame": "火焰",
	"Water Hydrant": "消火栓",
	"Ship": "船",
	"Flare": "耀斑",
	"Bullet": "子弹",
	"Train": "火车",
	"Blimp": "飞艇",
	"Stronger Flame": "更强的火焰",
	"Firework": "焰火",
	"Valkyrie Cannon": "女武神炮",
	"Taze Ped": "塔兹·佩德",
	"Hurt Ped (Do Damage)": "伤害 Ped（造成伤害）",
	"Attach Objects": "附加对象",
	"Coffin": "棺材",
	"Garden Gnome": "花园侏儒",
	"Pee-Hose": "尿管",
	"Placement Marker": "放置标记",
	"Traffic Cone": "交通拥挤",
	"Alien Egg": "外星人蛋",
	"W33d": "W33d",
	"Orange Ball": "橙色球",
	"Inflated Lenny": "充气莱尼",
	"Fat-screen TV": "厚屏电视",
	"Flatscreen TV": "平板电视",
	"Headset": "耳机",
	"Snowman": "雪人",
	"Dildo": "假阳具",
	"Big Clock": "大钟",
	"Boxing Gloves": "拳击手套",
	"Katanas": "武士刀",
	"Poo": "便便",
	"Yeti Mask": "雪人面具",
	"Ski Mask": "滑雪面罩",
	"Cowboy Hat": "牛仔帽",
	"Hard Hat": "安全帽",
	"Mad Fire": "疯狂之火",
	"Alien": "外星人",
	"Input Object Model": "输入对象模型",
	"Input Ped Model": "输入 Ped 模型",
	"Clear Objects": "清除物体",
	"Clear Peds": "清除行人",
	"Clear Vehicles": "清除车辆",
	"Enter prop name": "输入道具名称",
	"STSTask": "ST任务",
	"Started a Spooner task sequence.": "启动 Spooner 任务序列。",
	"Ended a Spooner task sequence.": "结束了 Spooner 任务序列。",
	"Keep Task Running After Allocated Time": "在分配的时间后保持任务运行",
	"Nothing": "没有什么",
	"Duration (In Seconds)": "持续时间（以秒为单位）",
	"Enter duration in seconds": "输入持续时间（以秒为单位）",
	"Set Health": "设置生命值",
	"Apply Only Once": "仅申请一次",
	"Health Value": "健康价值",
	"Add Blip (If None Present)": "添加 Blip（如果不存在）",
	"Remove Blip": "删除光点",
	"Label": "标签",
	"Enter custom label": "输入自定义标签",
	"Icon": "图标",
	"Alpha": "Α",
	"Scale": "规模",
	"Flashing": "闪烁",
	"Friendly": "友好的",
	"Short-Range": "短距离",
	"Show Route": "显示路线",
	"Display Number": "显示号码",
	"Writhe And Die": "翻滚而死",
	"Pause": "暂停",
	"Use Phone": "使用电话",
	"Throw Projectile (If Holding One)": "投掷射弹（如果持有射弹）",
	"Face Direction": "面部方向",
	"Direction To Face": "面向方向",
	"Available ": "可用的",
	"Available Objects": "可用对象",
	"Available Peds": "可用的 Ped",
	"Available Vehicles": "可用车辆",
	"Available Entities": "可用实体",
	"Face Entity": "人脸实体",
	"Keep Looking At Position": "继续看位置",
	"Keep Looking At Entity": "继续关注实体",
	"Teleport To Position": "传送到位置",
	"Take Vehicle Too (If In One)": "也乘坐车辆（如果是一辆车）",
	"Seek Cover At Position": "寻找掩护位置",
	"Allow Peeking": "允许偷看",
	"Go To Position": "前往位置",
	"Speed": "速度",
	"Walk": "走",
	"Run": "跑步",
	"Follow Route": "遵循路线",
	"Remove coord": "删除坐标",
	"Add Camera Target Position": "添加相机目标位置",
	"Add Player Position": "添加球员位置",
	"Slide To Position": "滑动到位置",
	"Play Only Once": "只玩一次",
	"Interval (In Seconds)": "间隔（以秒为单位）",
	"Enter delay/interval in seconds": "输入延迟/间隔（以秒为单位）",
	"Reset To Default": "重置为默认",
	"Relative": "相对的",
	"Reset Velocity": "重置速度",
	"Angular Frequency": "角频率",
	"Damping Ratio": "阻尼比",
	"Force Type": "力型",
	"Standard Weak": "标准弱",
	"Magnitude": "震级",
	"Magnitude (m/s)": "震级（米/秒）",
	"Search Radius": "搜索半径",
	"Warp Into Vehicle": "扭曲进入车辆",
	"Warp": "经",
	"Seat": "座位",
	"First Free Seat": "第一个免费座位",
	"Driver": "司机",
	"Passenger": "乘客",
	"Back Seat - Left": "后座 - 左",
	"Back Seat - Right": "后座 - 右",
	"Max Speed (KMPH)": "最大速度（公里/小时）",
	"Minimum Distance": "最短距离",
	"Direction": "方向",
	"On Ground Only": "仅限地面",
	"Follow Entity": "关注实体",
	"Patrol In Range": "范围内巡逻",
	"Wander Freely": "自由漫步",
	"Flee From Position": "逃离阵地",
	"Closest Appropriate Action": "最接近的适当行动",
	"Perform Scenario Action": "执行场景操作",
	"Play Animation": "播放动画",
	"Set Active Weapon": "设置主动武器",
	"Aim At Position": "瞄准位置",
	"Aim At Entity": "瞄准实体",
	"Shoot At Position": "就地射击",
	"Shoot At Entity": "射击实体",
	"Fight Enemies (If Eligible & Provoked)": "与敌人战斗（如果有资格并被激怒）",
	"Fight Ped": "战斗佩德",
	"Speak To Ped (No Speech)": "与 Ped 交谈（无言语）",
	"Play Speech": "播放演讲",
	"Enter Vehicle": "输入车辆",
	"Exit Vehicle (If In One)": "退出车辆（如果是一辆车）",
	"Cruise (If In Vehicle)": "巡航（如果在车内）",
	"Drive To Position (If In Vehicle)": "驾驶至指定位置（如果在车内）",
	"Drive & Follow Entity (If In Vehicle)": "驾驶和跟随实体（如果在车辆中）",
	"Land Plane (If In One)": "陆地飞机（如果是一架）",
	"Empty Vehicle": "空车",
	"Achieve Vehicle Speed": "达到车辆速度",
	"Change Texture Variation": "改变纹理变化",
	"Achieve Velocity": "实现速度",
	"Achieve Push Force": "实现推力",
	"Oscillate To Point": "振荡至点",
	"Oscillate To Entity": "振荡到实体",
	"Freeze In Place": "原地冻结",
	"Snap To Rotation": "捕捉旋转",
	"Change Opacity": "更改不透明度",
	"Refresh (Snap & Stand)": "刷新（对齐和站立）",
	"End Sequence": "结束序列",
	"Duration": "期间",
	"KeepTaskRunningAfterTime": "保持任务在时间后运行",
	"IsLoopedTask": "是循环任务",
	"Task": "任务",
	"Heading": "标题",
	"Delay": "延迟",
	"Open property menu": "打开属性菜单",
	"Adjust pitch rotation": "调整俯仰旋转",
	"Zoom camera in/out": "放大/缩小相机",
	"Adjust roll rotation": "调整辊轮旋转",
	"Copy (and add to DB)": "复制（并添加到数据库）",
	"Add to Database": "添加到数据库",
	"Move entity around (hold)": "移动实体（按住）",
	"Relationship": "关系",
	"Enter file name": "输入文件名",
	"FileManagement": "文件管理",
	"VehicleProperties": "车辆属性",
	"Colours": "颜色",
	"Primary": "基本的",
	"Secondary": "中学",
	"Pearl": "珍珠",
	"Rim": "轮缘",
	"Left": "左边",
	"Right": "正确的",
	"Front": "正面",
	"Neons": "霓虹灯",
	"Back": "后退",
	"Red": "红色的",
	"Green": "绿色的",
	"Blue": "蓝色的",
	"SET A WAYPOINT AS A MAP REFERENCE": "设置航点作为地图参考",
	"Press ~INPUT_LOOK_BEHIND~ to save": "按 ~INPUT_LOOK_BEHIND~ 保存",
	"the camera target position": "相机目标位置",
	"your current position": "您当前的位置",
	" as the map reference.": " 作为地图参考。",
	"Saving World to xml file ": "将世界保存到 xml 文件",
	"NO SUGGESTED LOCATIONS": "没有建议的地点",
	"Input model name": "输入型号名称",
	"Stock ": "库存",
	"Custom Coordinates": "自定义坐标",
	"Update to current": "更新至当前",
	"Unknown": "未知",
	"Save Current Location": "保存当前位置",
	"Location ~b~saved~s~": "位置~b~已保存~s~",
	"Delete": "删除",
	"Bloody Puke": "血腥呕吐物",
	"Fire": "火",
	"Hold": "抓住",
	"Breathe StufF": "呼吸的东西",
	"Hold ~b~J~s~ to breathe out stuff!": "按住 ~b~J~s~ 呼出东西！",
	"Hold ~b~ ~s~ to breathe out stuff!": "按住〜b〜〜s〜呼出东西！",
	" to breathe out stuff!": " 呼出东西！",
	"Self (Is Not In Database)": "自身（不在数据库中）",
	"Display Model Previews (Spooner Mode)": "显示模型预览（勺子模式）",
	"Display Entity Surrounding Box": "显示实体周围框",
	"Spawn Dynamic Objects": "生成动态对象",
	"Spawn Dynamic Peds": "生成动态 Ped",
	"Spawn Dynamic Vehicles": "生成动态车辆",
	"Freeze Entity When Moving It (Spooner Mode)": "移动实体时将其冻结（勺子模式）",
	"Spawn Invincible Entities": "生成无敌实体",
	"Spawn Still Peds (Block Fleeing)": "生成静止行人（方块逃离）",
	"Make Added (To DB) Entities Persistent": "使添加（到数据库）的实体持久化",
	"Teleport To Reference When Loading File": "加载文件时传送到参考",
	"Spooner Mode Method": "编辑模式方法",
	"Spooner Mode": "编辑模式",
	"Object Spooner": "生成对象",
	"Surface Ease": "表面容易度",
	"Precision": "精确",
	"Delete All Entities In World ( + std": "删除世界中的所有实体（+ std",
	"Delete All Entities In World ( )": "删除世界中的所有实体 ( )",
	"Delete All Objects In Database": "删除数据库中的所有对象",
	"Teleport To Reference": "传送到参考",
	"Overwrite Placements In File (With DB)": "覆盖文件中的位置（使用数据库）",
	"File ~b~overwritten~s~. Extra settings kept.": "文件~b~覆盖~s~。保留额外设置。",
	"~italic~Not Set": "~斜体~未设置",
	"SPOONER_FRIENDS": "SPOONER_FRIENDS",
	"SPOONER_ENEMIES": "SPOONER_ENEMIES",
	"SPOONER_NEUTRAL": "勺子_中性",
	"HUD Colour": "平视显示器颜色",
	"---Playlist---": "---播放列表---",
	"OFF": "离开",
	" - next track": " - 下一首曲目",
	"Timecycle Mod": "时间周期模组",
	"Enter timecycle mod name": "输入时间周期模组名称",
	"Enter note": "输入备注",
	"ReferenceCoords": "参考坐标",
	"ImgLoadingCoords": "图像加载坐标",
	"ClearWorld": "澄宇世界",
	"Оружие": "奥鲁伊耶",
	"This weapon isn't exactly valid": "该武器并不完全有效",
	"Currently Held Weapon": "目前持有的武器",
	"Weapon ~b~added~s~.": "武器〜b〜添加〜s〜。",
	"Weapon ~b~removed~s~.": "武器~b~移除~s~。",
	"Individual Weapons": "个人武器",
	"Parachutes": "降落伞",
	"Favourites": "收藏夹",
	"Remove": "消除",
	"Remove from favourites": "从收藏夹中删除",
	"Equip Weapon": "装备武器",
	"Empty Ammo": "空弹药",
	"Remove Weapon": "移除武器",
	"Attachments & Tints": "附件和色彩",
	"Shoot ~b~scrubs~s~ with the ~b~combat pistol~s~ for hax!": "用 ~b~战斗手枪 ~s~ 射击 ~b~scrubs~s~ 进行恶作剧！",
	"Use the ~b~Heavy pistol~s~ to teleport to places.": "使用〜b〜重型手枪〜s〜传送到某个地方。",
	"Shoot ~b~anything*~s~ with the ~b~SNS pistol~s~ to delete it.": "用 ~b~SNS 手枪 ~s~ 射击 ~b~anything*~s~ 将其删除。",
	"Shoot ~b~dead people~s~ with the ~b~stun gun~s~ to bring them back from the other side.": "用~b~电击枪~s~射击~b~死人~，将他们从另一边带回来。",
	"Use the ~b~pistol~s~ for hax.": "使用〜b〜手枪〜s〜进行恶作剧。",
	"~b~Mouse Scroll~s~ for distance.": "〜b〜鼠标滚动〜s〜距离。",
	"~b~ [ ~s~& ~b~ ] ~s~for pitch.": "~b~ [ ~s~& ~b~ ] ~s~ 表示音高。",
	"~b~ ; ~s~& ~b~ ' ~s~for roll.": "〜b〜; ~s~& ~b~ ' ~s~ 用于滚动。",
	"~b~ , ~s~& ~b~ . ~s~for yaw.": "〜b〜，〜s〜＆〜b〜。~s~用于偏航。",
	"~b~RS~s~ & ~b~LS~s~ for distance.": "~b~RS~s~ 和 ~b~LS~s~ 表示距离。",
	"~b~Up~s~ & ~b~Down~s~ for pitch.": "~b~Up~s~ 和 ~b~Down~s~ 表示音高。",
	"~b~Right~s~ & ~b~Left~s~ for roll.": "~b~右~s~ 和 ~b~左~s~ 用于滚动。",
	"~b~RB~s~ & ~b~LB~s~ for yaw.": "~b~RB~s~ 和 ~b~LB~s~ 用于偏航。",
	"~b~Shoot~s~ for launch.": "~b~射击~s~ 发射。",
	"Shoot to launch": "拍摄发射",
	"Gravity Gun": "重力枪",
	"Multiple Pick Ups": "多次接送",
	"Pick Up Type": "拾取类型",
	"Launch Force": "发射力",
	"~s~ for hax.": "~s~ 为 hax。",
	"Use ~b~": "使用~b~",
	"~s~ to change the hold distance.": "~s~ 改变保持距离。",
	"Gun Toggle": "枪切换",
	"All Objects": "所有对象",
	"All Vehicles": "所有车辆",
	"Body Parts": "身体部位",
	"Corpse": "尸体",
	"Cone": "锥体",
	"Shopping Cart": "购物车",
	"Gold Bar": "金条",
	"Jukebox": "点唱机",
	"Christmas Tree S": "圣诞树",
	"Bank Safe": "银行保险箱",
	"EMP": "电磁脉冲",
	"Laptop": "笔记本电脑",
	"Molten Gate": "熔火之门",
	"Case": "案件",
	"Doors": "门",
	"Fixter": "固定工",
	"Barracks": "军营",
	"Lectro": "力克",
	"Hakuchou": "白鸟",
	"Thrust": "推力",
	"Panto": "潘托",
	"Equip Primary": "装备初级",
	"Equip Secondary": "装备二级",
	"Set Smoke Colour": "设置烟雾颜色",
	"---Tints---": "---色调---",
	"Save Current Loadout": "保存当前装载",
	"Enter loadout name": "输入装载名称",
	"Loadout ~b~saved~s~.": "加载〜b〜保存〜s〜。",
	"Loadout ~b~applied~s~.": "装载〜b〜应用〜s〜。",
	"~r~Error~s~ applying loadout.": "~r~错误~s~应用装载。",
	"Laser Sight": "激光瞄准器",
	"Set Colour": "设置颜色",
	"Fill Ammo": "填充弹药",
	"Enter object/vehicle model name": "输入物体/车辆型号名称",
	"All Peds": "所有行人",
	"Random Toggle": "随机切换",
	"Bullet Gun": "子弹枪",
	"Green Laser": "绿光激光",
	"Red Laser": "红色激光",
	"Insurgent Turret": "叛乱者炮塔",
	"Technical Turret": "技术炮塔",
	"Valkyrie Turret": "瓦尔基里炮塔",
	"Airstrike Rocket": "空袭火箭",
	"Tazer": "塔泽尔",
	"Snowball": "雪球",
	"Ball": "球",
	"Flare 2": "耀斑2",
	"Freeze Pickups In Place": "将拾取器冻结到位",
	"Rotation Precision": "旋转精度",
	"Select FX": "选择FX",
	"Invisibility Toggle": "隐身切换",
	"Huge": "巨大的",
	"SuperFlame": "超级火焰",
	"Monkey": "猴",
	"Mani": "玛尼",
	"Zombie": "僵尸",
	"Pogo": "波戈",
	"Police Bus": "警车",
	"Slamvan": "斯拉姆万",
	"WeaponIndivs.cpp": "WeaponIndivs.cpp",
	"Fist": "拳头",
	"Melee": "近战",
	"Pistols": "手枪",
	"Submachine Guns": "冲锋枪",
	"Machine Guns": "机枪",
	"Assault Rifles": "突击步枪",
	"Shotguns": "霰弹枪",
	"Sniper Rifles": "狙击步枪",
	"Heavy Weapons": "重型武器",
	"Throwable Weapons": "可投掷武器",
	"Weapon": "武器",
	"Nightvision": "夜间视力",
	"Unarmed": "徒手",
	"Knife": "刀",
	"Stone Hatchet ": "石斧",
	"Night Stick": "夜棍",
	"Hammer": "锤子",
	"Baseball Bat": "棒球棒",
	"Crowbar": "撬棍",
	"Bottle": "瓶子",
	"Antique Cavalry Dagger": "古董骑兵匕首",
	"Hatchet": "斧头",
	"Knuckle Duster": "指节掸子",
	"Switchblade": "弹簧刀",
	"Machete": "弯刀",
	"Flashlight": "手电筒",
	"Battle Axe": "战斧",
	"Pool Cue": "台球杆",
	"Wrench": "扳手",
	"Stone Hatchet": "石斧",
	"Fertilizer Can": "肥料罐",
	"Metal Detector": "金属探测器",
	"Candy Cane": "糖果手杖",
	"Pistol": "手枪",
	"Pistol Mk2": "手枪 Mk2",
	"Combat Pistol": "战斗手枪",
	"Pistol .50": "手枪.50",
	"Heavy Pistol": "重型手枪",
	"Vintage Pistol": "老式手枪",
	"AP Pistol": "美联社手枪",
	"Machine Pistol": "机关手枪",
	"Revolver": "左轮手枪",
	"Revolver Mk2": "左轮手枪 Mk2",
	"Double-Action Revolver": "双动左轮手枪",
	"Stun Gun": "电击枪",
	"SNS Pistol": "社交网络手枪",
	"SNS Pistol Mk2": "SNS 手枪 Mk2",
	"Marksman Pistol": "射手手枪",
	"Flare Gun": "火焰枪",
	"Ray Pistol": "雷手枪",
	"1.0.1868.0": "1.0.1868.0",
	"Navy Revolver": "海军左轮手枪",
	"Ceramic Pistol": "陶瓷手枪",
	"1.0.2189.0": "1.0.2189.0",
	"Perico Pistol": "佩里科手枪",
	"Stun Gun MP": "电击枪 MP",
	"Pistol XM3": "手枪XM3",
	"Shotgun ": "霰弹枪",
	"Pump Shotgun": "泵动霰弹枪",
	"Pump Shotgun Mk2": "泵动霰弹枪 Mk2",
	"Sawed-Off Shotgun": "锯短霰弹枪",
	"Bullpup Shotgun": "无托猎枪",
	"Assault Shotgun": "突击霰弹枪",
	"Musket": "滑膛枪",
	"Heavy Shotgun": "重型霰弹枪",
	"Double-Barrel Shotgun": "双管霰弹枪",
	"Auto Shotgun": "自动霰弹枪",
	"Combat Shotgun": "战斗霰弹枪",
	"Тяжёлое оружие": "Тяжёлое оружие",
	"Grenade Launcher": "榴弹发射器",
	"RPG": "角色扮演游戏",
	"Minigun": "转机枪",
	"Firework Launcher": "烟花发射器",
	"Railgun": "磁轨炮",
	"Homing Launcher": "寻的发射器",
	"Compact Grenade Launcher": "紧凑型榴弹发射器",
	"Ray Minigun": "雷迷你枪",
	"Метательное": "梅塔泰利诺埃",
	"Grenade": "手榴弹",
	"Sticky Bomb": "粘性炸弹",
	"Proximity Mine": "邻近地雷",
	"Pipe Bomb": "管道炸弹",
	"Tear Gas": "催泪瓦斯",
	"Bz Gas": "苯并气体",
	"Molotov Cocktail": "燃烧弹鸡尾酒",
	"Fire Extinguisher": "灭火器",
	"Flare Ammo": "照明弹弹药",
	"Пулемёты": "普鲁姆萨",
	"Micro SMG": "微型冲锋枪",
	"Mini SMG": "迷你冲锋枪",
	"SMG": "冲锋枪",
	"SMG Mk2": "冲锋枪Mk2",
	"Assault SMG": "突击冲锋枪",
	"Combat PDW": "战斗PDW",
	"MG": "MG",
	"Combat MG": "战斗机枪",
	"Combat MG Mk2": "战斗 MG Mk2",
	"Gusenberg Sweeper": "古森伯格扫地机",
	"Ray Carbine Rifle": "射线卡宾步枪",
	"Винтовки": "维恩托夫斯基",
	"Assault Rifle": "突击步枪",
	"Assault Rifle Mk2": "突击步枪 Mk2",
	"Carbine Rifle": "卡宾步枪",
	"Carbine Rifle Mk2": "卡宾步枪 Mk2",
	"Advance Rifle": "高级步枪",
	"Special Carbine": "特种卡宾枪",
	"Special Carbine Mk2": "特种卡宾枪 Mk2",
	"Bullpup Rifle": "无托步枪",
	"Bullpup Rifle Mk2": "无托步枪 Mk2",
	"Compact Rifle": "紧凑型步枪",
	"Military Rifle": "军用步枪",
	"Sniper Rifle": "狙击枪",
	"Heavy Sniper": "重型狙击手",
	"Heavy Sniper Mk2": "重型狙击手 Mk2",
	"Marksman Rifle": "神射手步枪",
	"weapon_marksmanrifle": "武器_射手步枪",
	"Marksman Rifle Mk2": "神射手步枪 Mk2",
	"Precision Rifle": "精密步枪",
	"Jerry Can": "杰里可",
	"Hazardous Jerry Can": "危险的油桶",
	"1.64-1.66": "1.64-1.66",
	"Acid Package": "酸包",
	"Railgun XM3": "磁轨炮XM3",
	"EMP Launcher": "电磁脉冲发射器",
	"Heavy Rifle": "重型步枪",
	"Tactical Rifle": "战术步枪",
	"Add-on Weapons": "附加武器",
	"Add New Weapon": "添加新武器",
	"Normal": "普通的",
	"Army": "军队",
	"Orange": "橙子",
	"LSPD": "LSPD",
	"Pink": "粉色的",
	"Gold": "金子",
	"Platinum": "铂",
	"WEAPON_KNUCKLE": "武器指关节",
	"Pimp": "拉皮条",
	"Ballas": "巴拉斯",
	"Dollar": "美元",
	"Diamond": "钻石",
	"Hate": "恨",
	"Love": "爱",
	"King": "国王",
	"Vagos": "瓦戈斯",
	"WEAPON_SWITCHBLADE": "WEAPON_SWITCHBLADE",
	"Variation 1": "变化1",
	"Variation 2": "变化2",
	"WEAPON_PISTOL_MK2": "WEAPON_PISTOL_MK2",
	"WEAPON_PISTOL": "武器_手枪",
	"Standard_Clip": "标准剪辑",
	"Extended_Clip": "扩展剪辑",
	"Suppressor": "抑制器",
	"Yusuf Amir Luxury Finish": "优素福·阿米尔豪华饰面",
	"Tracer Rounds": "曳光弹",
	"Incendiary Rounds": "燃烧弹",
	"Hollowpoint Rounds": "空心圆",
	"FMJ Rounds": "FMJ 回合",
	"Rail": "轨",
	"Compressor": "压缩机",
	"Camo 1": "迷彩1",
	"Camo 2": "迷彩2",
	"Camo 3": "迷彩3",
	"Camo 4": "迷彩4",
	"Camo 5": "迷彩5",
	"Camo 6": "迷彩 6",
	"Camo 7": "迷彩7",
	"Camo 8": "迷彩 8",
	"Camo 9": "迷彩 9",
	"Camo 10": "迷彩 10",
	"Camo Independence 1": "迷彩独立 1",
	"WEAPON_APPISTOL": "WEAPON_APPISTOL",
	"Gilded Gun Metal Finish": "镀金枪金属饰面",
	"Platinum Pearl Deluxe Finish": "白金珍珠豪华饰面",
	"Etched Wood Grip Finish": "蚀刻木握把饰面",
	"Boss Finish": "老板完成",
	"Goon Finish": "完蛋",
	"Grip": "紧握",
	"WEAPON_SMG_MK2": "WEAPON_SMG_MK2",
	"Sights": "景点",
	"Macro Scope": "宏观范围",
	"Small Scope": "小范围",
	"Barrel 1": "桶1",
	"Barrel 2": "桶2",
	"Muzzle 1": "枪口1",
	"Muzzle 2": "枪口2",
	"Muzzle 3": "枪口3",
	"Muzzle 4": "枪口4",
	"Muzzle 5": "枪口5",
	"Muzzle 6": "枪口6",
	"Muzzle 7": "枪口7",
	"Classic Black": "经典黑",
	"Classic Gray": "经典灰",
	"Classic Two-Tone": "经典双音",
	"Classic White": "经典白",
	"Classic Beige": "经典米色",
	"Classic Green": "经典绿",
	"Classic Blue": "经典蓝",
	"Classic Earth": "经典地球",
	"Classic Brown & Black": "经典棕色和黑色",
	"Red Contrast": "红色对比",
	"Blue Contrast": "蓝色对比",
	"Yellow Contrast": "黄色对比",
	"Orange Contrast": "橙色对比",
	"Bold Pink": "大胆的粉红色",
	"Bold Purple & Yellow": "大胆的紫色和黄色",
	"Bold Orange": "大胆的橙色",
	"Bold Green & Purple": "大胆的绿色和紫色",
	"Bold Red Features": "大胆的红色特征",
	"Bold Green Features ": "大胆的绿色特色",
	"Bold Cyan Features": "粗体青色特征",
	"Bold Yellow Features": "大胆的黄色特征",
	"Bold Red & White": "大胆的红色和白色",
	"Bold Blue & White": "大胆的蓝色和白色",
	"Metallic Gold": "金属金",
	"Metallic Platinum": "金属铂金",
	"Metallic Gray & Lilca": "金属灰和 Lilca",
	"Metallic Purple & Lime": "金属紫色和石灰色",
	"Metallic Red": "金属红",
	"Metallic Green": "金属绿",
	"Metallic Blue": "金属蓝",
	"Metallic White & Aqua": "金属白和水绿色",
	"Metallic Red & Yellow": "金属红&黄色",
	"Rainbow Chute": "彩虹滑道",
	"Red Chute": "红色滑道",
	"Seaside Stripes Chute": "海边条纹滑道",
	"Widowmaker Chute": "黑百合滑道",
	"Patriot Chute": "爱国者滑道",
	"Blue Chute": "蓝色滑道",
	"Black Chute": "黑色滑道",
	"Hornet Chute": "大黄蜂降落伞",
	"Airforce Chute": "空军降落伞",
	"Desert Chute": "沙漠滑道",
	"Shadow Chute": "暗影溜槽",
	"High Altitude Chute": "高空滑道",
	"Airborn Chute": "空降降落伞",
	"Sunrise Chute": "日出滑道",
	"Scope": "范围",
	"WEAPON_MARKSMANRIFLE_MK2": "WEAPON_MARKSMARIFLE_MK2",
	"Armor Piercing Rounds": "穿甲弹",
	"Large Scope (Fixed Zoom)": "大范围（固定变焦）",
	"Medium Scope": "中等范围",
	"Explosive Rounds": "爆炸弹",
	"Large Scope": "大范围",
	"Max Scope": "最大范围",
	"Nightvision Scope": "夜视镜",
	"Thermal Scope": "热成像仪",
	"WEAPON_RAYPISTOL": "WEAPON_RAYPISTOL",
	"MICROSMG": "微镜",
	"Organics Finish": "有机物整理",
	"COMPONENT_MICROSMG_VARMOD_SECURITY": "COMPONENT_MICROSMG_VARMOD_SECURITY",
	"Dildodude Camo": "迪多杜德迷彩",
	"COMPONENT_MICROSMG_VARMOD_XM3": "COMPONENT_MICROSMG_VARMOD_XM3",
	"Bone Finish": "骨饰面",
	"COMPONENT_PUMPSHOTGUN_VARMOD_SECURITY": "COMPONENT_PUMPSHOTGUN_VARMOD_SECURITY",
	"COMPONENT_PUMPSHOTGUN_VARMOD_XM3": "COMPONENT_PUMPSHOTGUN_VARMOD_XM3",
	"APPISTOL": "阿皮斯托尔",
	"Record A Finish": "记录一次完成",
	"COMPONENT_APPISTOL_VARMOD_SECURITY": "COMPONENT_APPISTOL_VARMOD_SECURITY",
	"BAT": "蝙蝠",
	"Blagueurs": "布拉格斯",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3": "组件_BAT_VARMOD_XM3",
	"Spatter": "溅",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_01": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_01",
	"Bullet Holes": "弹孔",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_02": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_02",
	"Burger Shot": "汉堡射击",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_03": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_03",
	"Cluckin' Bell": "嘎嘎响铃",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_04": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_04",
	"Fatal Incursion": "致命入侵",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_06": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_06",
	"Lucha Libre": "自由摔跤",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_05": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_05",
	"Trippy": "迷幻",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_07": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_07",
	"Tie-Dye": "扎染",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_08": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_08",
	"Wall": "墙",
	"COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_09": "COMPONENT_BAT_VARMOD_XM3_09",
	"Eyes": "眼睛",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_01": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_01",
	"Flames": "火焰",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_02": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_02",
	"Lightning": "闪电",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_03": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_03",
	"Pills": "药丸",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_04": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_04",
	"Snakeskin": "蛇皮",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_05": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_05",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_06": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_06",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_07": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_07",
	"Tequilya": "龙舌兰酒",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_08": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_08",
	"Orang-O-Tang": "红毛唐人",
	"COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_09": "COMPONENT_KNIFE_VARMOD_XM3_09",
	"PISTOL_MK2": "手枪_MK2",
	"Season's Greetings Frame": "季节的问候框架",
	"COMPONENT_PISTOL_MK2_VARMOD": "COMPONENT_PISTOL_MK2_VARMOD",
	"Season's Greetings Slide": "季节问候幻灯片",
	"COMPONENT_PISTOL_MK2_VARMOD_XM3_SLIDE": "COMPONENT_PISTOL_MK2_VARMOD_XM3_SLIDE",
	"GhostRider": "恶灵骑士",
	"Apply Outfit (With Flames)": "应用服装（带火焰）",
	"Spawn Ride (With Flames)": "生成骑乘（带火焰）",
	"~b~Ghost Rider Mode~s~": "~b~恶灵骑士模式~s~",
	"Clock": "钟",
	"---Themes---": "---主题---",
	"Frameless": "无框",
	"HAND_SHAKE": "握手",
	"SMALL_EXPLOSION_SHAKE": "小爆炸震动",
	"MEDIUM_EXPLOSION_SHAKE": "中度爆炸震动",
	"LARGE_EXPLOSION_SHAKE": "大爆炸震动",
	"JOLT_SHAKE": "摇晃",
	"VIBRATE_SHAKE": "振动_震动",
	"ROAD_VIBRATION_SHAKE": "道路震动",
	"DRUNK_SHAKE": "醉摇",
	"SKY_DIVING_SHAKE": "天空潜水震动",
	"FAMILY5_DRUG_TRIP_SHAKE": "FAMILY5_DRUG_TRIP_SHAKE",
	"DEATH_FAIL_IN_EFFECT_SHAKE": "DEATH_FAIL_IN_EFFECT_SHAKE",
	"Water Hack": "水黑客",
	"Radius": "半径",
	"Height": "高度",
	"Title Box": "标题框",
	"Background": "背景",
	"Title Text": "标题文字",
	"Option Text": "选项文本",
	"Selected Text": "选定的文本",
	"Option Count": "选项计数",
	"Selection Box": "选择框",
	"Ped Trackers": "行人追踪器",
	"Rainbow": "彩虹",
	"Set Font": "设置字体",
	"Enter script name": "输入脚本名称",
	"Range To Clear": "清除范围",
	"Reveal Entire Minimap": "显示整个小地图",
	"Display XYZH Coords": "显示 XYZH 坐标",
	"Display FPS": "显示帧率",
	"Hide HUD": "隐藏平视显示器",
	"Show Full HUD": "显示完整的平视显示器",
	"Component Colours": "组件颜色",
	"Pausemenu Text & Highlighting": "暂停菜单文本和突出显示",
	"PauseMenu Map Tint": "暂停菜单地图色调",
	"Selected Text And Notifications": "选定的文本和通知",
	"Freemode": "自由模式",
	"Телепорт": "特勒波尔特",
	"Yankton": "扬克顿",
	"xs_arena_interior": "xs_arena_interior",
	"xs_arena_interior_mod": "xs_arena_interior_mod",
	"xs_arena_interior_mod_2": "xs_arena_interior_mod_2",
	"xs_arena_interior_vip": "xs_arena_interior_vip",
	"Stock Капот": "股票价格",
	"Remember Vehicle": "记住车辆",
	"Teleport Into Seat": "传送到座位上",
	"Teleport to Vehicle": "传送到车辆",
	"Teleport Vehicle to Self": "将车辆传送至自身",
	"Full": "满的",
	"Keep Dirt": "保持污垢",
	"Keep windows open": "保持窗户打开",
	"Keep windows open with Dirt": "保持窗户打开并有污垢",
	"Spawn Settings": "生成设置",
	"Saved Vehicles": "已保存的车辆",
	"Funny Vehicles (Old)": "有趣的车辆（旧）",
	"Digital": "数字的",
	"Analogue": "类似物",
	"Delete Old Vehicle": "删除旧车辆",
	"Auto-Sit In Vehicle": "自动坐入车内",
	"Spawn Pre-Upgraded": "生成预升级",
	"Spawn Invincible": "产卵无敌",
	"Spawn Persistent": "生成持久性",
	"Primary Paint": "初级涂料",
	"Secondary Paint": "二次油漆",
	"---Neons---": "---霓虹灯---",
	"RGB Colour": "RGB颜色",
	"---Plate---": "- -盘子 - -",
	"Text": "文本",
	"---Previews---": "---预览---",
	"Enable Previews": "启用预览",
	"Reload Previews": "重新加载预览",
	"Mood": "情绪",
	"Default": "默认",
	"Aiming": "瞄准",
	"Angry": "生气的",
	"Happy": "快乐的",
	"Injured": "受伤",
	"Stressed": "强调",
	"Smug": "踌躇满志",
	"Sulk": "生闷气",
	"Sleeping": "睡眠",
	"Drunk": "醉",
	"Burning": "燃烧",
	"Dead": "死的",
	"---Settings---": "- -设置 - -",
	"Enter Dictionary": "输入词典",
	"Enter dict": "输入字典",
	"Enter Name": "输入名字",
	"Loop": "环形",
	"StayInLastFrame": "留在最后一帧",
	"UpperBody": "上半身",
	"UpperBody Loop": "上半身循环",
	"UpperBody StayInLastFrame": "上半身停留在最后一帧",
	"SecondTask": "第二个任务",
	"SecondTask Loop": "第二个任务循环",
	"SecondTask StayInLastFrame": "第二个任务停留在最后一帧",
	"UpperBody SecondTask": "上半身第二项任务",
	"UpperBody SecondTask Loop": "UpperBody SecondTask 循环",
	"UpperBody SecondTask StayInLastFrame": "UpperBody SecondTask 停留在最后一帧",
	"Allow Interuption": "允许中断",
	"DisableRootMotion": "禁用根运动",
	"DisableRootMotion Loop": "禁用根运动循环",
	"DisableRootMotion StayInLastFrame": "禁用RootMotion StayInLastFrame",
	"RagdollOnCollision": "布偶碰撞",
	"RagdollOnCollision Loop": "RagdollOnCollision 循环",
	"Upperbody SecondTask UnkUnk": "上半身第二个任务UnkUnk",
	"Upperbody SecondTask UnkUnk Loop ": "上身 SecondTask UnkUnk 循环",
	"Upperbody SecondTask UnkUnk StayInLastFrame": "上身 SecondTask UnkUnk StayInLastFrame",
	"262152": "262152",
	"262152 Loop": "262152 循环",
	"262152 StayInLastFrame": "262152 留在最后一帧",
	"288": "288",
	"512": "第512章",
	"1024": "1024",
	"Favourite": "最喜欢的",
	"---Settings----": "- -设置 -  - ",
	"Scenarios": "应用场景",
	"ALL SCENARIOS": "所有场景",
	"End Scenarios": "最终场景",
	"Blend-In Speed": "融入速度",
	"Blend-Out Speed": "混合速度",
	"Duration (ms)": "持续时间（毫秒）",
	"Flag": "旗帜",
	"Playback Rate": "播放速率",
	"Lock Position": "锁定位置",
	"~r~Error~s~": "~r~错误~s~",
	"PedAnims": "儿童动画",
	"Custom Animation": "自定义动画",
	"Stop": "停止",
	"~b~loaded~s~": "~b~已加载~s~",
	"~p~unloaded~s~": "~p~卸载~s~",
	"Hax by ~b~": "哈克斯~b~",

	"Teleport To Waypoint": "传送到路径点",
	"Teleport Forwards": "传送前锋",
	"---Locations---": "---地点---",
	"Map Mods": "地图模组",
	"Teleport": "传送",
	"Unload": "卸下",
	"10C Garage Troll": "10C 车库巨魔",
	"6C Garage Troll": "6C 车库巨魔",
	"2C Garage Troll": "2C 车库巨魔",
	"UFO Tower With FIB Building": "UFO 塔与 FIB 大楼",
	"Airport Drag Strip": "机场拖带",
	"Airport Drift Track": "机场漂移赛道",
	"Airport Gate Ramp": "机场登机口坡道",
	"Airport Mini-Ramp": "机场迷你坡道",
	"Mount Chilliad Ramp": "奇利亚德山坡道",
	"Beach Ferris Loop": "海滩摩天环",
	"Maze Bank Roof-Ramp": "迷宫银行屋顶坡道",
	"Maze Bank Demo Derby": "迷宫银行模拟德比",
	"Maze Bank City-Ramp": "迷宫银行城市坡道",
	"Maze Bank Halfpipes": "迷宫银行U型池",
	"Maze Bank Spiral": "迷宫银行螺旋",
	"Maze Bank Piece Track": "迷宫银行块轨道",
	"Downtown Bobsled": "市中心雪橇",
	"Around Eclipse Halfpipes": "Eclipse U 型场地周围",
	"Eclipse Towers Troll": "日食塔巨魔",
	"Airport WallRide": "机场墙骑行",
	"LSC Troll": "LSC巨魔",
	"LSC Skatepark": "LSC 滑板公园",
	"Яхта": "塔赫塔",
	"Yachts.cpp": "游艇.cpp",
	"Dignity Party (Vespucci Beach)": "尊严派对（韦斯普奇海滩）",
	"Dignity Heist (Vespucci Beach)": "尊严抢劫（韦斯普奇海滩）",
	"Gunrunning Heist (Paleto Bay)": "军火走私抢劫案（帕莱托湾）",
	"Lago Zancudo": "桑库多湖",
	"North Chumash": "北丘马什",
	"Pacific Bluffs": "太平洋悬崖",
	"Vespucci Beach": "韦斯普奇海滩",
	"Los Santos International Airport": "洛桑托斯国际机场",
	"Terminal": "终端",
	"Palomino Highlands": "帕洛米诺高地",
	"Tataviam Mountains": "塔塔维亚姆山脉",
	"San Chianski Mountain Range": "圣奇安斯基山脉",
	"Mount Gordo": "戈多山",
	"Procopio Beach": "普罗科皮奥海滩",
	"Paleto Bay": "帕莱托湾",
	"The Orion": "猎户座号",
	"yacht_model_0_0": "游艇_model_0_0",
	"The Pisces": "双鱼座",
	"yacht_model_1_0": "游艇_model_1_0",
	"The Aquarius": "水瓶座",
	"yacht_model_2_0": "游艇_model_2_0",
	"No preview available": "预览不可用",
	"Menyoo Yacht": "明友游艇",
	"---Build A Yacht---": "---建造一艘游艇---",
	"Yacht": "游艇",
	"Position Index": "持仓指数",
	"Yacht Paint": "游艇漆",
	"Railings": "栏杆",
	"Chrome": "铬合金",
	"Lighting Colour": "灯光颜色",
	"Lighting": "灯光",
	"Presidential": "总统",
	"Vivacious": "活泼",
	"Marker Colour": "标记颜色",
	"Build Yacht": "建造游艇",
	"Argentina": "阿根廷",
	"Australia": "澳大利亚",
	"Austria": "奥地利",
	"Belgium": "比利时",
	"Brazil": "巴西",
	"Canadat_yt": "加拿大特_yt",
	"China": "中国",
	"Columbia": "哥伦比亚",
	"Croatia": "克罗地亚",
	"CzechRep": "捷克共和国",
	"Denmark": "丹麦",
	"England": "英格兰",
	"EU_yt": "EU_yt",
	"Finland": "芬兰",
	"France": "法国",
	"German_yt": "德国_yt",
	"Hungary": "匈牙利",
	"Ireland": "爱尔兰",
	"Israel": "以色列",
	"Italy": "意大利",
	"Jamaica": "牙买加",
	"Japan_yt": "日本_yt",
	"Lstein": "勒施泰因",
	"Malta": "马耳他",
	"Mexico_yt": "墨西哥_yt",
	"Netherlands": "荷兰",
	"NewZealand": "新西兰",
	"Nigeria": "尼日利亚",
	"Norway": "挪威",
	"Palestine": "巴勒斯坦",
	"Poland": "波兰",
	"Portugal": "葡萄牙",
	"PuertoRico": "波多黎各",
	"Russia_yt": "俄罗斯_yt",
	"Scotland_yt": "苏格兰_yt",
	"Script": "脚本",
	"Slovakia": "斯洛伐克",
	"Slovenia": "斯洛文尼亚",
	"SouthAfrica": "南非",
	"Southkorea": "韩国",
	"Spain": "西班牙",
	"Sweden": "瑞典",
	"Turkey": "火鸡",
	"UK_yt": "UK_yt",
	"US_yt": "US_yt",
	"Wales": "威尔士",
	"Switzerland": "瑞士",
	"Pacific": "太平洋",
	"Azure": "天蓝色",
	"Nautical": "航海",
	"Continental": "大陆航空",
	"Battleship": "战列舰",
	"Intrepid": "强悍",
	"Uniform": "制服",
	"Classico": "经典",
	"Mediterranean": "地中海",
	"Command": "命令",
	"Mariner": "水手",
	"Ruby": "红宝石",
	"Pristine": "原始的",
	"Merchant": "商人",
	"Voyager": "航行者号",
	"BikerInteriors": "骑车人室内设计",
	"1 floor": "1 楼",
	"2 floors": "2层楼",
	"Murals": "壁画",
	"Walls": "墙壁",
	"Decoration": "装饰",
	"Furnishing": "家具",
	"Mod Booth": "改装展位",
	"Gun Locker": "枪柜",
	"Build Clubhouse": "建造会所",
	"Meth Lab": "冰毒实验室",
	"Weed Farm": "杂草农场",
	"Cocaine Warehouse": "可卡因仓库",
	"Counterfeit Cash Factory": "假币工厂",
	"Document Forgery Office": "文件伪造办公室",
	"Businesses": "企业",
	"Option": "选项",
	"Build Business": "建立业务",
	"Facilities": "设施",
	"Facility 1 (IAA)": "设施 1（IAA）",
	"Facility 2 (Datacentre)": "设施 2（数据中心）",
	"Submarine": "潜艇",
	"Base": "根据",
	"Lab": "实验室",
	"Silo": "筒仓",
	"Avenger": "复仇者",
	"Regular": "常规的",
	"Utility": "公用事业",
	"Expertise": "专业知识",
	"Altitude": "高度",
	"Power": "力量",
	"Authority": "权威",
	"Influence": "影响",
	"Order": "命令",
	"Empire": "帝国",
	"Supremacy": "霸权",
	"IAA": "国际航空协会",
	"SUB": "子系统",
	"Prestige": "声望",
	"Premier": "总理",
	"Main Shell": "主壳",
	"Graphics": "图形",
	"Trophy": "杯",
	"Orbital Cannon": "轨道炮",
	"Security Room": "保安室",
	"Lounge": "休息室",
	"Sleeping Quarters": "睡眠区",
	"Clutter": "混乱",
	"Crew Emblem": "船员徽章",
	"---Build A Facility---": "---建造设施---",
	"Build Facility": "建造设施",
	"Enabled": "启用",
	"Disabled": "残疾人",
	"Nightclubs": "夜总会",
	"Nightclub (Edgy)": "夜总会（前卫）",
	"Nightclub (Glamorous)": "夜总会（魅力四射）",
	"Night Club Interior (Traditional)": "夜总会内部（传统）",
	"Night Club Basement": "夜总会地下室",
	"Terrorbyte": "恐怖字节",
	"OfficeGarages": "办公车库",
	"Arcadius Business Centre": "阿卡狄斯商务中心",
	"Maze Bank Building": "迷宫银行大厦",
	"Lombank West": "西隆班克",
	"Maze Bank West": "迷宫银行西",
	"Garage": "车库",
	"Floor": "地面",
	"Theme": "主题",
	"Numbering Style": "编号方式",
	"Build Office Garage": "建造办公车库",
	"Customisable Apartment Interiors": "可定制的公寓内饰",
	"Modern 1": "现代1",
	"Modern 2": "现代2",
	"Modern 3": "现代3",
	"Moody 1": "穆迪 1",
	"Moody 2": "喜怒无常2",
	"Moody 3": "喜怒无常 3",
	"Vibrant 1": "充满活力1",
	"Vibrant 2": "充满活力2",
	"Vibrant 3": "充满活力3",
	"Sharp 1": "锐利1",
	"Sharp 2": "夏普2",
	"Sharp 3": "夏普3",
	"Monochrome 1": "单色1",
	"Monochrome 2": "单色2",
	"Monochrome 3": "单色3",
	"Seductive 1": "诱人1",
	"Seductive 2": "诱人2",
	"Seductive 3": "诱惑3",
	"Regal 1": "富豪1号",
	"Regal 2": "富豪2号",
	"Regal 3": "富豪3",
	"Aqua 1": "阿夸1号",
	"Aqua 2": "阿夸2",
	"Aqua 3": "阿夸3",
	"Hatch": "孵化",
	"Sea Monster": "海怪",
	"Sunken Body": "沉没的尸体",
	"Sunken Cargo Ship": "沉没的货船",
	"Sunken Plane": "沉没的飞机",
	"Tank": "坦克",
	"Tunnel (Humane Labs)": "隧道（人道实验室）",
	"UFO": "飞碟",
	"GunRunningInteriors": "枪跑内饰",
	"Standard": "标准",
	"Upgraded": "升级版",
	"Blocked": "被阻止",
	"Blcoked Section": "封锁部分",
	"Blocked Section": "封锁部分",
	"Blocked Gun Range": "封锁射程",
	"Present": "展示",
	"Style": "风格",
	"Set": "放",
	"Security": "安全",
	"Office": "办公室",
	"Gun Range": "枪靶场",
	"Gun Schematics": "枪示意图",
	"Build Bunker": "建造地堡",
	"~italics~no options available yet": "~斜体~尚无可用选项",
	"Empty": "空的",
	"Traditional": "传统的",
	"Modern": "现代的",
	"Closed": "关闭",
	"Open": "打开",
	"Basic": "基本的",
	"Tint 1": "色调1",
	"Tint 2": "色调2",
	"Tint 3": "色调3",
	"Tint 4": "色调4",
	"Tint 5": "色调 5",
	"Tint 6": "色调 6",
	"Tint 7": "色调 7",
	"Tint 8": "色调 8",
	"Tint 9": "色调 9",
	"Bedroom": "卧室",
	"Bedroom Style": "卧室风格",
	"Bedroom Clutter": "卧室杂乱",
	"Bedroom Blinds": "卧室百叶窗",
	"Auto Shop": "汽车店",
	"Crane": "起重机",
	"Floor Decoration": "地板装饰",
	"Hangar Lighting": "机库照明",
	"Wall Lighting": "壁灯",
	"Build Hangar": "建造机库",
	"IeVehicleWarehouses": "易车仓库",
	"Warehouse": "仓库",
	"Vehicle Bunker": "车辆掩体",
	"Urban": "城市的",
	"Branded": "品牌化",
	"Basement Pump": "地下室泵",
	"Build Warehouse": "建造仓库",
	"Michael's House": "迈克尔之家",
	"Franklin's House (New)": "富兰克林故居（新）",
	"Franklin's House (Old)": "富兰克林故居（旧）",
	"Trevor's House": "特雷弗之家",
	"Trevor's House 2": "特雷弗之家 2",
	"Trevor's Office": "特雷弗的办公室",
	"Aircraft Carrier": "航空母舰",
	"Airport Entrance": "机场入口",
	"Airport Runway": "机场跑道",
	"Altruist Cult Camp": "利他主义邪教营",
	"Calafia Train Bridge": "卡拉菲亚火车桥",
	"Cargo Ship": "货船",
	"Chumash Historic Family Pier": "丘马什历史家庭码头",
	"Del Perro Pier": "德尔佩罗码头",
	"Devin Weston's House": "德文韦斯顿之家",
	"El Burro Heights": "埃尔布罗高地",
	"Elysian Island": "乐土岛",
	"Far North San Andreas": "远北圣安地列斯",
	"Ferris Wheel": "摩天轮",
	"Fort Zancudo (Opened)": "桑库多堡（已开放）",
	"Fort Zancudo Tower": "桑库多堡塔",
	"Jetsam": "杰萨姆",
	"Jolene Cranley-Evans Ghost": "乔琳·克兰利-埃文斯·幽灵",
	"Kortz Center": "科尔茨中心",
	"Marlowe Vineyards": "马洛葡萄园",
	"McKenzie Airfield": "麦肯齐机场",
	"Merryweather Dock": "梅里韦瑟码头",
	"Mineshaft": "矿井",
	"Mount Chiliad": "奇利亚德山",
	"Life Invader Building Roof": "生命入侵者建筑屋顶",
	"NOOSE Headquarters": "索斯总部",
	"Pacific Standard Bank": "太平洋标准银行",
	"Paleto Bay Pier": "帕莱托湾码头",
	"Playboy Mansion": "花花公子大厦",
	"Police Station": "警察局",
	"Quarry": "采石场",
	"Sandy Shores Airfield": "桑迪海岸机场",
	"Satellite Dishes": "卫星天线",
	"Sisyphus Theater Stage": "西西弗斯戏剧舞台",
	"Wind Farm": "风电场",
	"Crane Top": "吊顶",
	"FIB Building Roof": "FIB大楼屋顶",
	"Galileo Observatory Roof": "伽利略天文台屋顶",
	"IAA Building Roof": "IAA大楼屋顶",
	"Maze Bank Roof": "迷宫银行屋顶",
	"Palmer-Taylor Power Station Chimney": "帕默泰勒发电站烟囱",
	"Sandy Shores Building Site Crane": "桑迪海岸建筑工地起重机",
	"Satellite Dish": "卫星天线",
	"Sky High": "高空",
	"UFO (Fort Zancudo)": "不明飞行物（桑库多堡）",
	"Windmill Top": "风车顶",
	"10 Car Garage": "10个车库",
	"10C Garage Wall": "10C车库墙",
	"2 Car Garage": "2 车库",
	"6 Car Garage": "6车位车库",
	"Impound Lot": "扣押地",
	"LSPD Char Creator": "LSPD 角色创建者",
	"Mission Carpark": "使命停车场",
	"Mors Mutual Impound": "莫尔斯互扣",
	"Ammunation Gun Range": "弹药枪靶场",
	"Bahama Mamas West": "巴哈马妈妈西",
	"Bank (Blaine County)": "银行（布莱恩县）",
	"Bank (North Yankton)": "银行（北扬克顿）",
	"Bank Vault": "银行金库",
	"Car Showroom": "汽车陈列室",
	"Cluckin' Bell Factory": "响铃工厂",
	"Darnell Bros. Garment Factory": "达内尔兄弟制衣厂",
	"East Los Santos Foundry": "东洛斯桑托斯铸造厂",
	"Epsilon Storage Room": "厄普西隆储藏室",
	"FIB Building Burnt": "FIB大楼被烧毁",
	"FIB Building Floor 47": "FIB大楼47层",
	"FIB Building Floor 49": "FIB大楼49层",
	"FIB Building Lobby": "FIB大楼大堂",
	"FIB Building Top Floor": "FIB大楼顶层",
	"Garage (From Story Mode)": "车库（来自故事模式）",
	"Hayes Autos": "海耶斯汽车公司",
	"Hospital (Destroyed)": "医院（已毁）",
	"Humane Labs Lower Level": "人道实验室下层",
	"Humane Labs Upper Level": "人道实验室上层",
	"IAA Office": "国际航空协会办公室",
	"Janitor's Apartment": "清洁工公寓",
	"Jewel Store": "珠宝店",
	"Lester's House": "莱斯特之家",
	"Life Invader Office": "生活入侵者办公室",
	"Madrazo's Ranch": "马德拉索的牧场",
	"Max Renda Shop": "麦克斯伦达店",
	"Meat Processing Factory": "肉类加工厂",
	"Morgue": "太平间",
	"Motel Room": "汽车旅馆客房",
	"Movie Theatre": "电影院",
	"Omega's Garage": "欧米茄车库",
	"ONeil's Farm": "奥尼尔的农场",
	"ONeil's Farm (Burnt)": "奥尼尔的农场（被烧毁）",
	"Psychiatrist's Office": "精神科医生办公室",
	"Solomon's Office": "所罗门的办公室",
	"Split Sides Comedy Club": "分裂喜剧俱乐部",
	"Stadium": "体育场",
	"Strip Club, Behind Bar": "脱衣舞俱乐部, 酒吧后面",
	"Tequi-la-la Bar": "龙舌兰酒吧",
	"Torture Room": "酷刑室",
	"Trevor's Trailer (Clean)": "特雷弗的预告片（干净）",
	"Trevor's Trailer (Dirty)": "特雷弗的预告片（肮脏）",
	"Union Depository": "联合存管处",
	"Low End Apartment": "低端公寓",
	"Mid Range Apartment": "中档公寓",
	"3 Alta Street Apt 10": "阿尔塔街 3 号 10 号公寓",
	"3 Alta Street Apt 57": "阿尔塔街 3 号 57 号公寓",
	"Weazel Plaza Apt 26": "韦泽尔广场 26 号公寓",
	"Weazel Plaza Apt 70": "韦泽尔广场 70 号公寓",
	"Weazel Plaza Apt 101": "韦泽尔广场 101 号公寓",
	"Richard Majestic Apt 4": "理查德雄伟公寓 4",
	"Richard Majestic Apt 51": "理查德雄伟公寓 51",
	"Tinsel Towers Apt 29": "金属丝塔 29 号公寓",
	"Tinsel Towers Apt 45": "金属丝塔 45 号公寓",
	"Eclipse Towers Apt 5": "日食塔 5 号公寓",
	"Eclipse Towers Apt 9": "日食塔 9 号公寓",
	"Eclipse Towers Apt 31": "日食塔 31 号公寓",
	"Eclipse Towers Apt 40": "日食塔 40 号公寓",
	"4 Integrity Way Apt 30": "4 诚信路 30 号公寓",
	"4 Integrity Way Apt 35": "4 诚信路 35 号公寓",
	"Del Perro Heights Apt 7": "德尔佩罗高地 7 号公寓",
	"Del Perro Heights Apt 20": "德尔佩罗高地 20 号公寓",
	"4 Integrity Way Apt 28": "4 诚信路 28 号公寓",
	"Del Perro Heights Apt 4": "德尔佩罗高地 4 号公寓",
	"Richard Majestic Apt 2": "理查德雄伟公寓 2",
	"Tinsel Towers Apt 42": "金属丝塔 42 号公寓",
	"Eclipse Towers Apt 3": "日食塔 3 号公寓",
	"3655 Wild Oats Drive": "分段阅读_第 3655 章",
	"2044 North Conker Avenue": "北康克大道2044号",
	"2045 North Conker Avenue": "北康克大道2045号",
	"2862 Hillcrest Avenue": "分段阅读_第 2862 章",
	"2868 Hillcrest Avenue": "希尔克雷斯特大道2868号",
	"2874 Hillcrest Avenue": "分段阅读_第 2874 章",
	"3677 Whispymound Drive": "分段阅读_第 3677 章",
	"2113 Mad Wayne Thunder": "第2113章 疯狂韦恩雷霆",
	"Ammunation": "弹药",
	"Barber Shop": "理发店",
	"Benny's Motorworks": "本尼汽车厂",
	"LSC": "LSC",
	"Ponsonbys Clothing": "庞森比斯服装",
	"Tattoo Parlor": "纹身店",
	"Executive Rich": "行政丰富",
	"Executive Cool": "行政酷",
	"Executive Contrast": "执行对比",
	"Old Spice Warm": "老辣热",
	"Old Spice Classical": "老香料经典",
	"Old Spice Vintage": "老香料复古",
	"Power Broker Ice": "电力经纪人冰",
	"Power Broker Conservative": "权力掮客保守派",
	"Power Broker Polished": "权力经纪人抛光",
	"Clubhouse 1": "会所1",
	"Clubhouse 2": "会所2",
	"Business 1": "商务1",
	"Business 2": "商务2",
	"Business 3": "商务3",
	"Business 4": "商务4",
	"Business 5": "商务5",
	"Small": "小的",
	"Medium": "中等的",
	"Large": "大的",
	"Bridge (Train Crash Location)": "桥（火车事故地点）",
	"Cargo Ship (Normal)": "货船（普通）",
	"Cargo Ship (Sunken)": "货船（沉没）",
	"Cargo Ship (Sunken & On Fire)": "货船（沉没和着火）",
	"North Yankton": "北扬克顿",
	"Red Carpet (Movie Theatre)": "红地毯（电影院）",
	"Trench (Plane Crash Location)": "海沟（飞机失事地点）",
	"Tunnel Entrance (Maintenance)": "隧道入口（维修）",
	"Wrecked Stilthouse (Vinewood)": "毁坏的高跷屋（好麦林）",
	"Autoshop": "汽车店",
	"GTAped": "GTA 佩德",
	"Damage Packs": "伤害包",
	"---Wash Up---": "- -洗脸刷牙 - -",
	"Clear Blood Damage": "清除血液损伤",
	"Clear All Visible Damage": "清除所有可见损坏",
	"BulletSmall": "小子弹",
	"BulletLarge": "子弹大号",
	"ShotgunSmall": "霰弹枪小",
	"ShotgunSmallMonolithic": "霰弹枪小型整体式",
	"ShotgunLarge": "霰弹枪大号",
	"ShotgunLargeMonolithic": "霰弹枪大型整体式",
	"NonFatalHeadshot": "非致命爆头",
	"stab": "刺",
	"BasicSlash": "基本斜线",
	"Scripted_Ped_Splash_Back": "Scripted_Ped_Splash_Back",
	"BackSplash": "后溅",
	"scar": "瘢痕",
	"blushing": "脸红",
	"cs_flush_anger": "cs_flush_anger",
	"cs_flush_anger_face": "cs_flush_anger_face",
	"bruise": "挫伤",
	"bruise_large": "瘀伤_大",
	"herpes": "疱疹",
	"ArmorBullet": "装甲子弹",
	"basic_dirt_cloth": "基本污垢布",
	"basic_dirt_skin": "基本污垢皮肤",
	"cs_trev1_dirt": "cs_trev1_dirt",
	"Explosion": "爆炸",
	"Useful_Bits": "有用位",
	"Explosion_Med": "爆炸医学",
	"Explosion_Large": "爆炸_大",
	"Dirt_Dry": "污垢_干燥",
	"Dirt_Grass": "土_草",
	"Dirt_Mud": "泥土",
	"Burnt_Ped_Left_Arm": "Burnt_Ped_Left_Arm",
	"Burnt_Ped_Right_Arm": "Burnt_Ped_Right_Arm",
	"Burnt_Ped_Left_Leg": "烧伤的行人左腿",
	"Burnt_Ped_Right_Leg": "烧伤的行人右腿",
	"Burnt_Ped_Limbs": "烧伤的行人四肢",
	"Burnt_Ped_Head_Torso": "Burnt_Ped_Head_Torso",
	"Burnt_Ped_0": "Burnt_Ped_0",
	"Car_Crash_Light": "汽车碰撞灯",
	"Car_Crash_Heavy": "汽车_碰撞_重",
	"Fall_Low": "跌倒低",
	"Fall": "落下",
	"HitByVehicle": "被车辆撞到",
	"BigHitByVehicle": "车辆大亨",
	"BigRunOverByVehicle": "车辆大碾压",
	"RunOverByVehicle": "车辆碾压",
	"Splashback_Face_0": "Splashback_Face_0",
	"Splashback_Face_1": "Splashback_Face_1",
	"Splashback_Torso_0": "Splashback_Torso_0",
	"Splashback_Torso_1": "Splashback_Torso_1",
	"HOSPITAL_0": "医院_0",
	"HOSPITAL_1": "医院_1",
	"HOSPITAL_2": "医院_2",
	"HOSPITAL_3": "医院_3",
	"HOSPITAL_4": "医院_4",
	"HOSPITAL_5": "医院_5",
	"HOSPITAL_6": "医院_6",
	"HOSPITAL_7": "医院_7",
	"HOSPITAL_8": "医院_8",
	"HOSPITAL_9": "医院_9",
	"Skin_Melee_0": "Skin_Melee_0",
	"SCR_Dumpster": "SCR_垃圾箱",
	"SCR_Cougar": "SCR_美洲狮",
	"SCR_DogAttack": "SCR_DogAttack",
	"SCR_TracySplash": "SCR_TracySplash",
	"SCR_Finale_Michael_Face": "SCR_Finale_Michael_Face",
	"SCR_Finale_Michael": "SCR_Finale_Michael",
	"SCR_TrevorTreeBang": "SCR_TrevorTreeBang",
	"SCR_Shark": "SCR_Shark",
	"SCR_Torture": "SCR_酷刑",
	"TD_KNIFE_FRONT": "TD_KNIFE_FRONT",
	"TD_KNIFE_FRONT_VA": "TD_KNIFE_FRONT_VA",
	"TD_KNIFE_FRONT_VB": "TD_KNIFE_FRONT_VB",
	"TD_KNIFE_REAR": "TD_KNIFE_REAR",
	"TD_KNIFE_REAR_VA": "TD_KNIFE_REAR_VA",
	"TD_KNIFE_REAR_VB": "TD_KNIFE_REAR_VB",
	"TD_KNIFE_STEALTH": "TD_KNIFE_STEALTH",
	"TD_MELEE_FRONT": "TD_MELEE_FRONT",
	"TD_MELEE_REAR": "TD_MELEE_REAR",
	"TD_MELEE_STEALTH": "TD_MELEE_STEALTH",
	"TD_MELEE_BATWAIST": "TD_MELEE_BATWAIST",
	"TD_melee_face_l": "TD_melee_face_l",
	"MTD_melee_face_r": "MTD_melee_face_r",
	"MTD_melee_face_jaw": "MTD_近战面_下颌",
	"TD_PISTOL_FRONT": "TD_PISTOL_FRONT",
	"TD_PISTOL_FRONT_KILL": "TD_PISTOL_FRONT_KILL",
	"TD_PISTOL_REAR": "TD_PISTOL_REAR",
	"TD_PISTOL_REAR_KILL": "TD_PISTOL_REAR_KILL",
	"TD_RIFLE_FRONT_KILL": "TD_RIFLE_FRONT_KILL",
	"TD_RIFLE_NONLETHAL_FRONT": "TD_RIFLE_NONLETHAL_FRONT",
	"TD_RIFLE_NONLETHAL_REAR": "TD_RIFLE_NONLETHAL_REAR",
	"TD_SHOTGUN_FRONT_KILL": "TD_SHOTGUN_FRONT_KILL",
	"TD_SHOTGUN_REAR_KILL": "TD_SHOTGUN_REAR_KILL",
	"SCR_Franklin_finb": "SCR_富兰克林_finb",
	"SCR_Franklin_finb2": "SCR_富兰克林_finb2",
	"mpheist": "姆菲斯特",
	"MP_Bugstar_C": "MP_Bugstar_C",
	"MP_Als_A": "MP_Als_A",
	"MP_Als_B": "MP_Als_B",
	"MP_Bugstar_A": "MP_Bugstar_A",
	"MP_Bugstar_B": "MP_Bugstar_B",
	"MP_Power_A": "MP_电源_A",
	"MP_Power_B": "MP_电源_B",
	"MP_Rogers_A": "MP_罗杰斯_A",
	"MP_Rogers_B": "MP_罗杰斯_B",
	"mptuner": "MP调谐器",
	"MP_Tuner_Tee_000_F": "MP_Tuner_Tee_000_F",
	"MP_Tuner_Tee_001_F": "MP_Tuner_Tee_001_F",
	"MP_Tuner_Tee_002_F": "MP_Tuner_Tee_002_F",
	"MP_Tuner_Tee_003_F": "MP_Tuner_Tee_003_F",
	"MP_Tuner_Tee_004_F": "MP_Tuner_Tee_004_F",
	"MP_Tuner_Tee_005_F": "MP_Tuner_Tee_005_F",
	"MP_Tuner_Tee_006_F": "MP_Tuner_Tee_006_F",
	"MP_Tuner_Tee_007_F": "MP_Tuner_Tee_007_F",
	"MP_Tuner_Tee_008_F": "MP_Tuner_Tee_008_F",
	"MP_Tuner_Tee_009_F": "MP_Tuner_Tee_009_F",
	"MP_Tuner_Tee_010_F": "MP_Tuner_Tee_010_F",
	"MP_Tuner_Tee_011_F": "MP_Tuner_Tee_011_F",
	"MP_Tuner_Tee_012_F": "MP_Tuner_Tee_012_F",
	"MP_Tuner_Tee_013_F": "MP_Tuner_Tee_013_F",
	"MP_Tuner_Tee_014_F": "MP_Tuner_Tee_014_F",
	"MP_Tuner_Tee_015_F": "MP_Tuner_Tee_015_F",
	"MP_Tuner_Tee_016_F": "MP_Tuner_Tee_016_F",
	"x64vpatchday1ngpatchday4ng": "x64vpatchday1ngpatchday4ng",
	"mp_fm_branding_019": "mp_fm_branding_019",
	"mp_fm_branding_025": "mp_fm_branding_025",
	"mp_fm_branding_037": "mp_fm_branding_037",
	"1.49 The Diamond Casino & Resort": "1.49 名钻赌场度假村",
	"mpvinewood_ped_mp_overlay_txds": "mpvinewood_ped_mp_overlay_txds",
	"mp_vinewood_tee_000": "mp_vinewood_tee_000",
	"mp_vinewood_tee_001": "mp_vinewood_tee_001",
	"mp_vinewood_tee_002": "mp_vinewood_tee_002",
	"mp_vinewood_tee_003": "mp_vinewood_tee_003",
	"mp_vinewood_tee_004": "mp_vinewood_tee_004",
	"mp_vinewood_tee_005": "mp_vinewood_tee_005",
	"mp_vinewood_tee_006": "mp_vinewood_tee_006",
	"mp_vinewood_tee_007": "mp_vinewood_tee_007",
	"mp_vinewood_tee_008": "mp_vinewood_tee_008",
	"mp_vinewood_tee_009": "mp_vinewood_tee_009",
	"mp_vinewood_tee_010": "mp_vinewood_tee_010",
	"mp_vinewood_tee_011": "mp_vinewood_tee_011",
	"mp_vinewood_tee_012": "mp_vinewood_tee_012",
	"mp_vinewood_tee_013": "mp_vinewood_tee_013",
	"mp_vinewood_tee_014": "mp_vinewood_tee_014",
	"mp_vinewood_tee_015": "mp_vinewood_tee_015",
	"mp_vinewood_tee_016": "mp_vinewood_tee_016",
	"mp_vinewood_tee_017": "mp_vinewood_tee_017",
	"mp_vinewood_tee_018": "mp_vinewood_tee_018",
	"mp_vinewood_tee_019": "mp_vinewood_tee_019",
	"mp_vinewood_tee_020": "mp_vinewood_tee_020",
	"mp_vinewood_tee_021": "mp_vinewood_tee_021",
	"mp_vinewood_tee_022": "mp_vinewood_tee_022",
	"mp_vinewood_tee_023": "mp_vinewood_tee_023",
	"mp_vinewood_tee_024": "mp_vinewood_tee_024",
	"mp_vinewood_tee_025": "mp_vinewood_tee_025",
	"mp_vinewood_tee_026": "mp_vinewood_tee_026",
	"mp_vinewood_tee_027": "mp_vinewood_tee_027",
	"mp_vinewood_tee_028": "mp_vinewood_tee_028",
	"mp_vinewood_tee_029": "mp_vinewood_tee_029",
	"mpchristmas3": "圣诞节3",
	"Торс-грудь": "托斯-格拉德特",
	"mp_vinewood_tat_000": "mp_vinewood_tat_000",
	"In the Pocket": "在口袋里",
	"Торс-сзади": "托斯-西扎迪",
	"mp_vinewood_tat_001": "mp_vinewood_tat_001",
	"Jackpot": "大奖",
	"Левая рука": "Левая рука",
	"mp_vinewood_tat_002": "mp_vinewood_tat_002",
	"Suits": "西装",
	"mp_vinewood_tat_003": "mp_vinewood_tat_003",
	"Royal Flush": "皇家同花顺",
	"Правая рука": "普拉瓦亚·鲁卡",
	"mp_vinewood_tat_004": "mp_vinewood_tat_004",
	"Lady Luck": "幸运女神",
	"mp_vinewood_tat_005": "mp_vinewood_tat_005",
	"Get Lucky": "幸运",
	"mp_vinewood_tat_006": "mp_vinewood_tat_006",
	"Wheel of Suits": "西装之轮",
	"mp_vinewood_tat_007": "mp_vinewood_tat_007",
	"777": "第777章",
	"mp_vinewood_tat_008": "mp_vinewood_tat_008",
	"Snake Eyes": "蛇眼",
	"mp_vinewood_tat_009": "mp_vinewood_tat_009",
	"Till Death Do Us Part": "直到死亡把我们分开",
	"mp_vinewood_tat_010": "mp_vinewood_tat_010",
	"Photo Finish": "照片完成",
	"mp_vinewood_tat_011": "mp_vinewood_tat_011",
	"Life's a Gamble": "人生是一场赌博",
	"Торс-ЖИВОТ": "Торс-ЖИВОТ",
	"mp_vinewood_tat_012": "mp_vinewood_tat_012",
	"Skull of Suits": "西装骷髅",
	"Левая нога": "尼亚加拉",
	"mp_vinewood_tat_013": "mp_vinewood_tat_013",
	"mp_vinewood_tat_014": "mp_vinewood_tat_014",
	"Vice": "副",
	"mp_vinewood_tat_015": "mp_vinewood_tat_015",
	"The Jolly Joker": "快乐的小丑",
	"mp_vinewood_tat_016": "mp_vinewood_tat_016",
	"Rose and Aces": "玫瑰与艾斯",
	"mp_vinewood_tat_017": "mp_vinewood_tat_017",
	"Roll the Dice": "掷骰子",
	"0xF1FDE688": "0xF1FDE688",
	"mp_vinewood_tat_018": "mp_vinewood_tat_018",
	"The Gambler's Life": "赌徒的生活",
	"0x129CA7D9": "0x129CA7D9",
	"mp_vinewood_tat_019": "mp_vinewood_tat_019",
	"Can't Win Them All": "无法赢得全部",
	"0x33BD692E": "0x33BD692E",
	"mp_vinewood_tat_020": "mp_vinewood_tat_020",
	"0xEE1F5DF3": "0xEE1F5DF3",
	"mp_vinewood_tat_021": "mp_vinewood_tat_021",
	"Show Your Hand": "亮出你的手",
	"0xDBD8B966": "0xDBD8B966",
	"mp_vinewood_tat_022": "mp_vinewood_tat_022",
	"Blood Money": "血汗钱",
	"mp_vinewood_tat_023": "mp_vinewood_tat_023",
	"0xF78670C1": "0xF78670C1",
	"mp_vinewood_tat_024": "mp_vinewood_tat_024",
	"Cash Mouth": "现金嘴",
	"0x9445AA41": "0x9445AA41",
	"mp_vinewood_tat_025": "mp_vinewood_tat_025",
	"Queen of Roses": "玫瑰皇后",
	"0x8B0C97CF": "0x8B0C97CF",
	"mp_vinewood_tat_026": "mp_vinewood_tat_026",
	"Banknote Rose": "钞票玫瑰",
	"0xAFC4613E": "0xAFC4613E",
	"mp_vinewood_tat_027": "mp_vinewood_tat_027",
	"0xA67E4EB2": "0xA67E4EB2",
	"mp_vinewood_tat_028": "mp_vinewood_tat_028",
	"Skull and Aces": "头骨和王牌",
	"0x86798EA1": "0x86798EA1",
	"mp_vinewood_tat_029": "mp_vinewood_tat_029",
	"The Table": "桌子",
	"mp_vinewood_tat_030": "mp_vinewood_tat_030",
	"0x24A7C99B": "0x24A7C99B",
	"mp_vinewood_tat_031": "mp_vinewood_tat_031",
	"Gambling Royalty": "赌博版税",
	"0x16822D50": "0x16822D50",
	"mp_vinewood_tat_032": "mp_vinewood_tat_032",
	"Play Your Ace": "发挥你的王牌",
	"1.64-1.67 Los Santos Drug Wars": "1.64-1.67 洛桑托斯毒品战争",
	"TAT_X6_000": "TAT_X6_000",
	"TAT_X6_051": "TAT_X6_051",
	"mp_christmas3_tat_024": "mp_christmas3_tat_024",
	"mp_christmas3_tat_023": "mp_christmas3_tat_023",
	"mp_christmas3_tat_022": "mp_christmas3_tat_022",
	"mp_christmas3_tat_007": "mp_christmas3_tat_007",
	"mp_christmas3_tat_025": "mp_christmas3_tat_025",
	"mp_christmas3_tat_014": "mp_christmas3_tat_014",
	"mp_christmas3_tat_045": "mp_christmas3_tat_045",
	"mp_christmas3_tat_020": "mp_christmas3_tat_020",
	"mp_christmas3_tat_019": "mp_christmas3_tat_019",
	"mp_christmas3_tat_018": "mp_christmas3_tat_018",
	"mp_christmas3_tat_017": "mp_christmas3_tat_017",
	"mp_christmas3_tat_015": "mp_christmas3_tat_015",
	"mp_christmas3_tat_005": "mp_christmas3_tat_005",
	"mp_christmas3_tat_004": "mp_christmas3_tat_004",
	"mp_christmas3_tat_021": "mp_christmas3_tat_021",
	"mp_christmas3_tat_016": "mp_christmas3_tat_016",
	"mp_christmas3_tat_006": "mp_christmas3_tat_006",
	"Голова": "霍洛瓦",
	"mp_christmas3_tat_013": "mp_christmas3_tat_013",
	"mp_christmas3_tat_012": "mp_christmas3_tat_012",
	"mp_christmas3_tat_011": "mp_christmas3_tat_011",
	"mp_christmas3_tat_010": "mp_christmas3_tat_010",
	"mp_christmas3_tat_033": "mp_christmas3_tat_033",
	"mp_christmas3_tat_030": "mp_christmas3_tat_030",
	"mp_christmas3_tat_028": "mp_christmas3_tat_028",
	"mp_christmas3_tat_026": "mp_christmas3_tat_026",
	"mp_christmas3_tat_001": "mp_christmas3_tat_001",
	"mp_christmas3_tat_000": "mp_christmas3_tat_000",
	"mp_christmas3_tat_032": "mp_christmas3_tat_032",
	"mp_christmas3_tat_031": "mp_christmas3_tat_031",
	"mp_christmas3_tat_029": "mp_christmas3_tat_029",
	"mp_christmas3_tat_027": "mp_christmas3_tat_027",
	"mp_christmas3_tat_003": "mp_christmas3_tat_003",
	"mp_christmas3_tat_002": "mp_christmas3_tat_002",
	"mp_christmas3_tat_038": "mp_christmas3_tat_038",
	"mp_christmas3_tat_037": "mp_christmas3_tat_037",
	"mp_christmas3_tat_034": "mp_christmas3_tat_034",
	"mp_christmas3_tat_009": "mp_christmas3_tat_009",
	"Правая нога": "蒙古语",
	"mp_christmas3_tat_039": "mp_christmas3_tat_039",
	"mp_christmas3_tat_036": "mp_christmas3_tat_036",
	"mp_christmas3_tat_035": "mp_christmas3_tat_035",
	"mp_christmas3_tat_008": "mp_christmas3_tat_008",
	"mp_christmas3_tat_040": "mp_christmas3_tat_040",
	"mp_christmas3_tat_041": "mp_christmas3_tat_041",
	"mp_christmas3_tat_042": "mp_christmas3_tat_042",
	"mp_christmas3_tat_043": "mp_christmas3_tat_043",
	"mp_christmas3_tat_044": "mp_christmas3_tat_044",
	"mp_christmas3_tat_046": "mp_christmas3_tat_046",
	"mp_christmas3_tat_047": "mp_christmas3_tat_047",
	"mp_christmas3_tat_048": "mp_christmas3_tat_048",
	"mp_christmas3_tat_049": "mp_christmas3_tat_049",
	"mp_christmas3_tat_050": "mp_christmas3_tat_050",
	"mp_christmas3_tat_051": "mp_christmas3_tat_051",
	"mp_christmas3_hair_000": "mp_christmas3_hair_000",
	"mp_christmas3_tee_000": "mp_christmas3_tee_000",
	"mp_christmas3_tee_001": "mp_christmas3_tee_001",
	"1.61-1.63 Criminal Enterprises": "1.61-1.63 犯罪企业",
	"mpsum2": "总和2",
	"mp_sum2_hair_000": "mp_sum2_hair_000",
	"mp_sum2_hair_001": "mp_sum2_hair_001",
	"mp_sum2_hair_002": "mp_sum2_hair_002",
	"mp_sum2_hair_003": "mp_sum2_hair_003",
	"TAT_SB_000": "TAT_SB_000",
	"TAT_SB_062": "TAT_SB_062",
	"mp_sum2_tat_000": "mp_sum2_tat_000",
	"mp_sum2_tat_001": "mp_sum2_tat_001",
	"mp_sum2_tat_002": "mp_sum2_tat_002",
	"mp_sum2_tat_003": "mp_sum2_tat_003",
	"mp_sum2_tat_004": "mp_sum2_tat_004",
	"mp_sum2_tat_005": "mp_sum2_tat_005",
	"mp_sum2_tat_006": "mp_sum2_tat_006",
	"mp_sum2_tat_007": "mp_sum2_tat_007",
	"mp_sum2_tat_008": "mp_sum2_tat_008",
	"mp_sum2_tat_009": "mp_sum2_tat_009",
	"mp_sum2_tat_010": "mp_sum2_tat_010",
	"mp_sum2_tat_011": "mp_sum2_tat_011",
	"mp_sum2_tat_012": "mp_sum2_tat_012",
	"mp_sum2_tat_013": "mp_sum2_tat_013",
	"mp_sum2_tat_014": "mp_sum2_tat_014",
	"mp_sum2_tat_015": "mp_sum2_tat_015",
	"mp_sum2_tat_016": "mp_sum2_tat_016",
	"mp_sum2_tat_017": "mp_sum2_tat_017",
	"mp_sum2_tat_018": "mp_sum2_tat_018",
	"mp_sum2_tat_019": "mp_sum2_tat_019",
	"mp_sum2_tat_020": "mp_sum2_tat_020",
	"mp_sum2_tat_021": "mp_sum2_tat_021",
	"mp_sum2_tat_022": "mp_sum2_tat_022",
	"mp_sum2_tat_023": "mp_sum2_tat_023",
	"mp_sum2_tat_024": "mp_sum2_tat_024",
	"mp_sum2_tat_025": "mp_sum2_tat_025",
	"mp_sum2_tat_026": "mp_sum2_tat_026",
	"mp_sum2_tat_027": "mp_sum2_tat_027",
	"mp_sum2_tat_028": "mp_sum2_tat_028",
	"mp_sum2_tat_029": "mp_sum2_tat_029",
	"mp_sum2_tat_030": "mp_sum2_tat_030",
	"mp_sum2_tat_031": "mp_sum2_tat_031",
	"mp_sum2_tat_032": "mp_sum2_tat_032",
	"mp_sum2_tat_033": "mp_sum2_tat_033",
	"mp_sum2_tat_034": "mp_sum2_tat_034",
	"mp_sum2_tat_035": "mp_sum2_tat_035",
	"mp_sum2_tat_036": "mp_sum2_tat_036",
	"mp_sum2_tat_037": "mp_sum2_tat_037",
	"mp_sum2_tat_038": "mp_sum2_tat_038",
	"mp_sum2_tat_039": "mp_sum2_tat_039",
	"mp_sum2_tat_040": "mp_sum2_tat_040",
	"mp_sum2_tat_041": "mp_sum2_tat_041",
	"mp_sum2_tat_042": "mp_sum2_tat_042",
	"mp_sum2_tat_043": "mp_sum2_tat_043",
	"mp_sum2_tat_044": "mp_sum2_tat_044",
	"mp_sum2_tat_045": "mp_sum2_tat_045",
	"mp_sum2_tat_046": "mp_sum2_tat_046",
	"mp_sum2_tat_047": "mp_sum2_tat_047",
	"mp_sum2_tat_048": "mp_sum2_tat_048",
	"mp_sum2_tat_049": "mp_sum2_tat_049",
	"mp_sum2_tat_050": "mp_sum2_tat_050",
	"mp_sum2_tat_051": "mp_sum2_tat_051",
	"mp_sum2_tat_052": "mp_sum2_tat_052",
	"mp_sum2_tat_053": "mp_sum2_tat_053",
	"mp_sum2_tat_054": "mp_sum2_tat_054",
	"mp_sum2_tat_055": "mp_sum2_tat_055",
	"mp_sum2_tat_056": "mp_sum2_tat_056",
	"mp_sum2_tat_057": "mp_sum2_tat_057",
	"mp_sum2_tat_058": "mp_sum2_tat_058",
	"mp_sum2_tat_059": "mp_sum2_tat_059",
	"mp_sum2_tat_060": "mp_sum2_tat_060",
	"mp_sum2_tat_061": "mp_sum2_tat_061",
	"mp_sum2_tat_062": "mp_sum2_tat_062",
	"mp_sum2_tee_000": "mp_sum2_tee_000",
	"CLO_SBM_DECL_0": "CLO_SBM_DECL_0",
	"mp_sum2_tee_001": "mp_sum2_tee_001",
	"CLO_SBM_DECL_1": "CLO_SBM_DECL_1",
	"Редактор освещения и фильтров": "Редактор освещения и фильтров",
	"Heat Vision": "热视觉",
	"Heat Vision On Aim": "热视觉瞄准",
	"Night Vision (SP)": "夜视仪 (SP)",
	"---Timecycle Hax---": "---时间周期恶作剧---",
	"Timecycle Strength": "时间周期强度",
	"AmbientPUSH": "环境推送",
	"Эффекты": "Эффекты",
	"Starburst FW": "星爆固件",
	"Fountain FW": "喷泉FW",
	"Shotburst FW": "爆发FW",
	"Trailburst FW": "Trailburst FW",
	"NYE FW": "新年时装",
	"Spiral FW": "螺旋FW",
	"Ring FW": "环形转发器",
	"Magical Flowers": "神奇的花朵",
	"Magical Smoke": "魔法烟雾",
	"Magical Smoke 2": "魔法烟雾2",
	"MoneySwap Smoke": "货币交换烟雾",
	"Firey Particles": "火粒子",
	"Disintegration": "解体",
	"Mop Drips": "拖把滴水",
	"Mop Squeeze": "拖把挤压",
	"Water Splash": "水溅",
	"Puke": "普克",
	"Puke Ambient": "呕吐环境",
	"Blood Stab": "血刺",
	"Blood Impact": "血液影响",
	"Blood Spasm": "血液痉挛",
	"Tyre Spiked": "轮胎尖刺",
	"Tyre Smoke": "轮胎冒烟",
	"Gold Ball Trail": "金球轨迹",
	"Sniper Impact": "狙击冲击",
	"Dirt Throw": "扔土",
	"Camera": "相机",
	"Meth Pipe Smoke": "冰毒管烟雾",
	"Pipefall Debris": "管道碎片",
	"Pipe Impact": "管道冲击",
	"Burial Dirt": "埋土",
	"Wheel Burnout": "车轮烧坏",
	"Bank Notes": "银行票据",
	"Engine Debris": "发动机碎片",
	"Car Impact": "汽车碰撞",
	"Helicopter Explosion": "直升机爆炸",
	"Explosion Light": "爆炸灯",
	"Building Story Explosion": "建筑故事爆炸",
	"Drug Plane Explosion": "毒品位面爆炸",
	"Drug Train Explosion": "贩毒列车爆炸",
	"Water Explosion": "水爆炸",
	"Boat Explosion": "船爆炸",
	"Cargo Engine Burst": "货运发动机爆裂",
	"Plane Explosion": "飞机爆炸",
	"Dust Impact": "粉尘影响",
	"Car Impact Dust": "汽车冲击粉尘",
	"Bike Burnout": "自行车倦怠",
	"Cab Smash": "出租车粉碎",
	"Muzzle Flash": "枪口闪光",
	"Breach Smoke": "突破烟雾",
	"Electric Box Smoke": "电箱烟雾",
	"Explosion Fire Trail": "爆炸火迹",
	"Petrol Fire": "汽油火",
	"Sparks": "火花",
	"Lighter Sparks": "打火机火花",
	"Blue Sparks": "蓝色火花",
	"Purplish Sparks": "紫色火花",
	"Slipstream Formation": "滑流形成",
	"Sodium Pour": "钠倾注",
	"Propylene Pour": "丙烯浇注",
	"Weed Smoke": "大麻烟",
	"Special FX": "特殊外汇",
	"Loop On Entity": "循环实体",
	"Clear On All Entities": "清除所有实体",
	"Zero 0.0": "零 0.0",
	"Pluto 0.6": "冥王星0.6",
	"Earth's Moon 1.6": "地球的月球 1.6",
	"Mercury/Mars 3.7": "水星/火星 3.7",
	"Venus/Uranus 8.9": "金星/天王星 8.9",
	"Earth 9.8": "地球9.8",
	"Saturn 10.4": "土星10.4",
	"Neptune 11.2": "海王星 11.2",
	"Jupiter 24.9": "木星24.9",
	"Sun 274.0": "太阳 274.0",
	"Enter ped model name": "输入 ped 型号名称",
	"Enter ped model name (e.g. IG_BENNY)": "输入 ped 型号名称（例如 IG_BENNY）",
	"Enter model name (e.g. IG_BENNY)": "输入型号名称（例如 IG_BENNY）",
	"Enter vehicle model name (e.g. adder)": "输入车辆型号名称（例如adder）",
	"Add New Ped Model": "添加新的 Ped 模型",
	"All Models": "所有模型",
	"Ambient Females": "环境女性",
	"Beach Female": "海滩女",
	"Ambient Males": "环境男性",
	"Cutscene Models": "过场模型",
	"Gang Female": "帮派女",
	"Gang Females": "帮派女性",
	"Gang Males": "帮派男性",
	"Story Models": "故事模型",
	"Multiplayer Models": "多人模式",
	"Freemode Female": "自由模式女性",
	"Freemode Male": "自由模式男性",
	"Scenario Females": "场景 女性",
	"Scenario Males": "场景 男性",
	"Story Scenario Females": "故事场景女性",
	"Story Scenario Males": "故事情节 男性",
	"Основные актёры": "Основные актёры",
	"Franklin": "富兰克林",
	"Animals": "动物",
	"Животные": "Животные",
	"x64e.rpf": "x64e.rpf",
	"componentpeds_a_c.rpf": "组件_a_c.rpf",
	"Boar": "公猪",
	"a_c_boar": "a_c_野猪",
	"Cat": "猫",
	"a_c_cat_01": "a_c_cat_01",
	"Hawk": "鹰",
	"a_c_chickenhawk": "a_c_chickenhawk",
	"Chimp": "黑猩猩",
	"a_c_chimp": "a_c_黑猩猩",
	"Cormorant": "鸬鹚",
	"a_c_cormorant": "a_c_鸬鹚",
	"a_c_cow": "a_c_牛",
	"Coyote": "土狼",
	"a_c_coyote": "a_c_郊狼",
	"Crow": "乌鸦",
	"a_c_crow": "乌鸦",
	"a_c_deer": "a_c_鹿",
	"Dolphin": "海豚",
	"a_c_dolphin": "a_c_海豚",
	"Fish": "鱼",
	"a_c_fish": "鱼",
	"Hen": "母鸡",
	"a_c_hen": "a_c_hen",
	"Humpback": "座头鲸",
	"Humpback Whale": "座头鲸",
	"a_c_humpback": "a_c_座头鲸",
	"Killer Whale": "逆戟鲸",
	"a_c_killerwhale": "a_c_虎鲸",
	"Pig": "猪",
	"a_c_pig": "a_c_猪",
	"Pigeon": "鸽子",
	"a_c_pigeon": "a_c_鸽子",
	"Poodle": "贵宾犬",
	"a_c_poodle": "a_c_贵宾犬",
	"Pug": "哈巴狗",
	"a_c_pug": "哈巴狗",
	"Rabbit": "兔子",
	"a_c_rabbit_01": "a_c_rabbit_01",
	"Rat": "鼠",
	"a_c_rat": "交流大鼠",
	"Rhesus": "恒河猴",
	"a_c_rhesus": "恒河猴",
	"Seagull": "海鸥",
	"a_c_seagull": "a_c_海鸥",
	"Hammer Shark": "锤鲨",
	"Hammerhead Shark": "双髻鲨",
	"a_c_sharkhammer": "a_c_sharkhammer",
	"Stingray": "黄貂鱼",
	"a_c_stingray": "a_c_stingray",
	"Westie": "韦斯特",
	"a_c_westy": "a_c_westy",
	"Whalegrey": "鲸灰",
	"a_c_whalegrey": "a_c_鲸灰",
	"Ambient Female": "环境女性",
	"a_f_m": "a_f_m",
	"a_m_y": "a_m_y",
	"a_f_o": "a_f_o",
	"componentpeds_a_f_m.rpf": "组件_a_f_m.rpf",
	"a_f_m_beach_01": "a_f_m_beach_01",
	"Beverly Hills Female 2": "比佛利山庄女 2",
	"a_f_m_bevhills_01": "a_f_m_bevhills_01",
	"Beverly Hills Female": "比佛利山庄女性",
	"a_f_m_bevhills_02": "a_f_m_bevhills_02",
	"Bodybuilder Female": "健美女",
	"a_f_m_bodybuild_01": "a_f_m_bodybuild_01",
	"Business Female 2": "商务女2",
	"a_f_m_business_02": "a_f_m_business_02",
	"Downtown Female": "市中心女性",
	"a_f_m_downtown_01": "a_f_m_downtown_01",
	"East SA Female": "东南非女",
	"a_f_m_eastsa_01": "a_f_m_eastsa_01",
	"East SA Female 2": "东SA女2",
	"a_f_m_eastsa_02": "a_f_m_eastsa_02",
	"Fat Black Female": "胖黑女",
	"a_f_m_fatbla_01": "a_f_m_fatbla_01",
	"Fat Cult Female": "胖崇拜女性",
	"a_f_m_fatcult_01": "a_f_m_fatcult_01",
	"Fat White Female": "胖白女",
	"a_f_m_fatwhite_01": "a_f_m_fatwhite_01",
	"Korean Female": "韩国女",
	"a_f_m_ktown_01": "a_f_m_ktown_01",
	"Korean Female 2": "韩国女2",
	"a_f_m_ktown_02": "a_f_m_ktown_02",
	"Prologue Host Female": "序幕主持人女",
	"a_f_m_prolhost_01": "a_f_m_prolhost_01",
	"Salton Female": "索尔顿女性",
	"a_f_m_salton_01": "a_f_m_salton_01",
	"Skid Row Female": "贫民区女性",
	"a_f_m_skidrow_01": "a_f_m_skidrow_01",
	"South Central MC Female": "中南MC女",
	"a_f_m_soucentmc_01": "a_f_m_soucentmc_01",
	"South Central Female": "中南女性",
	"a_f_m_soucent_01": "a_f_m_soucent_01",
	"South Central Female 2": "中南女2",
	"a_f_m_soucent_02": "a_f_m_soucent_02",
	"Tourist Female": "旅游女",
	"a_f_m_tourist_01": "a_f_m_tourist_01",
	"Beach Tramp Female": "海滩流浪女",
	"a_f_m_trampbeac_01": "a_f_m_trampbeac_01",
	"Tramp Female": "流浪女",
	"a_f_m_tramp_01": "a_f_m_tramp_01",
	"Ambient Male": "环境男",
	"a_m_m": "上午",
	"a_m_o": "a_m_o",
	"componentpeds_a_m_m.rpf": "组件_a_m_m.rpf",
	"Altruist Cult Mid-Age Male": "利他主义崇拜中年男性",
	"a_m_m_acult_01": "a_m_m_acult_01",
	"African American Male": "非洲裔美国男性",
	"a_m_m_afriamer_01": "a_m_m_afriamer_01",
	"Beach Male": "海滩男",
	"a_m_m_beach_01": "a_m_m_beach_01",
	"Beach Male 2": "海滩男2",
	"a_m_m_beach_02": "a_m_m_beach_02",
	"Beverly Hills Male": "比佛利山庄 男性",
	"a_m_m_bevhills_01": "a_m_m_bevhills_01",
	"Beverly Hills Male 2": "比佛利山庄男 2",
	"a_m_m_bevhills_02": "a_m_m_bevhills_02",
	"Business Male": "商务男",
	"a_m_m_business_01": "a_m_m_business_01",
	"East SA Male": "东南马累",
	"a_m_m_eastsa_01": "a_m_m_eastsa_01",
	"East SA Male 2": "南澳东区男 2",
	"a_m_m_eastsa_02": "a_m_m_eastsa_02",
	"Farmer": "农民",
	"a_m_m_farmer_01": "a_m_m_farmer_01",
	"Fat Latino Male": "肥胖拉丁裔男性",
	"a_m_m_fatlatin_01": "a_m_m_fatlatin_01",
	"General Fat Male": "一般胖男",
	"a_m_m_genfat_01": "a_m_m_genfat_01",
	"General Fat Male 2": "一般胖男2",
	"a_m_m_genfat_02": "a_m_m_genfat_02",
	"Golfer Male": "男高尔夫球手",
	"a_m_m_golfer_01": "a_m_m_golfer_01",
	"Hasidic Jew Male": "哈西德派犹太男性",
	"a_m_m_hasjew_01": "a_m_m_hasjew_01",
	"Hillbilly Male": "乡巴佬男",
	"a_m_m_hillbilly_01": "a_m_m_hillbilly_01",
	"Hillbilly Male 2": "乡巴佬男2",
	"a_m_m_hillbilly_02": "a_m_m_hillbilly_02",
	"Indian Male": "印度男",
	"a_m_m_indian_01": "a_m_m_indian_01",
	"Korean Male": "韩国男",
	"a_m_m_ktown_01": "a_m_m_ktown_01",
	"Malibu Male": "马里布马累",
	"a_m_m_malibu_01": "a_m_m_马里布_01",
	"Mexican Rural": "墨西哥乡村",
	"a_m_m_mexcntry_01": "a_m_m_mexcntry_01",
	"Mexican Labourer": "墨西哥劳工",
	"a_m_m_mexlabor_01": "a_m_m_mexlabor_01",
	"OG Boss": "奥老大",
	"a_m_m_og_boss_01": "a_m_m_og_boss_01",
	"Paparazzi Male": "狗仔男",
	"a_m_m_paparazzi_01": "a_m_m_paparazzi_01",
	"Polynesian": "波利尼西亚人",
	"a_m_m_polynesian_01": "a_m_m_polynesian_01",
	"Prologue Host Male": "序幕主持人男",
	"a_m_m_prolhost_01": "a_m_m_prolhost_01",
	"Rural Meth Addict Male": "农村冰毒成瘾者男性",
	"a_m_m_rurmeth_01": "a_m_m_rurmeth_01",
	"Salton Male": "索尔顿马累",
	"a_m_m_salton_01": "a_m_m_salton_01",
	"Salton Male 2": "索尔顿男 2",
	"a_m_m_salton_02": "a_m_m_salton_02",
	"Salton Male 3": "索尔顿男 3",
	"a_m_m_salton_03": "a_m_m_salton_03",
	"Salton Male 4": "索尔顿男 4",
	"a_m_m_salton_04": "a_m_m_salton_04",
	"Skater Male": "男滑冰运动员",
	"a_m_m_skater_01": "a_m_m_skater_01",
	"Skid Row Male": "贫民窟男",
	"a_m_m_skidrow_01": "a_m_m_skidrow_01",
	"South Central Latino Male": "中南部拉丁裔男性",
	"a_m_m_socenlat_01": "a_m_m_socenlat_01",
	"South Central Male": "中南马累",
	"a_m_m_soucent_01": "a_m_m_soucent_01",
	"South Central Male 2": "中南男 2",
	"a_m_m_soucent_02": "a_m_m_soucent_02",
	"South Central Male 3": "中南男 3",
	"a_m_m_soucent_03": "a_m_m_soucent_03",
	"South Central Male 4": "中南男 4",
	"a_m_m_soucent_04": "a_m_m_soucent_04",
	"Latino Street Male 2": "拉丁裔街头男2",
	"a_m_m_stlat_02": "a_m_m_stlat_02",
	"Tennis Player Male": "网球运动员男",
	"a_m_m_tennis_01": "a_m_m_网球_01",
	"Tourist Male": "旅游男",
	"a_m_m_tourist_01": "a_m_m_tourist_01",
	"Beach Tramp Male": "海滩流浪男",
	"a_m_m_trampbeac_01": "a_m_m_trampbeac_01",
	"Tramp Male": "流浪汉",
	"a_m_m_tramp_01": "a_m_m_tramp_01",
	"Transvestite Male": "易装癖男",
	"a_m_m_tranvest_01": "a_m_m_travest_01",
	"Transvestite Male 2": "异装癖男2",
	"a_m_m_tranvest_02": "a_m_m_travest_02",
	"Cutscene": "过场动画",
	"cs": "CS",
	"csb": "国家公务员局",
	"componentpeds_csb.rpf": "组件_csb.rpf",
	"Abigail Mathers (csb)": "阿比盖尔·马瑟斯（CSB）",
	"csb_abigail": "csb_阿比盖尔",
	"Anita Mendoza": "安妮塔·门多萨",
	"csb_anita": "csb_anita",
	"Anton Beaudelaire": "安东·博德莱尔",
	"csb_anton": "csb_安东",
	"Ballas OG (csb)": "巴拉斯 OG (csb)",
	"csb_ballasog": "csb_巴拉索格",
	"Burger Drug Worker": "汉堡毒品工作者",
	"csb_burgerdrug": "csb_burgerdrug",
	"Car 3 Guy 1 (csb)": "车 3 人 1 (csb)",
	"csb_car3guy1": "csb_car3guy1",
	"Car 3 Guy 2 (csb)": "汽车 3 家伙 2 (csb)",
	"csb_car3guy2": "csb_car3guy2",
	"Chef (csb)": "厨师（公务员事务局）",
	"csb_chef": "csb_厨师",
	"Chinese Goon": "中国傻瓜",
	"csb_chin_goon": "csb_chin_goon",
	"Cletus (csb)": "克莱图斯 (csb)",
	"csb_cletus": "csb_cletus",
	"Cop": "警察",
	"csb_cop": "csb_警察",
	"Customer": "顾客",
	"csb_customer": "csb_客户",
	"Denise's Friend": "丹妮丝的朋友",
	"csb_denise_friend": "csb_denise_friend",
	"FOS Rep": "福斯代表",
	"csb_fos_rep": "csb_fos_rep",
	"Gerald (csb)": "杰拉德（CSB）",
	"csb_g": "csb_g",
	"Groom (csb)": "新郎（公务员事务局）",
	"csb_groom": "csb_新郎",
	"Grove Street Dealer": "格罗夫街经销商",
	"csb_grove_str_dlr": "csb_grove_str_dlr",
	"Hao (csb)": "郝 (CSB)",
	"csb_hao": "CSB_hao",
	"Hugh Welsh": "休·威尔士",
	"csb_hugh": "csb_休",
	"Imran Shinowa": "伊姆兰·西诺瓦",
	"csb_imran": "csb_imran",
	"Jack Howitzer": "杰克·豪威策",
	"csb_jackhowitzer": "csb_杰克榴弹炮",
	"Janitor": "看门人",
	"csb_janitor": "csb_看门人",
	"Maude (csb)": "莫德（CSB）",
	"csb_maude": "csb_莫德",
	"Merryweather Merc": "梅里韦瑟梅克",
	"csb_mweather": "csb_mweather",
	"Ortega (csb)": "奥尔特加 (CSB)",
	"csb_ortega": "csb_奥尔特加",
	"Oscar": "奥斯卡",
	"csb_oscar": "csb_奥斯卡",
	"Porn Dude": "色情哥们",
	"csb_porndudes": "csb_porndudes",
	"Prologue Driver": "序言驱动程序",
	"csb_prologuedriver": "csb_prologuedriver",
	"Prologue Security": "序言安全",
	"csb_prolsec": "csb_prolsec",
	"Families Gang Member (csb)": "家庭帮成员 (csb)",
	"csb_ramp_gang": "csb_ramp_gang",
	"Hick (csb)": "希克（CSB）",
	"csb_ramp_hic": "csb_ramp_hic",
	"Hipster (csb)": "时髦 (csb)",
	"csb_ramp_hipster": "csb_ramp_hipster",
	"Marine (csb)": "海军陆战队（CSB）",
	"csb_ramp_marine": "csb_ramp_marine",
	"Mexican (csb)": "墨西哥（CSB）",
	"csb_ramp_mex": "csb_ramp_mex",
	"Reporter (csb)": "记者（国家统计局）",
	"csb_reporter": "csb_reporter",
	"Rocco Pelosi (csb)": "罗科·佩洛西（CSB）",
	"csb_roccopelosi": "csb_roccopelosi",
	"Screenwriter (csb)": "编剧（CSB）",
	"csb_screen_writer": "csb_screen_writer",
	"Stripper": "脱衣舞娘",
	"csb_stripper_01": "csb_stripper_01",
	"Stripper 2": "脱衣舞娘2",
	"csb_stripper_02": "csb_stripper_02",
	"Tonya (csb)": "托尼娅（CSB）",
	"csb_tonya": "csb_tonya",
	"Traffic Warden (csb)": "交通督导员 (CSB)",
	"csb_trafficwarden": "csb_交通管理员",
	"Story": "故事",
	"ig": "IG",
	"componentpeds_ig.rpf": "组件peds_ig.rpf",
	"Abigail Mathers (ig)": "阿比盖尔·马瑟斯 (ig)",
	"ig_abigail": "ig_阿比盖尔",
	"Ashley Butler (ig)": "阿什利·巴特勒 (ig)",
	"ig_ashley": "IG_阿什利",
	"Bank Manager (ig)": "银行经理 (ig)",
	"ig_bankman": "ig_银行家",
	"Barry (ig)": "巴里（IG）",
	"ig_barry": "伊格巴里",
	"Best Man (ig)": "伴郎 (ig)",
	"ig_bestmen": "ig_bestmen",
	"Beverly Felton (ig)": "贝弗利·费尔顿 (ig)",
	"ig_beverly": "ig_贝弗利",
	"Bride (ig)": "新娘（图）",
	"ig_bride": "ig_新娘",
	"Bride (csb)": "新娘（CSB）",
	"csb_bride": "csb_新娘",
	"Car 3 Guy 1 (ig)": "车 3 人 1 (ig)",
	"ig_car3guy1": "ig_car3guy1",
	"Car 3 Guy 2 (ig)": "汽车 3 人 2 (ig)",
	"ig_car3guy2": "ig_car3guy2",
	"Casey (ig)": "凯西（IG）",
	"ig_casey": "伊格凯西",
	"Chef (ig)": "厨师（图）",
	"ig_chef": "ig_厨师",
	"Wei Cheng (ig)": "程伟 (ig)",
	"ig_chengsr": "ig_hengsr",
	"Cris Formage (ig)": "克里斯·福马奇 (ig)",
	"ig_chrisformage": "ig_chrisformage",
	"Clay Simons (The Lost (ig))": "克莱·西蒙斯（《失落》（ig））",
	"ig_clay": "ig_粘土",
	"Clay Jackson (The Pain Giver)": "克莱·杰克逊（止痛者）",
	"ig_claypain": "ig_claypain",
	"Cletus (ig)": "克莱图斯 (ig)",
	"ig_cletus": "ig_cletus",
	"Dale (ig)": "戴尔（IG）",
	"ig_dale": "伊格代尔",
	"Peter Dreyfuss (ig)": "彼得·德莱福斯 (ig)",
	"ig_dreyfuss": "ig_德莱弗斯",
	"FIB Suit (ig)": "FIB 诉讼 (ig)",
	"ig_fbisuit_01": "ig_fbisuit_01",
	"Groom (ig)": "新郎（图）",
	"ig_groom": "ig_新郎",
	"Hao (ig)": "浩（图）",
	"ig_hao": "ig_hao",
	"Hunter (ig)": "猎人（IG）",
	"ig_hunter": "ig_猎人",
	"Janet (ig)": "珍妮特（图）",
	"ig_janet": "ig_珍妮特",
	"Jeweller Assistant (ig)": "珠宝商助理 (ig)",
	"ig_jewelass": "ig_珠宝",
	"Jimmy Boston (ig)": "吉米·波士顿 (ig)",
	"ig_jimmyboston": "ig_吉米波士顿",
	"Minuteman Joe (ig)": "民兵乔 (ig)",
	"ig_joeminuteman": "ig_joe分钟曼",
	"Johnny Klebitz (ig)": "约翰尼·克莱比茨 (ig)",
	"ig_johnnyklebitz": "ig_约翰尼克勒比茨",
	"Josef (ig)": "约瑟夫（IG）",
	"ig_josef": "伊格约瑟夫",
	"Josh (ig)": "乔什（IG）",
	"ig_josh": "伊格乔什",
	"Kerry McIntosh": "凯瑞·麦金托什",
	"ig_kerrymcintosh": "ig_kerrymcintosh",
	"Life Invader (ig)": "生命入侵者 (ig)",
	"ig_lifeinvad_01": "ig_lifeinvad_01",
	"Life Invader 2": "生命入侵者2",
	"ig_lifeinvad_02": "ig_lifeinvad_02",
	"Magenta (ig)": "洋红色（ig）",
	"ig_magenta": "ig_洋红色",
	"Manuel (ig)": "曼努埃尔（IG）",
	"ig_manuel": "伊格曼纽尔",
	"Marnie Allen (GTAIV) (ig)": "玛妮·艾伦 (GTAIV) (ig)",
	"ig_marnie": "ig_玛妮",
	"Mary-Ann Quinn (ig)": "玛丽-安·奎因 (ig)",
	"ig_maryann": "ig_玛丽安",
	"Maude (ig)": "莫德（图）",
	"ig_maude": "IG_莫德",
	"Michelle (ig)": "米歇尔（图）",
	"ig_michelle": "ig_米歇尔",
	"Mrs. Phillips (ig)": "菲利普斯夫人 (ig)",
	"ig_mrsphillips": "ig_菲利普斯夫人",
	"Mrs. Thornhill (ig)": "康希尔夫人 (ig)",
	"ig_mrs_thornhill": "ig_mrs_thornhill",
	"Natalia (ig)": "娜塔莉亚（IG）",
	"ig_natalia": "ig_娜塔莉亚",
	"Nigel (ig)": "奈杰尔（IG）",
	"ig_nigel": "ig_奈杰尔",
	"Old Man 1 (ig)": "老男人1（ig）",
	"ig_old_man1a": "ig_old_man1a",
	"Old Man 2 (ig)": "老男人2（图）",
	"ig_old_man2": "ig_老男人2",
	"O'Neil Brothers": "奥尼尔兄弟",
	"ig_oneil": "IG_奥尼尔",
	"Ortega (ig)": "奥尔特加 (ig)",
	"ig_ortega": "伊格奥尔特加",
	"United Paper Man (ig)": "联合纸片人 (ig)",
	"ig_paper": "ig_纸",
	"Priest (ig)": "牧师（图）",
	"ig_priest": "ig_牧师",
	"Prologue Security 2 (ig)": "序言安全 2 (ig)",
	"ig_prolsec_02": "ig_prolsec_02",
	"Families Gang Member (ig)": "家庭帮成员 (ig)",
	"ig_ramp_gang": "ig_ramp_gang",
	"Hick (ig)": "希克（IG）",
	"ig_ramp_hic": "ig_ramp_hic",
	"Hipster (ig)": "潮人（ig）",
	"ig_ramp_hipster": "ig_ramp_hipster",
	"Mexican (ig)": "墨西哥（ig）",
	"ig_ramp_mex": "ig_ramp_mex",
	"Rocco Pelosi (ig)": "罗科·佩洛西 (ig)",
	"ig_roccopelosi": "ig_rocpelosi",
	"Russian Drunk (ig)": "俄罗斯醉酒 (ig)",
	"ig_russiandrunk": "ig_俄罗斯醉酒",
	"Screenwriter (ig)": "编剧（ig）",
	"ig_screen_writer": "ig_screen_writer",
	"Talina": "塔琳娜",
	"ig_talina": "伊格塔琳娜",
	"Tanisha (ig)": "塔尼莎 (ig)",
	"ig_tanisha": "ig_塔尼莎",
	"Terry (ig)": "特里（IG）",
	"ig_terry": "伊格特里",
	"Epsilon Tom (ig)": "埃普西隆·汤姆 (ig)",
	"ig_tomepsilon": "ig_tomepsilon",
	"Tonya (ig)": "托尼娅（IG）",
	"ig_tonya": "ig_tonya",
	"Traffic Warden (ig)": "交通督导员 (ig)",
	"ig_trafficwarden": "ig_交通管理员",
	"Tyler Dixon": "泰勒迪克森",
	"ig_tylerdix": "ig_泰勒迪克斯",
	"Zimbor (ig)": "津博尔（IG）",
	"ig_zimbor": "ig_津博尔",
	"Scenario Male": "场景男",
	"s_m_y": "s_m_y",
	"s_m_m": "s_m_m",
	"s_m_o": "s_m_o",
	"componentpeds_s_m_m.rpf": "组件_s_m_m.rpf",
	"Ammu-Nation Rural Clerk": "弹药国家乡村职员",
	"s_m_m_ammucountry": "s_m_m_ammucountry",
	"Armoured Van Security": "装甲车安全",
	"s_m_m_armoured_01": "s_m_m_armoured_01",
	"Armoured Van Security 2": "装甲车安全2",
	"s_m_m_armoured_02": "s_m_m_armoured_02",
	"Autoshop Worker": "汽车修理厂工人",
	"s_m_m_autoshop_01": "s_m_m_autoshop_01",
	"Autoshop Worker 2": "汽车修理厂工人2",
	"s_m_m_autoshop_02": "s_m_m_autoshop_02",
	"Bouncer": "保镖",
	"s_m_m_bouncer_01": "s_m_m_bouncer_01",
	"Chemical Plant Security": "化工厂安全",
	"s_m_m_chemsec_01": "s_m_m_chemsec_01",
	"IAA Security": "国际航空协会安全",
	"s_m_m_ciasec_01": "s_m_m_ciasec_01",
	"Bartender (Rural)": "调酒师（乡村）",
	"s_m_m_cntrybar_01": "s_m_m_cntrybar_01",
	"Dock Worker": "码头工人",
	"s_m_m_dockwork_01": "s_m_m_dockwork_01",
	"Doctor": "医生",
	"s_m_m_doctor_01": "s_m_m_doctor_01",
	"FIB Office Worker": "FIB 办公室职员",
	"s_m_m_fiboffice_01": "s_m_m_fiboffice_01",
	"FIB Office Worker 2": "FIB办公室职员2",
	"s_m_m_fiboffice_02": "s_m_m_fiboffice_02",
	"Gaffer": "领班",
	"s_m_m_gaffer_01": "s_m_m_gaffer_01",
	"Gardener": "园丁",
	"s_m_m_gardener_01": "s_m_m_gardener_01",
	"Transport Worker Male": "运输工人男",
	"s_m_m_gentransport": "s_m_m_gentransport",
	"Hairdresser Male": "理发师男",
	"s_m_m_hairdress_01": "s_m_m_hairdress_01",
	"High Security": "高安全性",
	"s_m_m_highsec_01": "s_m_m_highsec_01",
	"High Security 2": "高安全性2",
	"s_m_m_highsec_02": "s_m_m_highsec_02",
	"s_m_m_janitor": "s_m_m_看门人",
	"Latino Handyman Male": "拉丁裔杂工男",
	"s_m_m_lathandy_01": "s_m_m_lathandy_01",
	"Life Invader Male": "生命侵略者男",
	"s_m_m_lifeinvad_01": "s_m_m_lifeinvad_01",
	"Line Cook": "线库克",
	"s_m_m_linecook": "s_m_m_linecook",
	"LS Metro Worker Male": "LS地铁工人男",
	"s_m_m_lsmetro_01": "s_m_m_lsmetro_01",
	"Mariachi": "流浪乐队",
	"s_m_m_mariachi_01": "s_m_m_mariachi_01",
	"Marine": "海洋",
	"s_m_m_marine_01": "s_m_m_marine_01",
	"Marine 2": "海军陆战队2",
	"s_m_m_marine_02": "s_m_m_marine_02",
	"Migrant Male": "男性流动人口",
	"s_m_m_migrant_01": "s_m_m_migrant_01",
	"s_m_m_movalien_01": "s_m_m_movalien_01",
	"Movie Premiere Male": "电影首映男",
	"s_m_m_movprem_01": "s_m_m_movprem_01",
	"Movie Astronaut": "电影宇航员",
	"s_m_m_movspace_01": "s_m_m_movspace_01",
	"Paramedic": "护理人员",
	"s_m_m_paramedic_01": "s_m_m_paramedic_01",
	"Pilot": "飞行员",
	"s_m_m_pilot_01": "s_m_m_pilot_01",
	"Pilot Experienced": "飞行员经验丰富",
	"Pilot 2": "飞行员2",
	"s_m_m_pilot_02": "s_m_m_pilot_02",
	"Postal Worker Male": "邮政工作人员男",
	"s_m_m_postal_01": "s_m_m_postal_01",
	"Postal Worker Male 2": "邮政工作人员男2",
	"s_m_m_postal_02": "s_m_m_postal_02",
	"Prison Guard": "狱警",
	"s_m_m_prisguard_01": "s_m_m_prisguard_01",
	"Scientist": "科学家",
	"s_m_m_scientist_01": "s_m_m_scientist_01",
	"Security Guard": "警卫",
	"s_m_m_security_01": "s_m_m_security_01",
	"Snow Cop Male": "雪地警察男",
	"s_m_m_snowcop_01": "s_m_m_snowcop_01",
	"Street Performer": "街头艺人",
	"s_m_m_strperf_01": "s_m_m_strperf_01",
	"Street Preacher": "街头传教士",
	"s_m_m_strpreach_01": "s_m_m_strpreach_01",
	"Street Vendor": "街边小贩",
	"s_m_m_strvend_01": "s_m_m_strvend_01",
	"Street Vendor Young": "街头小贩年轻",
	"s_m_y_strvend_01": "s_m_y_strvend_01",
	"Trucker Male": "卡车司机男",
	"s_m_m_trucker_01": "s_m_m_卡车司机_01",
	"UPS Driver": "UPS 驱动程序",
	"s_m_m_ups_01": "s_m_m_ups_01",
	"UPS Driver 2": "UPS电源司机2名",
	"s_m_m_ups_02": "s_m_m_ups_02",
	"componentpeds_s_m_y.rpf": "组件_s_m_y.rpf",
	"Air Worker Male": "航空工人男",
	"s_m_y_airworker": "s_m_y_航空工人",
	"Ammu-Nation City Clerk": "弹药国城市职员",
	"s_m_y_ammucity_01": "s_m_y_ammucity_01",
	"Army Mechanic": "陆军机械师",
	"s_m_y_armymech_01": "s_m_y_armymech_01",
	"Autopsy Tech": "尸检技术",
	"s_m_y_autopsy_01": "s_m_y_尸检_01",
	"Barman": "酒保",
	"s_m_y_barman_01": "s_m_y_barman_01",
	"Baywatch Male": "海滩救护队男",
	"s_m_y_baywatch_01": "s_m_y_baywatch_01",
	"Black Ops Soldier": "黑色行动士兵",
	"s_m_y_blackops_01": "s_m_y_blackops_01",
	"Black Ops Soldier 2": "黑色行动士兵2",
	"s_m_y_blackops_02": "s_m_y_blackops_02",
	"Busboy": "勤杂工",
	"s_m_y_busboy_01": "s_m_y_busboy_01",
	"Chef": "厨师",
	"s_m_y_chef_01": "s_m_y_chef_01",
	"Clown": "小丑",
	"s_m_y_clown_01": "s_m_y_clown_01",
	"Construction Worker": "建筑工人",
	"s_m_y_construct_01": "s_m_y_construct_01",
	"Construction Worker 2": "建筑工人2",
	"s_m_y_construct_02": "s_m_y_construct_02",
	"Cop Male": "男警察",
	"s_m_y_cop_01": "s_m_y_cop_01",
	"Dealer": "经销商",
	"s_m_y_dealer_01": "s_m_y_dealer_01",
	"Devin's Security": "德文的安全",
	"s_m_y_devinsec_01": "s_m_y_devinsec_01",
	"s_m_y_dockwork_01": "s_m_y_dockwork_01",
	"Doorman": "门童",
	"s_m_y_doorman_01": "s_m_y_doorman_01",
	"DW Airport Worker": "DW 机场工作人员",
	"s_m_y_dwservice_01": "s_m_y_dwservice_01",
	"DW Airport Worker 2": "DW 机场工作人员 2",
	"s_m_y_dwservice_02": "s_m_y_dwservice_02",
	"Factory Worker Male": "工厂工人 男",
	"s_m_y_factory_01": "s_m_y_factory_01",
	"Fireman Male": "消防员男",
	"s_m_y_fireman_01": "s_m_y_fireman_01",
	"Garbage Worker": "垃圾工人",
	"s_m_y_garbage": "s_m_y_垃圾",
	"s_m_y_grip_01": "s_m_y_grip_01",
	"Highway Cop": "公路警察",
	"s_m_y_hwaycop_01": "s_m_y_hwaycop_01",
	"Marine Young": "海洋青年",
	"s_m_y_marine_01": "s_m_y_marine_01",
	"Marine Young 2": "海洋青年 2",
	"s_m_y_marine_02": "s_m_y_marine_02",
	"Marine Young 3": "海洋青年 3",
	"s_m_y_marine_03": "s_m_y_marine_03",
	"Mime Artist": "默剧艺术家",
	"s_m_y_mime": "s_m_y_mime",
	"Pest Control": "除害虫",
	"s_m_y_pestcont_01": "s_m_y_pestcont_01",
	"s_m_y_pilot_01": "s_m_y_pilot_01",
	"Prisoner (Muscular)": "囚犯（肌肉发达）",
	"s_m_y_prismuscl_01": "s_m_y_prismuscl_01",
	"Prisoner": "囚犯",
	"s_m_y_prisoner_01": "s_m_y_prisoner_01",
	"Ranger Male": "男性游侠",
	"s_m_y_ranger_01": "s_m_y_ranger_01",
	"Robber": "强盗",
	"s_m_y_robber_01": "s_m_y_robber_01",
	"Sheriff Male": "男警长",
	"s_m_y_sheriff_01": "s_m_y_sheriff_01",
	"Mask Salesman": "口罩推销员",
	"s_m_y_shop_mask": "s_m_y_shop_mask",
	"SWAT": "扑打",
	"s_m_y_swat_01": "s_m_y_swat_01",
	"US Coastguard": "美国海岸警卫队",
	"s_m_y_uscg_01": "s_m_y_uscg_01",
	"Valet": "代客泊车",
	"s_m_y_valet_01": "s_m_y_valet_01",
	"Waiter": "服务员",
	"s_m_y_waiter_01": "s_m_y_waiter_01",
	"Window Cleaner": "窗户清洁剂",
	"s_m_y_winclean_01": "s_m_y_winclean_01",
	"componentpeds_u_f_m.rpf": "组件_u_f_m.rpf",
	"Corpse Female": "女尸",
	"u_f_m_corpse_01": "u_f_m_corpse_01",
	"u_f_m_drowned_01": "u_f_m_drowned_01",
	"Miranda": "米兰达",
	"u_f_m_miranda": "u_f_m_米兰达",
	"Prologue Mourner Female": "序幕哀悼女",
	"u_f_m_promourn_01": "u_f_m_promourn_01",
	"componentpeds_u_f_o.rpf": "组件_u_f_o.rpf",
	"Movie Star Female": "电影明星女",
	"u_f_o_moviestar": "u_f_o_电影明星",
	"Prologue Host Old Female": "序幕主持人老女",
	"u_f_o_prolhost_01": "u_f_o_prolhost_01",
	"componentpeds_u_m_m.rpf": "组件_u_m_m.rpf",
	"Al Di Napoli Male": "阿尔迪那不勒斯马累",
	"u_m_m_aldinapoli": "u_m_m_阿尔迪纳波利",
	"Bank Manager Male": "银行经理 男",
	"u_m_m_bankman": "u_m_m_银行曼",
	"Bike Hire Guy": "自行车出租员",
	"u_m_m_bikehire_01": "u_m_m_bikehire_01",
	"FIB Architect": "FIB建筑师",
	"u_m_m_fibarchitect": "u_m_m_fibarchitect",
	"Movie Director": "导演",
	"u_m_m_filmdirector": "u_m_m_电影导演",
	"Glen-Stank Male": "格伦-斯坦克·马累",
	"u_m_m_glenstank_01": "u_m_m_glenstank_01",
	"Griff": "格里夫",
	"u_m_m_griff_01": "u_m_m_griff_01",
	"Jesus": "耶稣",
	"u_m_m_jesus_01": "u_m_m_jesus_01",
	"Jeweller Security": "珠宝商安全",
	"u_m_m_jewelsec_01": "u_m_m_jewelsec_01",
	"Jewel Thief": "珠宝窃贼",
	"u_m_m_jewelthief": "u_m_m_珠宝窃贼",
	"Mark Fostenburg": "马克·福斯坦伯格",
	"u_m_m_markfost": "u_m_m_markfost",
	"Party Target": "聚会目标",
	"u_m_m_partytarget": "u_m_m_party目标",
	"u_m_m_prolsec_01": "u_m_m_prolsec_01",
	"Prologue Mourner Male": "序幕哀悼者男",
	"u_m_m_promourn_01": "u_m_m_promourn_01",
	"Rival Paparazzo": "竞争对手狗仔队",
	"u_m_m_rivalpap": "u_m_m_rivalpap",
	"Spy Actor": "间谍演员",
	"u_m_m_spyactor": "u_m_m_spyactor",
	"Street Art Male": "街头艺术男",
	"u_m_m_streetart_01": "u_m_m_streetart_01",
	"Love Fist Willy": "爱拳威利",
	"u_m_m_willyfist": "u_m_m_威利拳头",
	"Story Scenario Male": "故事场景男",
	"u_m_y": "u_m_y",
	"u_m_m": "u_m_m",
	"u_m_o": "你_m_o",
	"componentpeds_u_m_y.rpf": "组件_u_m_y.rpf",
	"Abner": "艾布纳",
	"u_m_y_abner": "u_m_y_abner",
	"u_m_y_antonb": "u_m_y_antonb",
	"Baby D": "宝贝D",
	"u_m_y_babyd": "u_m_y_babyd",
	"Kifflom Guy": "基夫洛姆·盖伊",
	"u_m_y_baygor": "u_m_y_baygor",
	"u_m_y_burgerdrug_01": "u_m_y_burgerdrug_01",
	"Chip": "芯片",
	"u_m_y_chip": "u_m_y_芯片",
	"Cyclist Male": "骑自行车的男",
	"u_m_y_cyclist_01": "u_m_y_cyclist_01",
	"FIB Mugger": "国际情报局抢劫犯",
	"u_m_y_fibmugger_01": "u_m_y_fibmugger_01",
	"Guido": "吉多",
	"u_m_y_guido_01": "u_m_y_guido_01",
	"Gun Vendor": "枪支供应商",
	"u_m_y_gunvend_01": "u_m_y_gunvend_01",
	"Hippie Male": "嬉皮男",
	"u_m_y_hippie_01": "u_m_y_hippie_01",
	"Impotent Rage": "无能为力的愤怒",
	"u_m_y_imporage": "u_m_y_进口",
	"Justin": "贾斯汀",
	"u_m_y_justin": "u_m_y_贾斯汀",
	"u_m_y_mani": "u_m_y_mani",
	"Ex-Mil Bum": "前军迷",
	"u_m_y_militarybum": "u_m_y_militarybum",
	"Paparazzi Young Male": "狗仔队年轻男性",
	"u_m_y_paparazzi": "u_m_y_狗仔队",
	"Partygoer": "聚会常客",
	"u_m_y_party_01": "u_m_y_party_01",
	"Pogo the Monkey": "猴子波戈",
	"u_m_y_pogo_01": "u_m_y_pogo_01",
	"u_m_y_prisoner_01": "u_m_y_prisoner_01",
	"u_m_y_proldriver_01": "u_m_y_proldriver_01",
	"Republican Space Ranger": "共和党太空游骑兵",
	"u_m_y_rsranger_01": "u_m_y_rsranger_01",
	"Sports Biker": "运动自行车手",
	"u_m_y_sbike": "u_m_y_sbike",
	"Stag Party Groom": "雄鹿派对新郎",
	"u_m_y_staggrm_01": "u_m_y_stagrm_01",
	"Tattoo Artist": "纹身艺术家",
	"u_m_y_tattoo_01": "u_m_y_tattoo_01",
	"u_m_y_zombie_01": "u_m_y_zombie_01",
	"streamedpeds_a_c.rpf": "Streamedpeds_a_c.rpf",
	"Chop": "劈",
	"a_c_chop": "a_c_斩波",
	"Husky": "沙哑",
	"a_c_husky": "哈士奇",
	"Mountain Lion": "山狮",
	"a_c_mtlion": "a_c_mtlion",
	"Retriever": "猎犬",
	"a_c_retriever": "a_c_retriever",
	"Rottweiler": "罗威纳犬",
	"a_c_rottweiler": "a_c_罗威勒",
	"Tiger Shark": "虎鲨",
	"a_c_sharktiger": "a_c_sharktiger",
	"Australian Shepherd": "澳大利亚牧羊犬",
	"a_c_shepherd": "a_c_牧羊人",
	"Heist Crew": "抢劫团伙",
	"streamedpeds_hc.rpf": "Streamedpeds_hc.rpf",
	"Jewel Heist Driver": "珠宝抢劫司机",
	"hc_driver": "hc_驱动程序",
	"Jewel Heist Gunman": "珠宝抢劫枪手",
	"hc_gunman": "hc_枪手",
	"Jewel Heist Hacker": "珠宝抢劫黑客",
	"hc_hacker": "hc_黑客",
	"crash ped": "崩溃 ped",
	"streamedpeds_ig.rpf": "Streamedpeds_ig.rpf",
	"Amanda De Santa (ig)": "阿曼达·德·桑塔 (ig)",
	"ig_amandatownley": "ig_amandatownley",
	"Andreas Sanchez (ig)": "安德烈亚斯·桑切斯 (ig)",
	"ig_andreas": "ig_安德烈亚斯",
	"Ballas OG (ig)": "巴拉斯 OG (ig)",
	"ig_ballasog": "ig_巴拉索格",
	"Brad (ig)": "布拉德（IG）",
	"ig_brad": "伊格布拉德",
	"Dave Norton (ig)": "戴夫·诺顿 (ig)",
	"ig_davenorton": "ig_达文诺顿",
	"Denise (ig)": "丹妮丝（IG）",
	"ig_denise": "ig_丹尼斯",
	"Devin (ig)": "德文（IG）",
	"cs_devin": "cs_devin",
	"Dom Beasley (ig": "多姆·比斯利 (ig",
	"ig_dom": "ig_dom",
	"Dr. Friedlander (ig)": "弗里德兰德博士 (ig)",
	"ig_drfriedlander": "ig_弗里德兰德博士",
	"Fabien (ig)": "法比安 (ig)",
	"ig_fabien": "ig_法比恩",
	"Floyd Hebert (ig)": "弗洛伊德·赫伯特 (ig)",
	"ig_floyd": "弗洛伊德",
	"Jay Norris": "杰·诺里斯",
	"ig_jay_norris": "ig_杰·诺里斯",
	"Jimmy De Santa (ig)": "吉米·德·圣诞老人 (ig)",
	"ig_jimmydisanto": "ig_吉米迪桑托",
	"Lamar Davis (ig)": "拉马尔·戴维斯 (ig)",
	"ig_lamardavis": "ig_拉玛戴维斯",
	"Lazlow (ig)": "拉兹洛 (ig)",
	"ig_lazlow": "ig_lazlow",
	"Lester Crest (ig)": "莱斯特·克雷斯特 (ig)",
	"ig_lestercrest": "ig_莱斯特克雷斯特",
	"Milton McIlroy (ig)": "米尔顿·麦克罗伊 (ig)",
	"ig_milton": "ig_米尔顿",
	"Molly (ig)": "莫莉（图）",
	"ig_molly": "ig_莫莉",
	"Ferdinand Kerimov (Mr. K) (ig)": "费迪南德·克里莫夫（K先生）（ig）",
	"ig_mrk": "ig_mrk",
	"Nervous Ron (ig)": "紧张的罗恩（ig）",
	"ig_nervousron": "ig_神经元",
	"Omega (ig)": "欧米茄（IG）",
	"ig_omega": "ig_omega",
	"Bigfoot (ig)": "大脚怪（IG）",
	"ig_orleans": "ig_奥尔良",
	"Patricia (ig)": "帕特里夏（IG）",
	"ig_patricia": "ig_帕特里夏",
	"Simeon Yetarian (ig)": "西蒙·耶塔里安 (ig)",
	"ig_siemonyetarian": "ig_siemonyetarian",
	"Solomon Richards (ig)": "所罗门·理查兹 (ig)",
	"ig_solomon": "ig_所罗门",
	"Steve Haines (ig)": "史蒂夫·海恩斯 (ig)",
	"ig_stevehains": "ig_史蒂夫海因斯",
	"Stretch (ig)": "拉伸（IG）",
	"ig_stretch": "ig_拉伸",
	"Tao Cheng (ig)": "陶成 (ig)",
	"ig_taocheng": "ig_桃城",
	"Tao's Translator (ig)": "涛译者 (ig)",
	"ig_taostranslator": "ig_taos翻译器",
	"Tennis Coach (ig)": "网球教练 (ig)",
	"ig_tenniscoach": "ig_网球教练",
	"Tracey De Santa (ig)": "特蕾西·德·桑塔 (ig)",
	"ig_tracydisanto": "ig_tracydisanto",
	"Wade (ig)": "韦德（IG）",
	"ig_wade": "ig_韦德",
	"x64g.rpf": "x64g.rpf",
	"cutspeds.rpf": "剪切.rpf",
	"Amanda De Santa (cs)": "阿曼达·德·桑塔 (cs)",
	"cs_amandatownley": "cs_amandatownley",
	"Andreas Sanchez (cs)": "安德烈亚斯·桑切斯 (cs)",
	"cs_andreas": "cs_安德烈亚斯",
	"Ashley Butler (cs)": "阿什利·巴特勒（CS）",
	"cs_ashley": "cs_ashley",
	"Bank Manager (cs)": "银行经理（cs）",
	"cs_bankman": "cs_bankman",
	"Barry (cs)": "巴里（CS）",
	"cs_barry": "cs_巴里",
	"Beverly Felton (cs)": "贝弗利·费尔顿 (cs)",
	"cs_beverly": "cs_贝弗利",
	"Brad (cs)": "布拉德（CS）",
	"cs_brad": "cs_布拉德",
	"Brad's Cadaver (cs)": "布拉德的尸体 (cs)",
	"cs_bradcadaver": "cs_bradcadaver",
	"Car Buyer": "购车者",
	"cs_carbuyer": "cs_carbuyer",
	"Casey (cs)": "凯西（CS）",
	"cs_casey": "凯西",
	"Wei Cheng (cs)": "程伟 (cs)",
	"cs_chengsr": "cs_hengsr",
	"Cris Formage (cs)": "克里斯·福马奇 (cs)",
	"cs_chrisformage": "cs_chrisformage",
	"Clay Simons (The Lost) (cs)": "克莱·西蒙斯（迷失）（cs）",
	"cs_clay": "cs_粘土",
	"Dale (cs)": "戴尔（CS）",
	"cs_dale": "cs_dale",
	"Dave Norton (cs)": "戴夫·诺顿（CS）",
	"cs_davenorton": "cs_达文诺顿",
	"Debra": "黛布拉",
	"cs_debra": "cs_黛布拉",
	"Denise (cs)": "丹妮丝 (cs)",
	"cs_denise": "cs_丹尼斯",
	"Devin (cs)": "德文（CS）",
	"Dom Beasley (ig)": "多姆·比斯利 (ig)",
	"cs_dom": "cs_dom",
	"Peter Dreyfuss (cs)": "彼得·德莱福斯 (cs)",
	"cs_dreyfuss": "cs_dreyfuss",
	"Dr. Friedlander (cs)": "弗里德兰德博士 (cs)",
	"cs_drfriedlander": "cs_弗里德兰德博士",
	"Fabien (cs)": "法比安 (cs)",
	"cs_fabien": "cs_法比恩",
	"Floyd Hebert (cs)": "弗洛伊德·赫伯特 (cs)",
	"cs_floyd": "cs_弗洛伊德",
	"FIB Suit (cs)": "FIB 诉讼 (cs)",
	"cs_fbisuit_01": "cs_fbisuit_01",
	"Guadalope": "瓜达洛普",
	"cs_guadalope": "cs_瓜达洛普",
	"GURK": "古尔克",
	"cs_gurk": "cs_gurk",
	"Hunter (cs)": "猎人（CS）",
	"cs_hunter": "CS_猎人",
	"Janet (cs)": "珍妮特（CS）",
	"cs_janet": "珍妮特",
	"Jeweller Assistant (cs)": "珠宝商助理（CS）",
	"cs_jewelass": "cs_jewelass",
	"Jimmy Boston (cs)": "吉米·波士顿 (cs)",
	"cs_jimmyboston": "cs_吉米波士顿",
	"Jimmy De Santa (cs)": "吉米·德·桑塔 (cs)",
	"cs_jimmydisanto": "cs_jimmydisanto",
	"Johnny Klebitz (cs)": "约翰尼·克莱比茨 (cs)",
	"cs_johnnyklebitz": "cs_约翰尼克勒比茨",
	"Minuteman Joe (cs)": "民兵乔（CS）",
	"cs_joeminuteman": "cs_joe分钟曼",
	"Josef (cs)": "约瑟夫（CS）",
	"cs_josef": "cs_约瑟夫",
	"Josh (cs)": "乔什（CS）",
	"cs_josh": "cs_乔什",
	"Lamar Davis (cs)": "拉马尔·戴维斯（CS）",
	"cs_lamardavis": "cs_拉玛戴维斯",
	"Lazlow (cs)": "拉兹洛 (cs)",
	"cs_lazlow": "cs_lazlow",
	"Lester Crest (cs)": "莱斯特·克雷斯特 (cs)",
	"cs_lestercrest": "cs_莱斯特克雷斯特",
	"Life Invader (cs)": "生命入侵者 (cs)",
	"cs_lifeinvad_01": "cs_lifeinvad_01",
	"Magenta (cs)": "洋红色 (cs)",
	"cs_magenta": "cs_洋红色",
	"Manuel (cs)": "曼努埃尔 (cs)",
	"cs_manuel": "cs_曼努埃尔",
	"Marnie Allen (GTAIV) (cs)": "玛妮·艾伦 (GTAIV) (cs)",
	"cs_marnie": "cs_玛妮",
	"Martin Madrazo (cs)": "马丁·马德拉佐 (cs)",
	"cs_martinmadrazo": "cs_martinmadrazo",
	"Mary-Ann Quinn (cs)": "玛丽-安·奎因 (cs)",
	"cs_maryann": "cs_玛丽安",
	"Michelle (cs)": "米歇尔 (CS)",
	"cs_michelle": "cs_米歇尔",
	"Milton McIlroy (cs)": "米尔顿·麦克罗伊 (CS)",
	"cs_milton": "cs_米尔顿",
	"Molly (cs)": "莫莉（CS）",
	"cs_molly": "cs_莫莉",
	"Movie Premiere Female": "电影首映女",
	"cs_movpremf_01": "cs_movpremf_01",
	"cs_movpremmale": "cs_movpremmale",
	"Ferdinand Kerimov (Mr. K) (cs)": "费迪南德·克里莫夫 (Ferdinand Kerimov)（K 先生）（cs）",
	"cs_mrk": "CS_MRK",
	"Mrs. Phillips (cs)": "菲利普斯夫人 (cs)",
	"cs_mrsphillips": "cs_菲利普斯夫人",
	"Mrs. Thornhill (cs)": "桑希尔夫人 (cs)",
	"cs_mrs_thornhill": "cs_mrs_thornhill",
	"Natalia (cs)": "娜塔莉亚（CS）",
	"cs_natalia": "cs_娜塔莉亚",
	"Nervous Ron (cs)": "紧张的罗恩 (cs)",
	"cs_nervousron": "cs_神经元",
	"Nigel (cs)": "奈杰尔（CS）",
	"cs_nigel": "cs_奈杰尔",
	"Old Man 1 (cs)": "老人1（CS）",
	"cs_old_man1a": "cs_old_man1a",
	"Old Man 2 (cs)": "老人2（CS）",
	"cs_old_man2": "cs_old_man2",
	"Omega (cs)": "欧米茄（CS）",
	"cs_omega": "cs_omega",
	"Bigfoot (cs)": "大脚怪（CS）",
	"cs_orleans": "cs_奥尔良",
	"United Paper Man (cs)": "联合纸片人 (cs)",
	"cs_paper": "cs_paper",
	"Patricia (cs)": "帕特里夏（CS）",
	"cs_patricia": "cs_帕特里夏",
	"Priest (cs)": "牧师（CS）",
	"cs_priest": "cs_牧师",
	"Prologue Security 2 (cs)": "序言安全 2（CS）",
	"cs_prolsec_02": "cs_prolsec_02",
	"Russian Drunk (cs)": "俄罗斯醉酒 (cs)",
	"cs_russiandrunk": "cs_Russiandrunk",
	"Simeon Yetarian (cs)": "西蒙·耶塔里安 (cs)",
	"cs_siemonyetarian": "cs_siemonyetarian",
	"Solomon Richards (cs)": "所罗门·理查兹 (cs)",
	"cs_solomon": "cs_所罗门",
	"Steve Haines (cs)": "史蒂夫·海恩斯（CS）",
	"cs_stevehains": "cs_史蒂夫海因斯",
	"Stretch (cs)": "拉伸（CS）",
	"cs_stretch": "cs_拉伸",
	"Tanisha (cs)": "塔尼莎（CS）",
	"cs_tanisha": "cs_塔尼莎",
	"Tao Cheng (cs)": "程涛 (cs)",
	"cs_taocheng": "cs_桃城",
	"Tao's Translator (cs)": "陶氏译者（cs）",
	"cs_taostranslator": "cs_taos翻译器",
	"Tennis Coach (cs)": "网球教练（cs）",
	"cs_tenniscoach": "cs_网球教练",
	"Terry (cs)": "特里（CS）",
	"cs_terry": "cs_特里",
	"Tom": "汤姆",
	"cs_tom": "cs_tom",
	"Epsilon Tom (cs)": "埃普西隆·汤姆 (cs)",
	"cs_tomepsilon": "cs_tomepsilon",
	"Tracey De Santa (cs)": "特蕾西·德·桑塔 (cs)",
	"cs_tracydisanto": "cs_tracydisanto",
	"Wade (cs)": "韦德（CS）",
	"cs_wade": "cs_韦德",
	"Zimbor (cs)": "津博尔 (CS)",
	"cs_zimbor": "cs_zimbor",
	"x64v.rpf": "x64v.rpf",
	"componentpeds_a_f_o.rpf": "组件_a_f_o.rpf",
	"General Street Old Female": "将军街老女",
	"a_f_o_genstreet_01": "a_f_o_genstreet_01",
	"Indian Old Female": "印度老女性",
	"a_f_o_indian_01": "a_f_o_indian_01",
	"Korean Old Female": "韩国老女",
	"a_f_o_ktown_01": "a_f_o_ktown_01",
	"Salton Old Female": "索尔顿老女",
	"a_f_o_salton_01": "a_f_o_salton_01",
	"South Central Old Female": "中南老年女性",
	"a_f_o_soucent_01": "a_f_o_soucent_01",
	"South Central Old Female 2": "中南老女2",
	"a_f_o_soucent_02": "a_f_o_soucent_02",
	"componentpeds_a_f_y.rpf": "组件_a_f_y.rpf",
	"Beach Young Female": "海滩年轻女性",
	"a_f_y_beach_01": "a_f_y_beach_01",
	"Beverly Hills Young Female": "比佛利山庄年轻女性",
	"a_f_y_bevhills_01": "a_f_y_bevhills_01",
	"Beverly Hills Young Female 2": "比佛利山庄年轻女性 2",
	"a_f_y_bevhills_02": "a_f_y_bevhills_02",
	"Beverly Hills Young Female 3": "比佛利山庄年轻女性 3",
	"a_f_y_bevhills_03": "a_f_y_bevhills_03",
	"Beverly Hills Young Female 4": "比佛利山庄年轻女性 4",
	"a_f_y_bevhills_04": "a_f_y_bevhills_04",
	"Business Young Female": "商务年轻女性",
	"a_f_y_business_01": "a_f_y_business_01",
	"Business Young Female 2": "商务年轻女性2",
	"a_f_y_business_02": "a_f_y_business_02",
	"Business Young Female 3": "商务年轻女3",
	"a_f_y_business_03": "a_f_y_business_03",
	"Business Young Female 4": "商务年轻女性4",
	"a_f_y_business_04": "a_f_y_business_04",
	"East SA Young Female": "东SA年轻女性",
	"a_f_y_eastsa_01": "a_f_y_eastsa_01",
	"East SA Young Female 2": "东SA年轻女2",
	"a_f_y_eastsa_02": "a_f_y_eastsa_02",
	"East SA Young Female 3": "东SA年轻女3",
	"a_f_y_eastsa_03": "a_f_y_eastsa_03",
	"Epsilon Female": "厄普西隆女",
	"a_f_y_epsilon_01": "a_f_y_epsilon_01",
	"Fitness Female": "健身女",
	"a_f_y_fitness_01": "a_f_y_fitness_01",
	"Fitness Female 2": "健身女2",
	"a_f_y_fitness_02": "a_f_y_fitness_02",
	"General Hot Young Female": "一般热辣年轻女性",
	"a_f_y_genhot_01": "a_f_y_genhot_01",
	"Golfer Young Female": "高尔夫球手年轻女性",
	"a_f_y_golfer_01": "a_f_y_golfer_01",
	"Hiker Female": "徒步女",
	"a_f_y_hiker_01": "a_f_y_hiker_01",
	"Hippie Female": "嬉皮女",
	"a_f_y_hippie_01": "a_f_y_hippie_01",
	"Hipster Female": "时髦女性",
	"a_f_y_hipster_01": "a_f_y_hipster_01",
	"Hipster Female 2": "时髦女2",
	"a_f_y_hipster_02": "a_f_y_hipster_02",
	"Hipster Female 3": "时髦女3",
	"a_f_y_hipster_03": "a_f_y_hipster_03",
	"Hipster Female 4": "时髦女4",
	"a_f_y_hipster_04": "a_f_y_hipster_04",
	"Indian Young Female": "印度年轻女性",
	"a_f_y_indian_01": "a_f_y_indian_01",
	"Juggalo Female": "贾加洛女",
	"a_f_y_juggalo_01": "a_f_y_juggalo_01",
	"Jogger Female": "慢跑女",
	"a_f_y_runner_01": "a_f_y_runner_01",
	"Rural Meth Addict Female": "农村吸毒女",
	"a_f_y_rurmeth_01": "a_f_y_rurmeth_01",
	"Dressy Female": "盛装女性",
	"a_f_y_scdressy_01": "a_f_y_scdressy_01",
	"Skater Female": "女滑冰运动员",
	"a_f_y_skater_01": "a_f_y_skater_01",
	"South Central Young Female": "中南部年轻女性",
	"a_f_y_soucent_01": "a_f_y_soucent_01",
	"South Central Young Female 2": "中南部年轻女性2",
	"a_f_y_soucent_02": "a_f_y_soucent_02",
	"South Central Young Female 3": "中南部年轻女性3",
	"a_f_y_soucent_03": "a_f_y_soucent_03",
	"Tennis Player Female": "网球运动员女",
	"a_f_y_tennis_01": "a_f_y_网球_01",
	"Topless": "赤裸上身",
	"a_f_y_topless_01": "a_f_y_裸上身_01",
	"Tourist Young Female": "旅游年轻女性",
	"a_f_y_tourist_01": "a_f_y_tourist_01",
	"Tourist Young Female 2": "旅游年轻女2",
	"a_f_y_tourist_02": "a_f_y_tourist_02",
	"Vinewood Female": "好麦女",
	"a_f_y_vinewood_01": "a_f_y_vinewood_01",
	"Vinewood Female 2": "好麦女2",
	"a_f_y_vinewood_02": "a_f_y_vinewood_02",
	"Vinewood Female 3": "好麦女3",
	"a_f_y_vinewood_03": "a_f_y_vinewood_03",
	"Vinewood Female 4": "好麦女4",
	"a_f_y_vinewood_04": "a_f_y_vinewood_04",
	"Yoga Female": "瑜伽女",
	"a_f_y_yoga_01": "a_f_y_瑜伽_01",
	"componentpeds_a_m_o.rpf": "组件_a_m_o.rpf",
	"Altruist Cult Old Male": "利他主义崇拜老男性",
	"a_m_o_acult_01": "a_m_o_acult_01",
	"Altruist Cult Old Male 2": "利他邪教老男2",
	"a_m_o_acult_02": "a_m_o_acult_02",
	"Beach Old Male": "海滩老男",
	"a_m_o_beach_01": "a_m_o_beach_01",
	"General Street Old Male": "将军街老男",
	"a_m_o_genstreet_01": "a_m_o_genstreet_01",
	"Korean Old Male": "韩国老男",
	"a_m_o_ktown_01": "a_m_o_ktown_01",
	"Salton Old Male": "索尔顿老男",
	"a_m_o_salton_01": "a_m_o_salton_01",
	"South Central Old Male": "中南老男",
	"a_m_o_soucent_01": "a_m_o_soucent_01",
	"South Central Old Male 2": "中南老男2",
	"a_m_o_soucent_02": "a_m_o_soucent_02",
	"South Central Old Male 3": "中南老男3",
	"a_m_o_soucent_03": "a_m_o_soucent_03",
	"Tramp Old Male": "流浪汉老男",
	"a_m_o_tramp_01": "a_m_o_tramp_01",
	"componentpeds_a_m_y.rpf": "组件_a_m_y.rpf",
	"Altruist Cult Young Male": "利他主义邪教年轻男性",
	"a_m_y_acult_01": "a_m_y_acult_01",
	"Altruist Cult Young Male 2": "利他主义邪教年轻男性 2",
	"a_m_y_acult_02": "a_m_y_acult_02",
	"Vespucci Beach Male": "韦斯普奇海滩男",
	"a_m_y_beachvesp_01": "a_m_y_beachvesp_01",
	"Vespucci Beach Male 2": "韦斯普奇海滩男 2",
	"a_m_y_beachvesp_02": "a_m_y_beachvesp_02",
	"Beach Young Male": "海滩年轻男性",
	"a_m_y_beach_01": "a_m_y_beach_01",
	"Beach Young Male 2": "海滩年轻男2",
	"a_m_y_beach_02": "a_m_y_beach_02",
	"Beach Young Male 3": "海滩年轻男3",
	"a_m_y_beach_03": "a_m_y_beach_03",
	"Beverly Hills Young Male": "比佛利山庄年轻男性",
	"a_m_y_bevhills_01": "a_m_y_bevhills_01",
	"Beverly Hills Young Male 2": "比佛利山庄年轻男性 2",
	"a_m_y_bevhills_02": "a_m_y_bevhills_02",
	"Breakdancer Male": "霹雳舞男",
	"a_m_y_breakdance_01": "a_m_y_breakdance_01",
	"Business Casual": "商务休闲",
	"a_m_y_busicas_01": "a_m_y_busicas_01",
	"Business Young Male": "商务年轻男性",
	"a_m_y_business_01": "a_m_y_business_01",
	",": ",",
	"Business Young Male 2": "商务青年男2",
	"a_m_y_business_02": "a_m_y_business_02",
	"Business Young Male 3": "商务青年男3",
	"a_m_y_business_03": "a_m_y_business_03",
	"a_m_y_cyclist_01": "a_m_y_cyclist_01",
	"Downhill Cyclist": "速降自行车手",
	"a_m_y_dhill_01": "a_m_y_dhill_01",
	"Downtown Male": "马累市中心",
	"a_m_y_downtown_01": "a_m_y_downtown_01",
	"East SA Young Male": "东南非年轻男性",
	"a_m_y_eastsa_01": "a_m_y_eastsa_01",
	"East SA Young Male 2": "东SA年轻男性2",
	"a_m_y_eastsa_02": "a_m_y_eastsa_02",
	"Epsilon Male": "厄普西隆男",
	"a_m_y_epsilon_01": "a_m_y_epsilon_01",
	"Epsilon Male 2": "厄普西隆男2",
	"a_m_y_epsilon_02": "a_m_y_epsilon_02",
	"Gay Male": "男同性恋",
	"a_m_y_gay_01": "a_m_y_gay_01",
	"Gay Male 2": "男同性恋2",
	"a_m_y_gay_02": "a_m_y_gay_02",
	"General Street Young Male": "将军街男青年",
	"a_m_y_genstreet_01": "a_m_y_genstreet_01",
	"General Street Young Male 2": "将军街青年男2",
	"a_m_y_genstreet_02": "a_m_y_genstreet_02",
	"Golfer Young Male": "高尔夫球手年轻男性",
	"a_m_y_golfer_01": "a_m_y_golfer_01",
	"Hasidic Jew Young Male": "哈西德派犹太年轻男性",
	"a_m_y_hasjew_01": "a_m_y_hasjew_01",
	"Hiker Male": "徒步旅行者男",
	"a_m_y_hiker_01": "a_m_y_hiker_01",
	"a_m_y_hippy_01": "a_m_y_hippy_01",
	"Hipster Male": "时髦男性",
	"a_m_y_hipster_01": "a_m_y_hipster_01",
	"Hipster Male 2": "时髦男2",
	"a_m_y_hipster_02": "a_m_y_hipster_02",
	"Hipster Male 3": "时髦男3",
	"a_m_y_hipster_03": "a_m_y_hipster_03",
	"Indian Young Male": "印度年轻男性",
	"a_m_y_indian_01": "a_m_y_indian_01",
	"Jetskier": "水上摩托艇",
	"a_m_y_jetski_01": "a_m_y_jetski_01",
	"Juggalo Male": "杂耍男",
	"2445950508,0x91CA3E2C": "2445950508,0x91CA3E2C",
	"a_m_y_juggalo_01": "a_m_y_juggalo_01",
	"Korean Young Male": "韩国年轻男性",
	"a_m_y_ktown_01": "a_m_y_ktown_01",
	"Korean Young Male 2": "韩国年轻男2",
	"a_m_y_ktown_02": "a_m_y_ktown_02",
	"Latino Young Male": "拉丁裔年轻男性",
	"a_m_y_latino_01": "a_m_y_latino_01",
	"Meth Addict": "冰毒成瘾者",
	"a_m_y_methhead_01": "a_m_y_methhead_01",
	"Mexican Thug": "墨西哥暴徒",
	"a_m_y_mexthug_01": "a_m_y_mexthug_01",
	"Motocross Biker": "越野摩托车手",
	"a_m_y_motox_01": "a_m_y_motox_01",
	"Motocross Biker 2": "越野摩托车手 2",
	"a_m_y_motox_02": "a_m_y_motox_02",
	"Beach Muscle Male": "沙滩肌肉男",
	"a_m_y_musclbeac_01": "a_m_y_musclbeac_01",
	"Beach Muscle Male 2": "沙滩肌肉男2",
	"a_m_y_musclbeac_02": "a_m_y_musclbeac_02",
	"Polynesian Young": "波利尼西亚年轻人",
	"a_m_y_polynesian_01": "a_m_y_polynesian_01",
	"Road Cyclist": "公路自行车手",
	"a_m_y_roadcyc_01": "a_m_y_roadcyc_01",
	"Jogger Male": "慢跑男",
	"a_m_y_runner_01": "a_m_y_runner_01",
	"Jogger Male 2": "慢跑男2",
	"a_m_y_runner_02": "a_m_y_runner_02",
	"Salton Young Male": "索尔顿年轻男性",
	"a_m_y_salton_01": "a_m_y_salton_01",
	"Skater Young Male": "滑冰年轻男性",
	"a_m_y_skater_01": "a_m_y_skater_01",
	"Skater Young Male 2": "滑冰青年男2",
	"a_m_y_skater_02": "a_m_y_skater_02",
	"South Central Young Male": "中南部年轻男性",
	"a_m_y_soucent_01": "a_m_y_soucent_01",
	"South Central Young Male 2": "中南青年男2",
	"a_m_y_soucent_02": "a_m_y_soucent_02",
	"South Central Young Male 3": "中南青年男 3",
	"a_m_y_soucent_03": "a_m_y_soucent_03",
	"South Central Young Male 4": "中南青年男 4",
	"a_m_y_soucent_04": "a_m_y_soucent_04",
	"Black Street Male": "黑街男",
	"a_m_y_stbla_01": "a_m_y_stbla_01",
	"Black Street Male 2": "黑街男2",
	"a_m_y_stbla_02": "a_m_y_stbla_02",
	"Latino Street Young Male": "拉丁裔街头年轻男性",
	"a_m_y_stlat_01": "a_m_y_stlat_01",
	"White Street Male": "白街男",
	"a_m_y_stwhi_01": "a_m_y_stwhi_01",
	"White Street Male 2": "白街男2",
	"a_m_y_stwhi_02": "a_m_y_stwhi_02",
	"Sunbather Male": "日光浴男",
	"a_m_y_sunbathe_01": "a_m_y_日光浴_01",
	"Surfer Male": "冲浪男",
	"a_m_y_surfer_01": "a_m_y_surfer_01",
	"Vinewood Douche": "好林冲洗",
	"a_m_y_vindouche_01": "a_m_y_vindouche_01",
	"Vinewood Male": "好麦坞男",
	"a_m_y_vinewood_01": "a_m_y_vinewood_01",
	"Vinewood Male 2": "好麦男2号",
	"a_m_y_vinewood_02": "a_m_y_vinewood_02",
	"Vinewood Male 3": "好麦男3号",
	"a_m_y_vinewood_03": "a_m_y_vinewood_03",
	"Vinewood Male 4": "好麦男4号",
	"a_m_y_vinewood_04": "a_m_y_vinewood_04",
	"Yoga Male": "瑜伽男",
	"a_m_y_yoga_01": "a_m_y_瑜伽_01",
	"g_f_y": "g_f_y",
	"componentpeds_g_f_y.rpf": "组件_g_f_y.rpf",
	"Ballas Female": "巴拉斯女",
	"g_f_y_ballas_01": "g_f_y_ballas_01",
	"Families Female": "家庭 女性",
	"g_f_y_families_01": "g_f_y_families_01",
	"The Lost MC Female": "迷失的女MC",
	"g_f_y_lost_01": "g_f_y_lost_01",
	"Vagos Female": "瓦戈斯女",
	"g_f_y_vagos_01": "g_f_y_vagos_01",
	"Gang Male": "帮派男",
	"g_m_m": "克_米_米",
	"g_m_y": "g_m_y",
	"Armenian Boss": "亚美尼亚老板",
	"g_m_m_armboss_01": "g_m_m_armboss_01",
	"Armenian Goon": "亚美尼亚暴徒",
	"g_m_m_armgoon_01": "g_m_m_armgoon_01",
	"Armenian Lieutenant": "亚美尼亚中尉",
	"g_m_m_armlieut_01": "g_m_m_armlieut_01",
	"Chemical Plant Worker": "化工厂工人",
	"g_m_m_chemwork_01": "g_m_m_chemwork_01",
	"Chinese Boss": "中国老板",
	"g_m_m_chiboss_01": "g_m_m_chiboss_01",
	"Chinese Goon Older": "中国傻瓜老",
	"g_m_m_chicold_01": "g_m_m_chicold_01",
	"g_m_m_chigoon_01": "g_m_m_chigoon_01",
	"Chinese Goon 2": "中国暴徒2",
	"g_m_m_chigoon_02": "g_m_m_chigoon_02",
	"Korean Boss": "韩国老板",
	"g_m_m_korboss_01": "g_m_m_korboss_01",
	"Mexican Boss": "墨西哥老板",
	"g_m_m_mexboss_01": "g_m_m_mexboss_01",
	"Mexican Boss 2": "墨西哥老板2",
	"g_m_m_mexboss_02": "g_m_m_mexboss_02",
	"componentpeds_g_m_y.rpf": "组件_g_m_y.rpf",
	"Armenian Goon 2": "亚美尼亚暴徒 2",
	"g_m_y_armgoon_02": "g_m_y_armgoon_02",
	"Azteca": "阿兹特克",
	"g_m_y_azteca_01": "g_m_y_azteca_01",
	"Ballas East Male": "巴拉斯东马累",
	"g_m_y_ballaeast_01": "g_m_y_ballaeast_01",
	"Ballas Original Male": "巴拉斯原始男",
	"g_m_y_ballaorig_01": "g_m_y_ballaorig_01",
	"Ballas South Male": "巴拉斯南马累",
	"g_m_y_ballasout_01": "g_m_y_ballasout_01",
	"Families CA Male": "家庭 加州 男性",
	"g_m_y_famca_01": "g_m_y_famca_01",
	"Families DNF Male": "DNF 家族 男",
	"g_m_y_famdnf_01": "g_m_y_famdnf_01",
	"Families FOR Male": "男性家庭",
	"g_m_y_famfor_01": "g_m_y_famfor_01",
	"g_m_y_korean_01": "g_m_y_korean_01",
	"g_m_y_korean_02": "g_m_y_korean_02",
	"Korean Lieutenant": "韩国中尉",
	"g_m_y_korlieut_01": "g_m_y_korlieut_01",
	"The Lost MC Male": "失落的MC男",
	"g_m_y_lost_01": "g_m_y_lost_01",
	"The Lost MC Male 2": "失落的MC男2",
	"g_m_y_lost_02": "g_m_y_lost_02",
	"The Lost MC Male 3": "失落的MC男3",
	"g_m_y_lost_03": "g_m_y_lost_03",
	"Mexican Gang Member": "墨西哥帮成员",
	"g_m_y_mexgang_01": "g_m_y_mexgang_01",
	"Mexican Goon": "墨西哥暴徒",
	"g_m_y_mexgoon_01": "g_m_y_mexgoon_01",
	"Mexican Goon 2": "墨西哥暴徒 2",
	"g_m_y_mexgoon_02": "g_m_y_mexgoon_02",
	"Mexican Goon 3": "墨西哥暴徒 3",
	"g_m_y_mexgoon_03": "g_m_y_mexgoon_03",
	"Polynesian Goon": "波利尼西亚暴徒",
	"g_m_y_pologoon_01": "g_m_y_pologoon_01",
	"Polynesian Goon 2": "波利尼西亚暴徒 2",
	"g_m_y_pologoon_02": "g_m_y_pologoon_02",
	"Salvadoran Boss": "萨尔瓦多老板",
	"g_m_y_salvaboss_01": "g_m_y_salvaboss_01",
	"Salvadoran Goon": "萨尔瓦多恶棍",
	"g_m_y_salvagoon_01": "g_m_y_salvagoon_01",
	"Salvadoran Goon 2": "萨尔瓦多暴徒 2",
	"g_m_y_salvagoon_02": "g_m_y_salvagoon_02",
	"Salvadoran Goon 3": "萨尔瓦多暴徒 3",
	"g_m_y_salvagoon_03": "g_m_y_salvagoon_03",
	"Street Punk": "街头朋克",
	"g_m_y_strpunk_01": "g_m_y_strpunk_01",
	"Street Punk 2": "街头朋克2",
	"g_m_y_strpunk_02": "g_m_y_strpunk_02",
	"Multiplayer": "多人游戏",
	"componentpeds_mp.rpf": "组件peds_mp.rpf",
	"Pros": "优点",
	"mp_g_m_pros_01": "mp_g_m_pros_01",
	"Ex-Army Male": "前陆军男",
	"mp_m_exarmy_01": "mp_m_exarmy_01",
	"componentpeds_s_f_m.rpf": "组件_s_f_m.rpf",
	"Scenario Female": "场景 女性",
	"s_f_m": "s_f_m",
	"s_f_y": "s_f_y",
	"Barber Female": "理发师女",
	"s_f_m_fembarber": "s_f_m_fembarber",
	"Maid": "女佣",
	"s_f_m_maid_01": "s_f_m_maid_01",
	"Sales Assistant (High-End)": "销售助理（高端）",
	"s_f_m_shop_high": "s_f_m_shop_high",
	"Sweatshop Worker": "血汗工厂工人",
	"s_f_m_sweatshop_01": "s_f_m_sweatshop_01",
	"componentpeds_s_f_y.rpf": "组件_s_f_y.rpf",
	"Air Hostess": "空中小姐",
	"s_f_y_airhostess_01": "s_f_y_airhostess_01",
	"Bartender": "调酒师",
	"s_f_y_bartender_01": "s_f_y_bartender_01",
	"Baywatch Female": "海滩救护队女",
	"s_f_y_baywatch_01": "s_f_y_baywatch_01",
	"Cop Female": "女警",
	"s_f_y_cop_01": "s_f_y_cop_01",
	"Factory Worker Female": "工厂工人女",
	"s_f_y_factory_01": "s_f_y_factory_01",
	"Hooker": "妓女",
	"s_f_y_hooker_01": "s_f_y_hooker_01",
	"Hooker 2": "妓女 2",
	"s_f_y_hooker_02": "s_f_y_hooker_02",
	"Hooker 3": "妓女 3",
	"s_f_y_hooker_03": "s_f_y_hooker_03",
	"Migrant Female": "流动女性",
	"s_f_y_migrant_01": "s_f_y_migrant_01",
	"s_f_y_movprem_01": "s_f_y_movprem_01",
	"Ranger Female": "游侠女",
	"s_f_y_ranger_01": "s_f_y_ranger_01",
	"Hospital Scrubs Female": "医院护士服女",
	"s_f_y_scrubs_01": "s_f_y_scrubs_01",
	"Sheriff Female": "女警长",
	"s_f_y_sheriff_01": "s_f_y_sheriff_01",
	"Sales Assistant (Low-End)": "销售助理（低端）",
	"s_f_y_shop_low": "s_f_y_shop_low",
	"Sales Assistant (Mid-Price)": "销售助理（中价）",
	"s_f_y_shop_mid": "s_f_y_shop_mid",
	"Stripper Lite": "脱衣舞精简版",
	"s_f_y_stripperlite": "s_f_y_stripperlite",
	"s_f_y_stripper_01": "s_f_y_stripper_01",
	"s_f_y_stripper_02": "s_f_y_stripper_02",
	"Sweatshop Worker Young": "血汗工厂工人年轻",
	"s_f_y_sweatshop_01": "s_f_y_血汗工厂_01",
	"componentpeds_s_m_o.rpf": "组件_s_m_o.rpf",
	"Busker": "街头艺人",
	"s_m_o_busker_01": "s_m_o_busker_01",
	"Story Scenario Female": "故事场景女性",
	"u_f_y": "u_f_y",
	"u_f_m": "u_f_m",
	"u_f_o": "飞碟",
	"componentpeds_u_f_y.rpf": "组件_u_f_y.rpf",
	"Biker Chic Female": "骑自行车的别致女性",
	"u_f_y_bikerchic": "u_f_y_bikerchic",
	"Jane": "简",
	"u_f_y_comjane": "u_f_y_comjane",
	"Corpse Young Female": "尸体年轻女性",
	"u_f_y_corpse_01": "u_f_y_corpse_01",
	"Corpse Young Female 2": "尸体年轻女2",
	"u_f_y_corpse_02": "u_f_y_corpse_02",
	"Hot Posh Female": "热辣时尚女性",
	"u_f_y_hotposh_01": "u_f_y_hotposh_01",
	"Jeweller Assistant": "珠宝商助理",
	"u_f_y_jewelass_01": "u_f_y_jewelass_01",
	"Mistress": "情妇",
	"u_f_y_mistress": "u_f_y_情妇",
	"Poppy Mitchell": "波比·米切尔",
	"u_f_y_poppymich": "u_f_y_poppymich",
	"Princess": "公主",
	"u_f_y_princess": "u_f_y_公主",
	"Spy Actress": "间谍女演员",
	"u_f_y_spyactress": "u_f_y_间谍女演员",
	"componentpeds_u_m_o.rpf": "组件_u_m_o.rpf",
	"Movie Corpse (Suited)": "电影尸体（套装）",
	"u_m_o_filmnoir": "u_m_o_黑色电影",
	"Financial Guru": "金融大师",
	"u_m_o_finguru_01": "u_m_o_finguru_01",
	"Jesco White (Tapdancing Hillbilly)": "杰斯科·怀特（踢踏舞乡巴佬）",
	"u_m_o_taphillbilly": "u_m_o_taphillbilly",
	"u_m_o_tramp_01": "u_m_o_tramp_01",
	"mp_f": "mp_f",
	"mp_m": "mp_m",
	"mp_headtargets": "mp_headtargets",
	"streamedpeds_mp": "流媒体_mp",
	"Freemode Male8": "自由模式男8",
	"mp_m_freemode_01": "mp_m_freemode_01",
	"mp_f_freemode_01": "mp_f_freemode_01",
	"Dead Hooker": "死妓女",
	"MP_F_DeadHooker": "MP_F_DeadHooker",
	"Misty": "蒙蒙",
	"mp_f_misty_01": "mp_f_misty_01",
	"Stripper Lite (Female)": "脱衣舞娘精简版（女）",
	"mp_f_stripperlite": "mp_f_stripperlite",
	"Claude Speed": "克劳德·斯皮德",
	"mp_m_claude_01": "mp_m_claude_01",
	"Families DD Male": "家庭 DD 男",
	"mp_m_famdd_01": "mp_m_famdd_01",
	"FIB Security": "FIB安全",
	"mp_m_fibsec_01": "mp_m_fibsec_01",
	"John Marston": "约翰·马斯顿",
	"mp_m_marston_01": "mp_m_marston_01",
	"Niko Bellic": "尼科·贝利克",
	"mp_m_niko_01": "mp_m_niko_01",
	"Shopkeeper (Male)": "店主（男）",
	"mp_m_shopkeep_01": "mp_m_shopkeep_01",
	"Armoured Van Security Male": "装甲车保安男",
	"mp_s_m_armoured_01": "mp_s_m_armoured_01",
	"streamedpeds_players.rpf": "Streamedpeds_players.rpf",
	"player_zero": "零号玩家",
	"player_one": "玩家一",
	"player_two": "玩家二号",
	"1.06 The Beach Bum": "1.06 海滩流浪汉",
	"mpBeach": "mp海滩",
	"1.11 The Business Update": "1.11 业务更新",
	"mpBusiness": "mp商务",
	"1.08 The Deathmatch & Race Creators update": "1.08 死亡竞赛和竞赛创造者更新",
	"mpChristmas": "圣诞节",
	"1.10 The Valentine's Day Massacre Special update": "1.10 情人节大屠杀特别更新",
	"mpValentines": "mp情人节",
	"1.13 The High Life Update": "1.13 高级生活更新",
	"mpBusiness2": "商务2",
	"1.14 I'm Not a Hipster Update": "1.14 我不是潮人更新",
	"mpHipster": "米普斯特",
	"1.15 - 1.16 Independence Day Special Update": "1.15 - 1.16 独立日特别更新",
	"mpIndependence": "mp独立性",
	"1.16 San Andreas Flight School=": "1.16 圣安地列斯飞行学校=",
	"mpPilot": "mp飞行员",
	"1.18 Next Gen Release": "1.18 下一代版本",
	"spUpgrade": "升级版",
	"1.18 The Last Team Standing": "1.18 最后的队伍",
	"mpLTS": "MPLTS",
	"1.21 The Heists": "1.21 抢劫",
	"player_two_trevor_heist": "玩家二特雷弗抢劫",
	"Female Agent": "女代理人",
	"a_f_y_femaleagent": "a_f_y_女代理",
	"Karen Daniels (cs)": "凯伦·丹尼尔斯 (cs)",
	"cs_karen_daniels": "cs_凯伦_丹尼尔斯",
	"Nervous Ron Heist (cs)": "紧张的罗恩·海斯特 (cs)",
	"cs_nervousron_cs_ronheist mpheist": "cs_nervousron_cs_ronheist mpheist",
	"Agent 14 (csb)": "特工14（CSB）",
	"csb_mp_agent14": "csb_mp_agent14",
	"Agent (csb)": "代理（CSB）",
	"csb_agent": "csb_agent",
	"Chef 2 (csb)": "厨师2（CSB）",
	"csb_chef2": "csb_chef2",
	"Avi Schawrtzman (csb)": "阿维·沙维兹曼 (CSB)",
	"csb_money ": "csb_money",
	"Paige Harris (csb)": "佩吉·哈里斯（CSB）",
	"csb_paige": "csb_paige",
	"Dima Popov (csb)": "迪马·波波夫 (CSB)",
	"csb_popov": "csb_popov",
	"Maxim Rashkovsky (csb)": "马克西姆·拉什科夫斯基 (CSB)",
	"csb_rashcosvki": "csb_rashcosvki",
	"Undercover Cop": "卧底警察",
	"csb_undercover": "csb_卧底",
	"Agent (ig)": "代理（ig）",
	"ig_agent": "ig_代理",
	"Karen Daniels (ig)": "凯伦·丹尼尔斯 (ig)",
	"ig_karen_daniels": "ig_凯伦_丹尼尔斯",
	"Agent 14 (ig)": "特工 14（图）",
	"ig_mp_agent14": "ig_mp_agent14",
	"Nervous Ron Heist (ig)": "紧张的罗恩·海斯特 (ig)",
	"ig_nervousron_ig_ronheist": "ig_nervousron_ig_ronheist",
	"Chef 2 (ig)": "厨师2（图）",
	"ig_chef2": "ig_chef2",
	"Avi Schawrtzman (ig)": "阿维·沙维兹曼 (ig)",
	"ig_money": "ig_money",
	"Paige Harris (ig)": "佩吉·哈里斯（IG）",
	"ig_paige": "ig_paige",
	"Dima Popov (ig)": "迪马·波波夫 (ig)",
	"ig_popov": "ig_popov",
	"Maxim Rashkovsky (ig)": "马克西姆·拉什科夫斯基 (ig)",
	"ig_rashcosvki": "ig_rashcosvki",
	"Crew Member": "船员",
	"s_m_m_ccrew_01": "s_m_m_ccrew_01",
	"s_m_m_fibsec_01": "s_m_m_fibsec_01",
	"Black Ops Soldier 3": "黑色行动士兵3",
	"s_m_y_blackops_03": "s_m_y_blackops_03",
	"DOA Man": "DOA 人",
	"u_m_m_doa_01": "u_m_m_doa_01",
	"Ed Toh": "杜艾德",
	"u_m_m_edtoh": "u_m_m_edtoh",
	"MP Patch": "MP补丁",
	"mppatchesng": "mppatchesng",
	"1.19 Festive Surprise": "1.19 节日惊喜",
	"mpchristmas2": "圣诞节2",
	"1.27 Ill-Gotten Gains Part 1": "1.27 不义之财第 1 部分",
	"mpluxe": "复杂的",
	"1.28 Ill-Gotten Gains Part 2": "1.28 不义之财第二部分",
	"mpluxe2": "复杂2",
	"Freemode Events": "自由模式活动",
	"mpreplay": "预播放",
	"1.30 Lowriders": "1.30 低骑手",
	"mplowrider": "姆普洛骑士",
	"Vagos Speak (csb)": "瓦戈斯说话 (csb)",
	"csb_vagspeak": "csb_vagspeak",
	"Benny": "本尼",
	"ig_benny": "IG_班尼",
	"Gerald (ig)": "杰拉尔德（IG）",
	"ig_g": "ig_g",
	"Vagos Funeral Speaker (ig)": "Vagos 葬礼演讲者 (ig)",
	"ig_vagspeak": "ig_vagspeak",
	"Vagos Funeral": "瓦戈斯葬礼",
	"mp_m_g_vagfun_01": "mp_m_g_vagfun_01",
	"1.30 Halloween Surprise": "1.30 万圣节惊喜",
	"mphalloween": "法洛芬",
	"1.31 The Executives and Other Criminals": "1.31 高管和其他罪犯",
	"mpapartment": "公寓",
	"Boat-Staff Female": "船杖女",
	"mp_f_boatstaff_01": "mp_f_boatstaff_01",
	"Boat-Staff Male": "船杖男",
	"mp_m_boatstaff_01": "mp_m_boatstaff_01",
	"1.31 The Festive Surprise update 2015": "1.31 节日惊喜更新2015",
	"mpxmas_604490": "mpxmas_604490",
	"1.33 The Lowriders Custom Classics": "1.33 Lowriders 定制经典",
	"mplowrider2": "mplowrider2",
	"mpjanuary2016": "mp一月2016",
	"1.32 Be My Valentine=": "1.32 做我的情人=",
	"1.32 Drop Zone": "1.32 空投区",
	"mpvalentines2": "情人节2",
	"1.34 Further Adventures in Finance and Felony": "1.34 金融和重罪的进一步冒险",
	"mpexecutive": "行政总裁",
	"Executive PA Female": "行政 PA 女",
	"mp_f_execpa_01": "mp_f_execpa_01",
	"Executive PA Male": "行政 PA 男",
	"mp_m_execpa_01": "mp_m_execpa_01",
	"Heli-Staff Female": "直升机工作人员女",
	"mp_f_helistaff_01": "mp_f_helistaff_01",
	"1.35 The Cunning Stunts": "1.35 狡猾的特技",
	"mpstunt": "特技",
	"patchday11ng прохожие": "patchday11ng прохожие",
	"1.37 Import/Export": "1.37 导入/导出",
	"mpimportexport": "导入导出",
	"Executive PA Female 2": "行政PA女2",
	"mp_f_execpa_02": "mp_f_execpa_02",
	"Import Export Female": "进口 出口 女",
	"g_f_importexport_01": "g_f_importexport_01",
	"Gang Male (Import-Export)": "男帮（进出口）",
	"g_m_importexport_01": "g_m_importexport_01",
	"Office Garage Mechanic (Female)": "办公室车库技工（女）",
	"mp_f_cardesign_01": "mp_f_cardesign_01",
	"Securoserve Guard (Male)": "保安警卫（男）",
	"mp_m_securoguard_01": "mp_m_secureguard_01",
	"Warehouse Mechanic (Male)": "仓库技工（男）",
	"mp_m_waremech_01": "mp_m_waremech_01",
	"1.36 Bikers update": "1.36 骑车人更新",
	"patchday12ng прохожие": "patchday12ng прохожие",
	"patchday13ng прохожие": "patchday13ng прохожие",
	"mpbiker": "骑自行车者",
	"Malc": "马尔克",
	"ig_malc": "ig_malc",
	"Clubhouse Bar Female": "会所酒吧女",
	"mp_f_chbar_01": "mp_f_chbar_01",
	"Biker Cocaine Female": "骑自行车的人可卡因女性",
	"mp_f_cocaine_01": "mp_f_可卡因_01",
	"Biker Counterfeit Female": "骑自行车的人假冒女性",
	"mp_f_counterfeit_01": "mp_f_counterfeit_01",
	"Biker Forgery Female": "骑自行车的人伪造女性",
	"mp_f_forgery_01": "mp_f_forgery_01",
	"Biker Meth Female": "骑自行车的冰毒女性",
	"mp_f_meth_01": "mp_f_meth_01",
	"Biker Weed Female": "骑自行车的人杂草女性",
	"mp_f_weed_01": "mp_f_weed_01",
	"Biker Cocaine Male": "骑自行车的人可卡因男性",
	"mp_m_cocaine_01": "mp_m_可卡因_01",
	"Biker Counterfeit Male": "骑自行车的人假冒男",
	"mp_m_counterfeit_01": "mp_m_counterfeit_01",
	"Biker Forgery Male": "骑自行车的人伪造男性",
	"mp_m_forgery_01": "mp_m_forgery_01",
	"Biker Meth Male": "骑自行车的人冰毒男",
	"mp_m_meth_01": "mp_m_meth_01",
	"Biker Weed Male": "骑自行车的杂草男",
	"mp_m_weed_01": "mp_m_weed_01",
	"MC Clubhouse Mechanic": "MC会所机械师",
	"s_m_y_xmech_02": "s_m_y_xmech_02",
	"1.38 The Cunning Stunts Special Vehicle Circuit": "1.38 狡猾的特技特种车辆赛道",
	"mpspecialraces": "mp特别比赛",
	"1.40 The Gunrunning": "1.40 军火走私",
	"mpgunrunning": "mpgunrunning",
	"Weapon Exp (Male)": "武器经验（男）",
	"mp_m_weapexp_01": "mp_m_weapexp_01",
	"Weapon Work (Male)": "武器工作（男）",
	"mp_m_weapwork_01": "mp_m_weapwork_01",
	"1.39 mpairraces": "1.39 配对赛",
	"mpairraces": "配对",
	"1.41 Smuggler's Run": "1.41 走私者逃亡",
	"mpsmuggler": "mps走私者",
	"Hangar Mechanic": "机库机械师",
	"u_m_y_smugmech_01": "u_m_y_smugmech_01",
	"1.42 Doomsday Heist Update": "1.42 末日大劫案更新",
	"mpchristmas2017": "2017年圣诞节",
	"Lester Crest 2 (cs)": "莱斯特·克雷斯特 2 (cs)",
	"cs_lestercrest_2": "cs_lestercrest_2",
	"Avon Hertz (csb)": "雅芳赫兹 (csb)",
	"csb_avon": "csb_雅芳",
	"Bogdan": "博格丹",
	"csb_bogdan": "csb_博格丹",
	"Mrs. Rackman": "拉克曼夫人",
	"csb_mrs_r": "csb_mrs_r",
	"Avon Hertz (ig)": "雅芳赫兹 (ig)",
	"ig_avon": "伊格埃文",
	"Lester Crest (Doomsday Heist) (ig)": "莱斯特·克雷斯特（末日抢劫）（ig）",
	"ig_lestercrest_2": "ig_lestercrest_2",
	"Avon Goon": "雅芳·古恩",
	"mp_m_avongoon": "mp_m_avongoon",
	"Bogdan Goon": "博格丹·古恩",
	"mp_m_bogdangoon": "mp_m_bogdangoon",
	"Dead Courier": "死亡信使",
	"u_m_y_corpse_01": "u_m_y_corpse_01",
	"Avon Juggernaut": "雅芳主宰",
	"u_m_y_juggernaut_01": "u_m_y_juggernaut_01",
	"1.43 Southern San Andreas Super Sport Series": "1.43 南圣安地列斯超级运动系列赛",
	"mpassault": "姆帕索",
	"1.44 After Hours": "1.44 下班后",
	"mpbattle": "战斗",
	"Club Customer Female 1": "俱乐部顾客女1",
	"a_f_y_clubcust_01": "a_f_y_clubcust_01",
	"Club Customer Female 2": "俱乐部顾客女2",
	"a_f_y_clubcust_02": "a_f_y_clubcust_02",
	"Club Customer Female 3": "俱乐部顾客女3",
	"a_f_y_clubcust_03": "a_f_y_clubcust_03",
	"Club Customer Male 1": "俱乐部顾客男1",
	"a_m_y_clubcust_01": "a_m_y_clubcust_01",
	"Club Customer Male 2": "俱乐部顾客男2",
	"a_m_y_clubcust_02": "a_m_y_clubcust_02",
	"Club Customer Male 3": "俱乐部顾客男3",
	"a_m_y_clubcust_03": "a_m_y_clubcust_03",
	"Lazlow 2 (cs)": "拉兹洛 2（CS）",
	"cs_lazlow_2": "cs_lazlow_2",
	"Dixon (csb)": "迪克森 (CSB)",
	"csb_dix": "csb_dix",
	"DJ Black Madonna (csb)": "DJ 黑麦当娜 (csb)",
	"csb_djblamadon": "csb_djblamadon",
	"English Dave (csb)": "英语戴夫（csb）",
	"csb_englishdave": "csb_english戴夫",
	"Mladen Solomun (csb)": "姆拉登·所罗门 (CSB)",
	"csb_sol": "csb_sol",
	"Tale of Us 1 (csb)": "我们的故事 1 (csb)",
	"csb_talcc": "csb_talcc",
	"Tale of Us 2 (csb)": "我们的故事 2 (csb)",
	"csb_talmm": "csb_talmm",
	"Tony Prince (csb)": "托尼·普林斯（CSB）",
	"csb_tonyprince": "csb_tonyprince",
	"Dixon (ig)": "迪克森（IG）",
	"ig_dix": "ig_迪克斯",
	"DJ Black Madonna (ig)": "DJ 黑麦当娜 (ig)",
	"ig_djblamadon": "ig_djblamadon",
	"DJ Rupert": "DJ鲁珀特",
	"ig_djblamrupert": "ig_djblamrupert",
	"DJ Blamryanh": "DJ 布拉姆瑞安",
	"ig_djblamryanh": "ig_djblamryanh",
	"DJ Ryan S": "DJ 瑞安 S",
	"ig_djblamryans": "ig_djblamryans",
	"DJ Dixon Manager": "DJ 迪克森经理",
	"ig_djdixmanager": "ig_djdixmanager",
	"Generic DJ": "通用 DJ",
	"ig_djgeneric_01": "ig_djgeneric_01",
	"DJ Fotios": "DJ 福蒂奥斯",
	"ig_djsolfotios": "ig_djsolfios",
	"DJ Jakob": "DJ雅各布",
	"ig_djsoljakob": "ig_djsoljakob",
	"Solomun Manager": "所罗门经理",
	"ig_djsolmanager": "ig_djsolmanager",
	"DJ Mike T": "DJ 迈克 T",
	"ig_djsolmike": "ig_djsolmike",
	"DJ Rob T": "DJ 罗布 T",
	"ig_djsolrobt": "ig_djsolrobt",
	"DJ Aurelia": "DJ奥蕾莉亚",
	"ig_djtalaurelia": "ig_djtalaurelia",
	"DJ Ignazio": "DJ 伊格纳齐奥",
	"ig_djtalignazio": "ig_djtalignazio",
	"English Dave (ig)": "英语戴夫 (ig)",
	"ig_englishdave": "ig_english戴夫",
	"Jimmy Boston 2": "吉米波士顿 2",
	"ig_jimmyboston_02": "ig_jimmyboston_02",
	"Kerry McIntosh 2": "凯瑞·麦金托什 2",
	"ig_kerrymcintosh_02": "ig_kerrymcintosh_02",
	"Lacy Jones 2": "莱西·琼斯 2",
	"ig_lacey_jones_02": "ig_lacey_jones_02",
	"Lazlow 2 (ig)": "拉兹洛 2（ig）",
	"ig_lazlow_2": "ig_lazlow_2",
	"Mladen Solomun (ig)": "姆拉登·所罗门 (ig)",
	"ig_sol": "溶胶",
	"Tale of Us 1 (ig)": "我们的故事1（ig）",
	"ig_talcc": "滑石粉",
	"Tale of Us 2 (ig)": "我们的故事2（ig）",
	"ig_talmm": "ig_talmm",
	"Tony Prince (ig)": "托尼·普林斯（IG）",
	"ig_tonyprince": "ig_托尼王子",
	"Tyler Dixon 2": "泰勒·迪克森 2",
	"ig_tylerdix_02": "ig_tylerdix_02",
	"Club Bartender Female": "俱乐部调酒师女",
	"s_f_y_clubbar_01": "s_f_y_clubbar_01",
	"Club Bartender Male": "俱乐部调酒师男",
	"s_m_y_clubbar_01": "s_m_y_clubbar_01",
	"Warehouse Technician": "仓库技术员",
	"s_m_y_waretech_01": "s_m_y_waretech_01",
	"Miranda 2": "米兰达2",
	"u_f_m_miranda_02": "u_f_m_miranda_02",
	"Female Club Dancer (Burlesque)": "女性俱乐部舞者（滑稽表演）",
	"u_f_y_danceburl_01": "u_f_y_danceburl_01",
	"Female Club Dancer (Leather)": "女俱乐部舞者（皮革）",
	"u_f_y_dancelthr_01": "u_f_y_dancelthr_01",
	"Female Club Dancer (Rave)": "女性俱乐部舞者（锐舞）",
	"u_f_y_dancerave_01": "u_f_y_danceave_01",
	"Poppy Mitchell 2": "罂粟米切尔 2",
	"u_f_y_poppymich_02": "u_f_y_poppymich_02",
	"Male Club Dancer (Burlesque)": "男性俱乐部舞者（滑稽表演）",
	"u_m_y_danceburl_01": "u_m_y_danceburl_01",
	"Male Club Dancer (Leather)": "男俱乐部舞者（皮革）",
	"u_m_y_dancelthr_01": "u_m_y_dancelthr_01",
	"Male Club Dancer (Rave)": "男性俱乐部舞者（锐舞）",
	"u_m_y_dancerave_01": "u_m_y_danceave_01",
	"patchday22ng прохожие": "patchday22ng прохожие",
	"mpvinewood": "普韦伍德",
	"a_f_y_gencaspat_01": "a_f_y_gencaspat_01",
	"Casual Casino Guest": "休闲赌场宾客",
	"a_f_y_smartcaspat_01": "a_f_y_smartcaspat_01",
	"Formel Casino Guest": "福梅尔赌场客人",
	"Midlife Crisis Casino Bikers": "中年危机赌场骑自行车的人",
	"a_m_m_mlcrisis_01": "a_m_m_mlcrisis_01",
	"Casual Casino Guests": "休闲赌场客人",
	"a_m_y_gencaspat_01": "a_m_y_gencaspat_01",
	"Formel Casino Guests": "福梅尔赌场客人",
	"a_m_y_smartcaspat_01 mpvinewood": "a_m_y_smartcaspat_01 mpvinewood",
	"Agatha Baker (csb)": "阿加莎·贝克（CSB）",
	"csb_agatha": "csb_agatha",
	"Avery Duggan (csb)": "艾弗里·杜根（CSB）",
	"csb_avery": "csb_avery",
	"Brucie Kibbutz (csb)": "布鲁西基布兹 (csb)",
	"csb_brucie2": "csb_brucie2",
	"Tao Cheng (Casino) (cs)": "陶成 (赌场) (cs)",
	"cs_taocheng2": "cs_tao Cheng2",
	"Tao's Translator (Casino) (cs)": "陶氏翻译 (赌场) (cs)",
	"cs_taostranslator2": "cs_taostranslator2",
	"Thornton Duggan (csb)": "桑顿·杜根 (CSB)",
	"csb_thornton": "csb_桑顿",
	"Tom Connors (csb)": "汤姆·康纳斯 (CSB)",
	"csb_tomcasino": "csb_tomcasino",
	"Vincent (Casino) (csb)": "文森特（赌场）（csb）",
	"csb_vincent": "csb_文森特",
	"Casino Guests": "赌场客人",
	"g_m_m_casrn_01": "g_m_m_casrn_01",
	"Agatha Baker (ig)": "阿加莎·贝克 (ig)",
	"ig_agatha": "ig_agatha",
	"Avery Duggan (ig)": "艾弗里·杜根 (ig)",
	"ig_avery": "ig_avery",
	"Brucie Kibbutz (ig)": "布鲁西·基布兹 (ig)",
	"ig_brucie2": "ig_brucie2",
	"Tao Cheng (Casino) (ig)": "陶成 (赌场) (ig)",
	"ig_taocheng2": "ig_tao Cheng2",
	"Tao's Translator (Casino) (ig)": "陶氏翻译 (赌场) (ig)",
	"ig_taostranslator2": "ig_taostranslator2",
	"Thornton Duggan (ig)": "桑顿·杜根 (ig)",
	"ig_thornton": "ig_桑顿",
	"Tom Connors (ig)": "汤姆·康纳斯 (ig)",
	"ig_tomcasino": "ig_tomcasino",
	"Vincent (Casino) (ig)": "文森特（赌场）（ig）",
	"ig_vincent": "ig_文森特",
	"Casino Staff": "赌场工作人员",
	"s_f_y_casino_01": "s_f_y_casino_01",
	"Duggan Secruity": "杜根保安公司",
	"s_m_y_westsec_01": "s_m_y_westsec_01",
	"Casino Cashier": "赌场收银员",
	"u_f_m_casinocash_01": "u_f_m_casinocash_01",
	"Casino shop owner": "赌场店老板",
	"u_f_m_casinoshop_01": "u_f_m_casinoshop_01",
	"Debbie (Agatha Secretary)": "黛比（阿加莎秘书）",
	"u_f_m_debbie_01": "u_f_m_debbie_01",
	"Carol": "颂歌",
	"u_f_o_carol": "u_f_o_卡罗尔",
	"Eileen": "艾琳",
	"u_f_o_eileen": "u_f_o_艾琳",
	"Beth": "贝丝",
	"u_f_y_beth": "u_f_y_贝思",
	"Lauren": "劳伦",
	"u_f_y_lauren": "u_f_y_劳伦",
	"Taylor": "泰勒",
	"u_f_y_taylor": "u_f_y_泰勒",
	"Blane": "布莱恩",
	"u_m_m_blane": "u_m_m_blane",
	"Curtis": "柯蒂斯",
	"u_m_m_curtis": "u_m_m_柯蒂斯",
	"Vince": "文斯",
	"u_m_m_vince": "你_米_米_文斯",
	"Dean": "院长",
	"u_m_o_dean": "u_m_o_dean",
	"Caleb": "迦勒",
	"u_m_y_caleb": "u_m_y_caleb",
	"Casino Thief": "赌场小偷",
	"u_m_y_croupthief_01": "u_m_y_croupthief_01",
	"Gabriel": "加布里埃尔",
	"u_m_y_gabriel": "u_m_y_加布里埃尔",
	"Ushi": "牛",
	"u_m_y_ushi": "u_m_y_ushi",
	"1.46 The Arena War": "1.46 竞技场之战",
	"patchday21ng прохожие": "patchday21ng прохожие",
	"mpchristmas2018": "2018年圣诞节",
	"Alan Jerome": "艾伦·杰罗姆",
	"csb_alan": "csb_艾伦",
	"Bryony": "布里奥尼",
	"csb_bryony": "csb_bronyy",
	"Sacha Yetarian": "萨沙·耶塔里安",
	"ig_sacha": "IG_萨查",
	"Benny Mechanic (Female)": "本尼机械师（女）",
	"mp_f_bennymech_01": "mp_f_bennymech_01",
	"1.50 The Diamond Casino Heist": "1.50 名钻赌场抢劫案",
	"mpheist3": "姆菲斯特3",
	"Beverly Hills Young Female 5": "比佛利山庄年轻女性 5",
	"a_f_y_bevhills_05": "a_f_y_bevhills_05",
	"0x92E7E56D mpheist3": "0x92E7E56D mpheist3",
	"Jimmy De Santa 2 (cs)": "吉米·德·圣诞老人 2 (cs)",
	"cs_jimmydisanto2": "cs_jimmydisanto2",
	"Lester Crest 3 (cs)": "莱斯特·克雷斯特 3 (cs)",
	"cs_lestercrest_3": "cs_lestercrest_3",
	"Celeb (csb)": "名人 (CSB)",
	"csb_celeb_01": "csb_celeb_01",
	"Georgina Cheng (csb)": "郑静 (CSB)",
	"csb_georginacheng": "csb_georginaheng",
	"Huang (csb)": "黄 (CSB)",
	"csb_huang": "黄CSB",
	"Vincent (Casino) 2 (csb)": "文森特 (赌场) 2 (csb)",
	"csb_vincent_2": "csb_vincent_2",
	"Wendy (csb)": "温迪（CSB）",
	"csb_wendy": "csb_温迪",
	"Celeb (ig)": "名人 (ig)",
	"ig_celeb_01 mpheist3": "ig_celeb_01 mpheist3",
	"Georgina Cheng (ig)": "郑静 (IG)",
	"ig_georginacheng": "ig_georgina Cheng",
	"Huang (ig)": "黄（图）",
	"ig_huang mpheist3": "ig_黄 mpheist3",
	"Jimmy De Santa 2 (ig)": "吉米德圣诞老人 2 (ig)",
	"ig_jimmydisanto2": "ig_jimmydisanto2",
	"Lester Crest 3 (ig)": "莱斯特·克雷斯特 3 (ig)",
	"ig_lestercrest_3": "ig_lestercrest_3",
	"Vincent (Casino) 2 (ig)": "文森特 (赌场) 2 (ig)",
	"ig_vincent_2": "ig_vincent_2",
	"Wendy (ig)": "温蒂（IG）",
	"ig_wendy": "IG_温迪",
	"1.51-1.52 Los Santos Summer Special": "1.51-1.52 洛桑托斯夏季特惠",
	"mpsum": "总和",
	"patchday23ng": "补丁日23ng",
	"patchday23ng фикс для ": "patchday23ng фикс для",
	"1.53-1.54 The Cayo Perico Heist": "1.53-1.54 佩里科岛抢劫案",
	"mpheist4": "姆菲斯特4",
	"patchday24ng": "补丁日24ng",
	"a_c_panther": "a_c_panther",
	"Panther": "豹",
	"cs_patricia_02": "cs_patricia_02",
	"Patricia 2 (cs)": "帕特里夏 2 (cs)",
	"ig_patricia_02": "ig_patricia_02",
	"Patricia 2 (ig)": "帕特里夏 2 (ig)",
	"Beach Young Female 2": "海滩年轻女2",
	"a_f_y_beach_02": "a_f_y_beach_02",
	"Club Customer Male 4": "俱乐部顾客男4",
	"a_m_y_clubcust_04": "a_m_y_clubcust_04",
	"Beach Old Male 2": "海滩老男2",
	"a_m_o_beach_02": "a_m_o_beach_02",
	"a_m_y_beach_04": "a_m_y_beach_04",
	"Beach Young Male 4": "海滩年轻男4",
	"a_f_y_clubcust_04": "a_f_y_clubcust_04",
	"Club Customer Female 4": "俱乐部顾客女4",
	"Dr. Dre (csb)": "德雷博士 (csb)",
	"csb_ary": "csb_ary",
	"Dr. Dre (ig)": "德雷博士 (ig)",
	"ig_ary": "ig_ary",
	"csb_englishdave_02": "csb_englishdave_02",
	"English Dave 2 (csb)": "英语戴夫 2 (csb)",
	"csb_gustavo": "csb_古斯塔沃",
	"Gustavo (csb)": "古斯塔沃（CSB）",
	"csb_helmsmanpavel": "csb_helmsmanpavel",
	"Helmsman Pavel (csb)": "舵手帕维尔 (csb)",
	"csb_isldj_00": "csb_isldj_00",
	"Island Dj (csb)": "岛屿DJ（CSB）",
	"csb_isldj_01": "csb_isldj_01",
	"Island Dj 1 (csb)": "岛 Dj 1 (csb)",
	"csb_isldj_02": "csb_isldj_02",
	"Island Dj 2 (csb)": "岛屿 Dj 2 (csb)",
	"csb_isldj_03": "csb_isldj_03",
	"Island Dj 3 (csb)": "岛屿 Dj 3 (csb)",
	"csb_isldj_04": "csb_isldj_04",
	"Island Dj 4 (csb)": "岛屿 Dj 4 (csb)",
	"Jimmy Lovine 2 (csb)": "吉米·洛文 2 (csb)",
	"csb_jio": "csb_jio",
	"Juan Strickler (csb)": "胡安·斯特里克勒（CSB）",
	"csb_juanstrickler": "csb_juanstrickler",
	"Juan Strickler (ig)": "胡安·斯特里克勒 (ig)",
	"ig_juanstrickler": "ig_胡安斯特里克勒",
	"Miguel Madrazo (csb)": "米格尔·马德拉索 (CSB)",
	"csb_miguelmadrazo": "csb_米格尔马德拉佐",
	"Mjo (csb)": "Mjo（CSB）",
	"csb_mjo": "csb_mjo",
	"Scott Storch (csb)": "斯科特·斯托奇（CSB）",
	"csb_sss": "csb_sss",
	"Scott Storch (ig)": "斯科特·斯托奇 (ig)",
	"Cartel Guard": "卡特尔守卫",
	"g_m_m_cartelguards_01": "g_m_m_cartelguards_01",
	"Cartel Guard 2": "卡特尔守卫2",
	"g_m_m_cartelguards_02": "g_m_m_cartelguards_02",
	"English Dave 2 (ig)": "英语戴夫 2 (ig)",
	"Gustavo (ig)": "古斯塔沃（IG）",
	"Helmsman Pavel (ig)": "舵手帕维尔 (ig)",
	"Island Dj (ig)": "岛屿 DJ (ig)",
	"Island Dj 1 (ig)": "岛 Dj 1 (ig)",
	"Island Dj 2 (ig)": "岛 Dj 2 (ig)",
	"Island Dj 3 (ig)": "岛 Dj 3 (ig)",
	"Island Dj 4 (ig)": "岛 Dj 4 (ig)",
	"ig_isldj_04_D_01": "ig_isldj_04_D_01",
	"Island Dj 4D": "岛屿DJ 4D",
	"ig_isldj_04_D_02": "ig_isldj_04_D_02",
	"Island Dj 4D2": "岛屿DJ 4D2",
	"ig_isldj_04_E_01": "ig_isldj_04_E_01",
	"Island Dj 4E": "岛屿DJ 4E",
	"ig_jackie": "ig_杰基",
	"Jackie": "杰基",
	"Jimmy Lovine (ig)": "吉米·洛文 (ig)",
	"ig_jio": "ig_jio",
	"ig_kaylee": "ig_凯莉",
	"Kaylee": "凯莉",
	"ig_miguelmadrazo": "ig_米格尔马德拉佐",
	"Miguel Madrazo (ig)": "米格尔·马德拉索 (ig)",
	"ig_mjo": "ig_mjo",
	"Mjo (ig)": "姆乔 (ig)",
	"ig_oldrichguy": "ig_oldrichguy",
	"Old Rich Guy": "老富翁",
	"ig_pilot": "ig_pilot",
	"Pilot (ig)": "飞行员（ig）",
	"ig_sss": "ig_sss",
	"Sss (ig)": "SS（IG）",
	"s_f_y_beachbarstaff_01": "s_f_y_beachbarstaff_01",
	"Beach Bar Staff": "海滩酒吧工作人员",
	"s_f_y_clubbar_02": "s_f_y_clubbar_02",
	"Club Bartender Female 2": "俱乐部调酒师女2",
	"s_m_m_bouncer_02": "s_m_m_bouncer_02",
	"Bouncer 2": "保镖2",
	"s_m_m_drugprocess_01": "s_m_m_drugprocess_01",
	"Drug Processer": "药物处理机",
	"s_m_m_fieldworker_01": "s_m_m_fieldworker_01",
	"Field Worker": "现场工作人员",
	"High Security 4": "高安全性4",
	"s_m_m_highsec_04": "s_m_m_highsec_04",
	"1.57 Los Santos Tuners": "1.57 洛桑托斯调谐器",
	"patchday25ng": "补丁日25ng",
	"a_f_y_carclub_01": "a_f_y_carclub_01",
	"Car Club Female": "汽车俱乐部女",
	"a_m_y_carclub_01": "a_m_y_carclub_01",
	"Car Club Male": "汽车俱乐部男",
	"a_m_y_tattoocust_01": "a_m_y_tattoocust_01",
	"Tattoo Cust Male": "纹身定制男",
	"csb_avischwartzman_02": "csb_avischwartzman_02",
	"Avi Schawrtzman 2 (csb)": "阿维·沙维兹曼 2 (csb)",
	"ig_avischwartzman_02": "ig_avischwartzman_02",
	"Avi Schawrtzman 2 (ig)": "阿维·沙维兹曼 2 (ig)",
	"Drug Dealer (csb)": "毒贩（CSB）",
	"csb_drugdealer": "csb_毒贩",
	"Drug Dealer (ig)": "毒贩 (ig)",
	"ig_drugdealer": "ig_毒贩",
	"Hao 2 (csb)": "浩2（CSB）",
	"csb_hao_02": "csb_hao_02",
	"Hao 2 (ig)": "浩2（图）",
	"ig_hao_02": "ig_hao_02",
	"Mimi (csb)": "咪咪（CSB）",
	"csb_mimi": "csb_mimi",
	"Mimi (ig)": "咪咪（ig）",
	"ig_mimi": "ig_咪咪",
	"Moodyman (csb)": "穆迪曼 (CSB)",
	"csb_moodyman_02": "csb_moodyman_02",
	"Moodyman (ig)": "穆迪曼 (ig)",
	"ig_moodyman_02": "ig_moodyman_02",
	"Sessanta (csb)": "塞桑塔 (CSB)",
	"csb_sessanta": "csb_sessanta",
	"Sessanta (ig)": "塞桑塔 (ig)",
	"ig_sessanta": "ig_sessanta",
	"ig_benny_02": "ig_benny_02",
	"Benny (Los Santos Tuners)": "本尼（洛桑托斯调谐器）",
	"Lil Dee": "莉尔·迪伊",
	"ig_lildee": "ig_lildee",
	"g_m_m_prisoners_01": "g_m_m_prisoners_01",
	"Gang Prisoner Male": "帮派囚犯男",
	"g_m_m_slasher_01": "g_m_m_slasher_01",
	"Gang Slasher Male": "帮派杀手男",
	"s_f_m_autoshop_01": "s_f_m_autoshop_01",
	"Autoshop Worker Female": "汽车修理厂工人女",
	"s_f_m_retailstaff_01": "s_f_m_retailstaff_01",
	"Retailstaff": "零售人员",
	"s_m_m_autoshop_03": "s_m_m_autoshop_03",
	"Autoshop Worker 3": "汽车修理厂工人3",
	"s_m_m_raceorg_01": "s_m_m_raceorg_01",
	"Racer Organisator": "赛车手组织者",
	"s_m_m_tattoo_01": "s_m_m_tattoo_01",
	"Tattoo Artist 2": "纹身师2",
	"1.58 The Contract": "1.58 合同",
	"mpsecurity": "安全性",
	"patchday26ng": "补丁日26ng",
	"mpg9ec": "mpg9ec",
	"patchdayg9ecng": "补丁日g9ecng",
	"Franklin 2": "富兰克林2号",
	"p_franklin_02": "p_franklin_02",
	"Lamar Davis 2 (ig)": "拉马尔·戴维斯 2 (ig)",
	"ig_lamardavis_02": "ig_lamardavis_02",
	"Lamar Davis 2 (cs)": "拉马尔·戴维斯 2 (cs)",
	"cs_lamardavis_02": "cs_lamardavis_02",
	"ig_ary_02": "ig_ary_02",
	"Dr. Dre 2 (ig)": "德雷博士 2 (ig)",
	"csb_ary_02": "csb_ary_02",
	"Dr. Dre 2 (csb)": "德雷博士 2 (csb)",
	"Old Chop": "老印章",
	"a_c_chop_02": "a_c_chop_02",
	"Studio Party Female": "工作室派对女",
	"a_f_y_studioparty_01": "a_f_y_studioparty_01",
	"Studio Party Female 2": "工作室派对女2",
	"a_f_y_studioparty_02": "a_f_y_studioparty_02",
	"Studio Party Male": "工作室派对男",
	"a_m_m_studioparty_01": "a_m_m_studioparty_01",
	"Studio Party Male 2": "工作室派对男2",
	"a_m_y_studioparty_01": "a_m_y_studioparty_01",
	"Ballas Leader (csb)": "巴拉斯领袖 (csb)",
	"csb_ballas_leader": "csb_ballas_leader",
	"Billionaire (csb)": "亿万富翁（CSB）",
	"csb_billionaire": "csb_亿万富翁",
	"Golfer A (csb)": "高尔夫球手 A (CSB)",
	"csb_golfer_a": "csb_高尔夫球手_a",
	"Golfer B (csb)": "高尔夫球手 B (CSB)",
	"csb_golfer_b": "csb_高尔夫球手_b",
	"Imani (Hacker) (csb)": "伊马尼（黑客）（csb）",
	"csb_imani": "csb_imani",
	"Jimmy Lovine (csb)": "吉米·洛文 (CSB)",
	"csb_jio_02": "csb_jio_02",
	"Johnny Guns (csb)": "约翰尼·冈斯 (CSB)",
	"csb_johnny_guns": "csb_约翰尼_枪",
	"Mjo 2 (csb)": "Mjo 2（CSB）",
	"csb_mjo_02": "csb_mjo_02",
	"Musician 00 (csb)": "音乐家 00 (csb)",
	"csb_musician_00": "csb_musician_00",
	"Party promo (csb)": "派对促销（CSB）",
	"csb_party_promo": "csb_party_促销",
	"Req Officer (csb)": "需求官员 (csb)",
	"csb_req_officer": "csb_req_officer",
	"Security A (csb)": "安全A（CSB）",
	"csb_security_a": "csb_安全_a",
	"Soundeng (csb)": "桑德 (CSB)",
	"csb_soundeng_00": "csb_soundeng_00",
	"Vagos Leader (csb)": "瓦戈斯领袖 (csb)",
	"csb_vagos_leader": "csb_vagos_leader",
	"Vernon (csb)": "弗农（CSB）",
	"csb_vernon": "csb_弗农",
	"Goons": "暴徒",
	"g_m_m_goons_01": "g_m_m_goons_01",
	"Ballas Leader (ig)": "巴拉斯领袖 (ig)",
	"ig_ballas_leader": "ig_ballas_leader",
	"Billionaire (ig)": "亿万富翁 (IG)",
	"ig_billionaire": "ig_亿万富翁",
	"Entourage A (ig)": "随从A（ig）",
	"ig_entourage_a": "ig_随行人员_a",
	"Entourage B (ig)": "随行人员B（ig）",
	"ig_entourage_b": "ig_随行人员_b",
	"Golfer A (ig)": "高尔夫球手 A (ig)",
	"ig_golfer_a": "ig_高尔夫球手_a",
	"Golfer B (ig)": "高尔夫球手 B (ig)",
	"ig_golfer_b": "ig_高尔夫球手_b",
	"Imani (hacker girl) (ig)": "伊玛尼（黑客女孩）（ig）",
	"ig_imani": "伊玛尼",
	"Jimmy Lovine 2 (ig)": "吉米·洛文 2 (ig)",
	"ig_jio_02": "ig_jio_02",
	"Johnny Guns (ig)": "约翰尼枪 (ig)",
	"ig_johnny_guns": "ig_约翰尼_枪",
	"Mjo 02 (ig)": "Mjo 02（图）",
	"ig_mjo_02": "ig_mjo_02",
	"Musician 00 (ig)": "音乐家 00（ig）",
	"ig_musician_00": "ig_musician_00",
	"Party promo (ig)": "派对宣传片（ig）",
	"ig_party_promo": "ig_party_促销",
	"Req Officer (ig)": "请求官员 (ig)",
	"ig_req_officer": "ig_req_官员",
	"Security A (ig)": "安全A (ig)",
	"ig_security_a": "ig_安全_a",
	"Soundeng 00 (ig)": "声音 00 (ig)",
	"ig_soundeng_00": "ig_soundeng_00",
	"Vagos Leader (ig)": "瓦戈斯领袖 (ig)",
	"ig_vagos_leader": "ig_vagos_leader",
	"Vernon (ig)": "弗农 (ig)",
	"ig_vernon": "ig_弗农",
	"Vincent 3 (ig)": "文森特 3（图）",
	"ig_vincent_3": "ig_vincent_3",
	"Studio Assist": "工作室协助",
	"s_f_m_studioassist_01": "s_f_m_studioassist_01",
	"High Security 5": "高安全性5",
	"s_m_m_highsec_05": "s_m_m_highsec_05",
	"s_m_m_studioassist_02": "s_m_m_studioassist_02",
	"Studio Assistant": "工作室助理",
	"s_m_m_studioprod_01": "s_m_m_studioprod_01",
	"Studio Productor": "工作室制作人",
	"Studio Soueng": "苏恩工作室",
	"s_m_m_studiosoueng_02": "s_m_m_studiosoueng_02",
	"mpsum2_g9ec": "mpsum2_g9ec",
	"patchday27g9ecng": "patchday27g9ecng",
	"Gen Biker Female": "Gen Biker 女性",
	"a_f_m_genbiker_01": "a_f_m_genbiker_01",
	"Gen Biker Male": "男性骑自行车的人",
	"a_m_m_genbiker_01": "a_m_m_genbiker_01",
	"Gen Thug": "暴徒将军",
	"g_m_m_genthug_01": "g_m_m_genthug_01",
	"Agent 2": "特工2",
	"ig_agent_02": "ig_agent_02",
	"Mason Duggan": "梅森·杜根",
	"ig_mason_duggan": "ig_mason_杜根",
	"Warehouse Boss": "仓库老板",
	"ig_warehouseboss": "ig_仓库老板",
	"Warehouse Female": "仓库女",
	"s_f_m_warehouse_01": "s_f_m_warehouse_01",
	"Warehouse Male": "仓库男",
	"s_m_m_warehouse_01": "s_m_m_warehouse_01",
	"Juggernaut 2": "主宰2",
	"Avon Juggernaut 2": "雅芳主宰2",
	"u_m_y_juggernaut_02": "u_m_y_juggernaut_02",
	"mpchristmas3_g9ec": "mpchristmas3_g9ec",
	"patchday28ng": "补丁日28ng",
	"patchday28g9ecng": "补丁日28g9ecng",
	"Dr. Friedlander 2 (csb)": "弗里德兰德博士 2 (csb)",
	"cs_drfriedlander_02": "cs_drfriedlander_02",
	"Dr. Friedlander 2 (ig)": "弗里德兰德博士 2 (ig)",
	"ig_drfriedlander_02": "ig_drfriedlander_02",
	"cs_nervousron_02": "cs_nervousron_02",
	"ig_nervousron_02": "ig_nervousron_02",
	"Ron 2": "罗恩2",
	"Chef 3 (csb)": "厨师3（CSB）",
	"csb_chef_03": "csb_chef_03",
	"Chef 3 (ig)": "厨师3（图）",
	"ig_chef_03": "ig_chef_03",
	"Dax (csb)": "达克斯 (CSB)",
	"csb_dax": "csb_dax",
	"Dax (ig)": "达克斯（IG）",
	"ig_dax": "ig_dax",
	"Labrat (csb)": "拉布拉特 (CSB)",
	"csb_labrat": "csb_labrat",
	"Labrat (ig)": "拉布拉犬 (ig)",
	"ig_labrat": "ig_labrat",
	"Luchadora (csb)": "卢查多拉 (CSB)",
	"csb_luchadora": "csb_卢查多拉",
	"Luchadora (ig)": "卢恰多拉 (ig)",
	"ig_luchadora": "ig_卢查多拉",
	"Fooliganz IG": "福利根兹IG",
	"ig_fooliganz_01": "ig_fooliganz_01",
	"Fooliganz 2 IG": "福利冈兹 2 IG",
	"ig_fooliganz_02": "ig_fooliganz_02",
	"Chimp 2": "黑猩猩2",
	"a_c_chimp_02": "a_c_chimp_02",
	"Rabbit 2": "兔子2",
	"a_c_rabbit_02": "a_c_rabbit_02",
	"Gen Street": "根街",
	"a_f_m_genstreet_01": "a_f_m_genstreet_01",
	"Bank Robber": "银行抢劫犯",
	"a_m_m_bankrobber_01": "a_m_m_bankrober_01",
	"Fooliganz Female": "福利根兹 女性",
	"g_f_m_fooliganz_01": "g_f_m_fooliganz_01",
	"Fooliganz Male": "福利根兹·马累",
	"g_m_m_fooliganz_01": "g_m_m_fooliganz_01",
	"Friedlander Goons": "弗里德兰德暴徒",
	"g_m_m_friedlandergoons_01": "g_m_m_friedlandergoons_01",
	"Acidlabcook": "酸实验室厨师",
	"ig_acidlabcook": "ig_acidlabcook",
	"Furry": "毛茸茸的",
	"ig_furry": "ig_毛茸茸的",
	"Gunvan Seller": "冈范卖家",
	"ig_gunvanseller": "ig_gunvanseller",
	"Hippy Leader": "嬉皮领袖",
	"ig_hippyleader": "ig_嬉皮领袖",
	"Hazmat Worker": "危险品工人",
	"s_m_m_hazmatworker_01": "s_m_m_hazmatworker_01",
	"Yule Monster": "圣诞怪物",
	"u_m_m_yulemonster": "u_m_m_yulemonster",
	"1.68": "1.68",
	"Upside-Down Cone": "倒锥体",
	"Vertical Cylinder": "立式气缸",
	"Thick Chevron (Up)": "厚 V 形（上）",
	"Thin Chevron (Up)": "薄 V 形（上）",
	"Checkered Flag (Rectangular)": "方格旗（矩形）",
	"Checkered Flag (Circular)": "方格旗（圆形）",
	"Verticle Circle": "垂直圆",
	"Plane Model": "平面模型",
	"Lost MC Dark": "失落的 MC 黑暗",
	"Lost MC Light": "失去MC光",
	"Number 0": "号码 0",
	"Number 1": "1号",
	"Number 2": "2号",
	"Number 3": "3号",
	"Number 4": "4号",
	"Number 5": "5号",
	"Number 6": "6号",
	"Number 7": "7号",
	"Number 8": "8号",
	"Number 9": "9号",
	"Chevron 1 (Up)": "V 形 1（上）",
	"Chevron 2 (Up)": "V 形 2（上）",
	"Chevron 3 (Up)": "V 形 3（上）",
	"Fat Circle": "脂肪圈",
	"Replay Icon": "重播图标",
	"Thin Circle": "细圆",
	"Thin Circle With Arrow": "带箭头的细圆圈",
	"Split Arrow Circle": "分割箭头圈",
	"Sphere": "领域",
	"DollarSig": "美元符号",
	"HorizontalBars": "单杠",
	"WolfHead": "狼头",
	"QuestionMark": "问号",
	"PlaneSymbol": "平面符号",
	"HelicopterSymbol": "直升机符号",
	"BoatSymbol": "船符号",
	"CarSymbol": "汽车符号",
	"MotorcycleSymbol": "摩托车符号",
	"BikeSymbol": "自行车符号",
	"TruckSymbol": "卡车符号",
	"ParachuteSymbol": "降落伞符号",
	"Jetpack": "喷气背包",
	"SawbladeSymbol": "锯片符号",
	"Parallepiped": "平行六面体",
	"Marker44": "标记44",
	"A_F_Y_VINEWOOD_02_WHITE_FULL_01": "A_F_Y_VINEWOOD_02_WHITE_FULL_01",
	"OVER_THERE": "在那边",
	"GUN_BEG": "枪_BEG",
	"GENERIC_YES": "GENERIC_YES",
	"GENERIC_THANKS": "GENERIC_谢谢",
	"GENERIC_HI": "通用_HI",
	"GENERIC_FRIGHTENED_HIGH": "GENERIC_FRIGHTENED_HIGH",
	"DODGE": "躲闪",
	"Hiking": "远足",
	"Hiking2": "徒步旅行2",
	"Moderate Drunk": "中度醉酒",
	"Arrogant": "傲慢的",
	"Heels": "高跟鞋",
	"Injured3": "受伤3",
	"Muscular": "肌肉发达",
	"Hipster": "潮人",
	"Golfer": "高尔夫球手",
	"Chubby": "胖乎乎的",
	"Casual": "随意的",
	"Casual5": "休闲5",
	"Business": "商业",
	"Business2": "商业2",
	"Business3": "商业3",
	"Brave": "勇敢的",
	"Generic Male": "通用男性",
	"Generic Female": "通用女性",
	"Dancing Slow F": "慢舞F",
	"Arrogant b F": "傲慢bF",
	"Business a F": "商务F",
	"Chichi F": "琪琪F",
	"Depressed c F": "抑郁症 C F",
	"Depressed b F": "郁闷 b F",
	"Drunk a F": "喝醉了F",
	"Exhausted F": "精疲力尽的F",
	"Femme F": "女性F",
	"Gangster F": "黑帮F",
	"Heels d F": "高跟鞋 d F",
	"Maneater F": "食人者F",
	"Posh F": "豪华F",
	"Shy b F": "害羞的bF",
	"Shy c F": "害羞的F",
	"Dancing Slow M": "慢舞M",
	"Groovin M": "格罗文 M",
	"Moody M": "穆迪中号",
	"Security_guard M": "保安员M",
	"Bail_bond M": "保释金M",
	"Buzzed M": "嗡嗡作响的M",
	"Crazy M": "疯狂M",
	"Femme M": "女性中号",
	"Gangster a M": "黑帮M",
	"Gangster ng M": "黑帮M",
	"Joy M": "乔伊·M",
	"Money M": "钱米",
	"Muscle a M": "肌肉A M",
	"Plodding M": "缓慢的M",
	"Shy b M": "害羞的B M",
	"Shy с M": "害羞 с M",
	"Strung out M": "拉出M",
	"Swagger M": "招摇中号",
	"Swagger b M": "昂首阔步",
	"Tired M": "累了M",
	"File ~b~saved~s~": "文件~b~已保存~s~",
	"Palette": "调色板",
	"mp2023_01": "mp2023_01",
	"a_c_boar_02": "a_c_boar_02",
	"Boar 2": "野猪2",
	"a_c_coyote_02": "a_c_coyote_02",
	"Coyote 2": "土狼 2",
	"a_c_deer_02": "a_c_deer_02",
	"Deer 2": "鹿2",
	"a_c_mtlion_02": "a_c_mtlion_02",
	"Mtlion 2": "米狮2号",
	"a_c_pug_02": "a_c_pug_02",
	"Pug 2": "哈巴狗2",
	"csb_avischwartzman_03": "csb_avischwartzman_03",
	"Avi Schwartzman 3 (csb)": "阿维·施瓦兹曼 3 (csb)",
	"csb_charlie_reed": "csb_查理_里德",
	"Charlie Reed (csb)": "查理·里德 (CSB)",
	"ig_avischwartzman_03": "ig_avischwartzman_03",
	"Avi Schwartzman 3 (ig)": "阿维·施瓦兹曼 3 (ig)",
	"ig_charlie_reed": "ig_查理_里德",
	"Charlie Reed (ig)": "查理·里德 (ig)",
	"ig_pernell_moss": "ig_pernell_moss",
	"Pernell Moss": "佩内尔·莫斯",
	"ig_roostermccraw": "ig_roostermccraw",
	"Rooster McCraw": "鲁斯特·麦克劳",
	"s_m_m_ccrew_02": "s_m_m_ccrew_02",
	"Ccrew 2": "船员2",
	"u_m_m_juggernaut_03": "u_m_m_juggernaut_03",
	"Juggernaut 3": "主宰3",
	"Park in front of a vehicle and instructions will appear.": "将车停在车辆前面，然后会出现说明。",
	"Shoot to launch.": "射击发射。",
	"Weapon Options": "武器选项",
	"Disable Vehicle Siren": "禁用车辆警报器",
	"File ~b~created~s~.": "文件~b~创建~s~。",
	"Select Vehicle": "选择车辆",
	"Enter vehicle model name": "输入车辆型号名称",
	"chinese-汉化中": "chinese-汉化中",
	"Extra ": "额外的",
	"Mobile Radio": "移动电台",
	"Skip Track": "跳过曲目",
	"---Stations---": "---车站---",
	"Freeze": "冻结",
	"Unfreeze": "解冻",
	" station": " 车站",
	"Toggle Player": "切换播放器",
	"Volume": "体积",
	"~b~Input~s~ Hex Code": "~b~输入~s~ 十六进制代码",
	"---Presets---": "---预设---",
	"Paints": "油漆",
	"Interior Colour": "内饰颜色",
	"Dashboard Colour": "仪表板颜色",
	"---Collateral---": "---抵押品---",
	"Paint Fade": "油漆褪色",
	"Dirt Level": "污垢程度",
	"CarVariation Colours": "汽车变体颜色",
	"None (Default)": "无（默认）",
	"Interior": "内部的",
	"Dashboard": "仪表板",
	"Classic": "经典的",
	"Matte": "哑光的",
	"Metallic": "金属色",
	"Metal": "金属",
	"Chameleon": "变色龙",
	"Worn": "磨损的",
	"Paint Index": "涂料指数",
	"Random Index": "随机索引",
	"Random RGB": "随机RGB",
	"Set RGB": "设置RGB",
	"Copy to Secondary": "复制到辅助",
	"Copy to Primary": "复制到主要",
	"All Colours": "所有颜色",
	"Цвета": "赫韦塔",
	"White": "白色的",
	"Light Blue": "浅蓝色",
	"Light Green": "浅绿色",
	"Light Yellow": "浅黄色",
	"Yellow": "黄色的",
	"Light Pink": "浅粉色",
	"Purple": "紫色的",
	"Light Purple": "浅紫色",
	"Enter a CarVariation index": "输入 CarVariation 索引",
	"Plane Aileron On": "飞机副翼打开",
	"Plane Aileron Off": "飞机副翼关闭",
	"Remove Tires": "拆下轮胎",
	"FrontLeft": "左前",
	"FrontRight": "右前方",
	"BackLeft": "左后",
	"BackRight": "右后",
	"Make All Wheels Invisible": "让所有轮子隐形",
	"Drift Tyres": "漂移轮胎",
	"Sirens": "警报器",
	"Spawn": "生成",
	"Driver Visibility": "驾驶员能见度",
	"Save Current Vehicle": "保存当前车辆",
	"AUTO UPGRADE": "自动升级",
	"LSC Style Part Selection": "LSC 风格零件选择",
	"Intensity": "强度",
	"Headlights": "车头灯",
	"Left Indicator": "左指示器",
	"Right Indicator": "右指示器",
	"Hazard Lights": "危险警示灯",
	"Current Vehicle Model": "当前车型",
	"Sound": "声音",
	"Horse Power Multiplier": "马力倍增器",
	"Torque Multiplier": "扭矩倍增器",
	"Top Speed (Kmph)": "最高时速（公里/小时）",
	"Top Speed": "最高速度",
	" (Kmph)": " （公里/小时）",
	"(Kmph)": "（公里/小时）",
	"Lower Suspension": "下悬架",
	"Paint Finish": "漆面",
	"Cruise Speed": "巡航速度",
	" KMPH": " 韩国公共卫生局",
	"Cruise Status": "邮轮状态",
	"Engine Killed": "发动机熄火",
	"Engine Revived": "引擎复活",
	"Use the horn for a boost.": "使用喇叭来助推。",
	"Use driving controls and handbrake.": "使用驾驶控制装置和手刹。",
	"Use ~b~ LS/L1 + stick movement ~s~ for hydraulics.": "使用 ~b~ LS/L1 + 操纵杆运动 ~s~ 进行液压。",
	"Use ~b~ LeftShift + WASD ~s~ for hydraulics.": "使用 ~b~ LeftShift + WASD ~s~ 进行液压。",
	"You can drive and walk on water now!": "您现在可以在水上开车和行走了！",
	"Vehicle Gravity ~g~Disabled": "车辆重力 ~g~禁用",
	"Vehicle Gravity ~r~Enabled": "车辆重力〜r〜启用",
	"Vehicle Freeze ~g~On": "车辆冻结 ~g~On",
	"Vehicle Freeze ~r~Off": "车辆冻结〜r〜关闭",
	"Poof!": "噗！",
	"Go To Waypoint": "前往航点",
	"Speed (KMPH)": "速度（公里/小时）",
	"Driving Style": "驾驶风格",
	"Push Other Vehicles Away": "推开其他车辆",
	"I'm A Skyscraper": "我是一座摩天大楼",
	"Such High": "这么高",
	"I'm Tall, Aren't I": "我很高，不是吗",
	"I'm Growing": "我在成长",
	"Tip Toeing": "踮起脚尖",
	"I Got The Crabs": "我抓到螃蟹了",
	"Get Get Get, Get Low": "得到得到得到，降低",
	"Short Is Cute": "短的很可爱",
	"I'm A Ninja Turtle": "我是忍者神龟",
	"Apple Bottom Jeans": "苹果底牛仔裤",
	"Press ~b~LS/L1/NUM_PLUS~s~ for hax!": "按 ~b~LS/L1/NUM_PLUS~s~ 进行恶作剧！",
	"Display Projectile Path": "显示弹丸路径",
	"Turn All Off": "全部关闭",
	"Fireworks": "烟花",
	"Guns": "枪",
	"Snowballs": "雪球",
	"Balls": "球",
	"Water Hydrants": "消防栓",
	"Flame Leaks": "火焰泄漏",
	"Valkyrie Turrets": "瓦尔基里炮塔",
	"Flares": "照明弹",
	"Heavy Snipers": "重型狙击手",
	"Tazers": "泰泽枪",
	"Molotovs": "燃烧弹",
	"Combat PDWs": "打击PDW",
	" & Reverse": " ＆ 撤销",
	"& Reverse": "＆ 撤销",
	"Enter Value": "输入值",
	"Cyan": "青色",
	"Unit": "单元",
	"Light Themes": "浅色主题",
	"Dark Themes": "黑暗主题",
	"X Position": "X 位置",
	"Y Position": "Y 轴位置",
	"Speedo": "速比涛",
	"Tap/Press Space": "点击/按空格键",
	"Hold Space": "保持空间",
	"Metric": "公制",
	"Imperial": "帝国",
	"Random Vehicle": "随机车辆",
	"Add New Vehicle Model": "添加新车型",
	"Enter model name (e.g. adder)": "输入型号名称（例如adder）",
	"Ignore Lights": "忽略灯光",
	"Sometimes Overtake Traffic": "有时会超车",
	"Rushed": "冲",
	"Avoid Traffic": "避开交通",
	"Avoid Traffic A Lot": "避免交通拥堵",
	"If you are having issues at this point, load a saved game.": "如果您此时遇到问题，请加载已保存的游戏。",
	"b~Note": "b~注",
	"Break": "休息",
	"Front Left": "左前",
	"Front Right": "右前方",
	"Back Left": "左后",
	"Back Right": "右后",
	"All Windows": "所有窗户",
	"Driver Door": "驾驶员门",
	"Passenger Door": "乘客门",
	"Rear Left": "左后",
	"Rear Right": "右后",
	"Hood": "兜帽",
	"Trunk": "树干",
	"Open/Close": "开关",
	"Close": "关闭",
	"Fix": "使固定",
	"Action": "行动",
	"Lock Status": "锁定状态",
	"Unlocked": "解锁",
	"Locked": "锁定",
	"LockedForPlayer": "锁定玩家",
	"ChildLock": "儿童锁",
	"CanBeBrokenInto": "可以被破坏",
	"CanBeBrokenIntoPersist": "可以打破坚持",
	"CannotBeTriedToBeEntered": "无法尝试输入",
	"Benny's Lowrider Mods": "本尼的 Lowrider 模组",
	"Drum Magazine": "鼓杂志",
	"WCD_TECP_CLIP1": "WCD_TECP_CLIP1",
	"WCD_TECP_CLIP2": "WCD_TECP_CLIP2",
	"WCD_SCOPE_MAC": "WCD_SCOPE_MAC",
	"WCT_RPGTVR_VAR": "WCT_RPGTVR_VAR",
	"Uncle T Finish": "T叔叔完成",
	"WCT_CRBNMIC_VAR": "WCT_CRBNMIC_VAR",
	"Suede Bucks Finish": "绒面革雄鹿饰面",
	"WCT_MSMGFRN_VAR": "WCT_MSMGFRN_VAR",
	"WCD_AR_SUPP": "WCD_AR_SUPP",
	"WT_TECPISTOL": "WT_TECPISTOL",
	"Ship Graves>>>": "船坟>>>",
	"Boat_Graves.xml": "Boat_Graves.xml",
	"prop_flare_01": "道具_flare_01"
}						
